# 
# Translators:
# Jens L. <jens@beryju.org>, 2022
# deluxghost, 2023
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-04 16:55+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2022-09-26 16:48+0000\n"
"Last-Translator: deluxghost, 2023\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/authentik/teams/119923/zh_CN/)\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Mime-Version: 1.0\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"

#: src/admin/admin-overview/cards/RecentEventsCard.ts
#: src/admin/admin-overview/cards/RecentEventsCard.ts
#: src/admin/applications/ApplicationListPage.ts
#: src/admin/applications/ApplicationListPage.ts
#: src/admin/events/EventListPage.ts src/admin/events/EventListPage.ts
#: src/admin/events/EventViewPage.ts src/admin/events/EventViewPage.ts
#: src/admin/groups/GroupListPage.ts src/admin/groups/MemberSelectModal.ts
#: src/admin/groups/RelatedGroupList.ts
#: src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts
#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderViewPage.ts
#: src/admin/stages/invitation/InvitationListPage.ts
#: src/admin/tokens/TokenListPage.ts src/admin/users/RelatedUserList.ts
#: src/admin/users/UserListPage.ts src/elements/events/ObjectChangelog.ts
#: src/elements/events/UserEvents.ts src/elements/user/SessionList.ts
#: src/user/user-settings/tokens/UserTokenList.ts
msgid "-"
msgstr "-"

#: src/admin/flows/FlowImportForm.ts
msgid ""
".yaml files, which can be found on goauthentik.io and can be exported by "
"authentik."
msgstr ".yaml 文件，可以在 goauthentik.io 上找到，也可以通过 authentik 导出。"

#: src/elements/user/SessionList.ts
msgid "(Current session)"
msgstr "（当前会话）"

#~ msgid "(Format: days=-1;minutes=-2;seconds=-3)."
#~ msgstr "（格式：days=-1;minutes=-2;seconds=-3）。"

#: src/elements/utils/TimeDeltaHelp.ts
msgid "(Format: hours=-1;minutes=-2;seconds=-3)."
msgstr "（格式：hours=-1;minutes=-2;seconds=-3）。"

#: src/elements/utils/TimeDeltaHelp.ts
msgid "(Format: hours=1;minutes=2;seconds=3)."
msgstr "（格式：hours=1;minutes=2;seconds=3）。"

#: src/elements/Expand.ts src/elements/Expand.ts
#: src/user/user-settings/details/stages/prompt/PromptStage.ts
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#: src/elements/table/TablePagination.ts
msgid "{0} - {1} of {2}"
msgstr "{0} - {1} / {2}"

#: src/admin/stages/prompt/PromptStageForm.ts
msgid "{0} (\"{1}\", of type {2})"
msgstr "{0}（\"{1}\"，类型为 {2}）"

#: src/admin/stages/prompt/PromptStageForm.ts
msgid "{0} ({1})"
msgstr "{0}（{1}）"

#: src/elements/forms/DeleteBulkForm.ts src/elements/forms/DeleteForm.ts
msgid "{0} ({consequence})"
msgstr "{0}（{consequence}）"

#: src/admin/admin-overview/cards/VersionStatusCard.ts
msgid "{0} is available!"
msgstr "{0} 可用！"

#: src/admin/system-tasks/SystemTaskListPage.ts
msgid "{0} seconds"
msgstr "{0} 秒"

#: src/elements/notifications/NotificationDrawer.ts
msgid "{0} unread"
msgstr "{0} 未读"

#: src/admin/outposts/OutpostHealth.ts
msgid "{0}, should be {1}"
msgstr "{0}，应该是 {1}"

#: src/elements/forms/ConfirmationForm.ts
msgid "{0}: {1}"
msgstr "{0}：{1}"

#: src/admin/admin-overview/charts/AdminLoginAuthorizeChart.ts
msgid "{ago} day(s) ago"
msgstr "{ago} 天前"

#: src/admin/admin-overview/charts/AdminModelPerDay.ts
#: src/admin/applications/ApplicationAuthorizeChart.ts
#: src/admin/users/UserChart.ts
msgid "{ago} days ago"
msgstr "{ago} 天前"

#: src/elements/charts/Chart.ts
msgid "{ago} hour(s) ago"
msgstr "{ago} 小时前"

#~ msgid "{ago} hours ago"
#~ msgstr "{ago} 小时前"

#~ msgid "#/identity/users/{0}"
#~ msgstr "#/identity/users/{0}"

#: src/admin/policies/password/PasswordPolicyForm.ts
msgid "0: Too guessable: risky password. (guesses < 10^3)"
msgstr "0：过于易猜测：密码有风险。（猜测次数 < 10^3）"

#: src/admin/policies/password/PasswordPolicyForm.ts
msgid ""
"1: Very guessable: protection from throttled online attacks. (guesses < "
"10^6)"
msgstr "1：非常易猜测：可以防范受限的在线攻击。（猜测次数 < 10^6）"

#: src/admin/policies/password/PasswordPolicyForm.ts
msgid ""
"2: Somewhat guessable: protection from unthrottled online attacks. (guesses "
"< 10^8)"
msgstr "2：有些易猜测：可以防范不受限的在线攻击。（猜测次数 < 10^8）"

#: src/admin/policies/password/PasswordPolicyForm.ts
msgid ""
"3: Safely unguessable: moderate protection from offline slow-hash scenario. "
"(guesses < 10^10)"
msgstr "3：难以猜测：适度防范离线慢速哈希场景。（猜测次数 < 10^10）"

#: src/admin/policies/password/PasswordPolicyForm.ts
msgid ""
"4: Very unguessable: strong protection from offline slow-hash scenario. "
"(guesses >= 10^10)"
msgstr "4：非常难以猜测：高度防范离线慢速哈希场景。（猜测次数 >= 10^10）  "

#: src/admin/stages/authenticator_totp/AuthenticatorTOTPStageForm.ts
msgid "6 digits, widely compatible"
msgstr "6 位数字，广泛兼容"

#: src/admin/stages/authenticator_totp/AuthenticatorTOTPStageForm.ts
msgid "8 digits, not compatible with apps like Google Authenticator"
msgstr "8 位数字，与 Google 身份验证器等应用不兼容"

#: src/admin/stages/authenticator_webauthn/AuthenticateWebAuthnStageForm.ts
msgid "A \"roaming\" authenticator, like a YubiKey"
msgstr "像 YubiKey 这样的“漫游”身份验证器"

#: src/flow/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageCode.ts
msgid "A code has been sent to you via SMS."
msgstr "验证码已通过短信发送给您。"

#: src/admin/AdminInterface.ts
msgid "A newer version of the frontend is available."
msgstr "有较新版本的前端可用。"

#: src/admin/stages/authenticator_webauthn/AuthenticateWebAuthnStageForm.ts
msgid "A non-removable authenticator, like TouchID or Windows Hello"
msgstr "不可移除的身份验证器，例如 TouchID 或 Windows Hello"

#: src/admin/policies/dummy/DummyPolicyForm.ts
msgid ""
"A policy used for testing. Always returns the same result as specified below"
" after waiting a random duration."
msgstr "用于测试的策略。等待随机时长后，始终返回下面指定的结果。"

#~ msgid "About applications"
#~ msgstr "关于应用"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid "Access code validity"
msgstr "访问代码有效性"

#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceViewPage.ts
msgid "Access Key"
msgstr "访问密钥"

#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
msgid "Access token URL"
msgstr "访问令牌 URL"

#~ msgid "Access token validity"
#~ msgstr "访问令牌有效性"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid "Access Token validity"
msgstr "访问令牌有效性"

#: src/admin/applications/wizard/saml/TypeSAMLConfigApplicationWizardPage.ts
#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderForm.ts
#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderViewPage.ts
msgid "ACS URL"
msgstr "ACS URL"

#: src/admin/admin-overview/cards/RecentEventsCard.ts
#: src/admin/events/EventListPage.ts src/admin/events/EventViewPage.ts
#: src/admin/policies/event_matcher/EventMatcherPolicyForm.ts
#: src/elements/events/ObjectChangelog.ts src/elements/events/UserEvents.ts
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: src/admin/applications/ApplicationListPage.ts
#: src/admin/blueprints/BlueprintListPage.ts
#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairListPage.ts
#: src/admin/events/EventListPage.ts src/admin/events/RuleListPage.ts
#: src/admin/events/TransportListPage.ts src/admin/flows/BoundStagesList.ts
#: src/admin/flows/FlowListPage.ts src/admin/groups/GroupListPage.ts
#: src/admin/groups/RelatedGroupList.ts src/admin/outposts/OutpostListPage.ts
#: src/admin/outposts/ServiceConnectionListPage.ts
#: src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts
#: src/admin/policies/PolicyListPage.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingListPage.ts
#: src/admin/providers/ProviderListPage.ts
#: src/admin/stages/invitation/InvitationListPage.ts
#: src/admin/stages/prompt/PromptListPage.ts src/admin/stages/StageListPage.ts
#: src/admin/system-tasks/SystemTaskListPage.ts
#: src/admin/tenants/TenantListPage.ts src/admin/tokens/TokenListPage.ts
#: src/admin/users/RelatedUserList.ts src/admin/users/UserListPage.ts
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#~ msgid "Actions over the last 24 hours"
#~ msgstr "过去 24 小时内的操作"

#: src/admin/users/UserViewPage.ts
msgid "Actions over the last week (per 8 hours)"
msgstr "过去一周的操作（每 8 小时）"

#: src/admin/users/RelatedUserList.ts src/admin/users/UserListPage.ts
#: src/admin/users/UserViewPage.ts
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: src/admin/stages/email/EmailStageForm.ts
msgid "Activate pending user on success"
msgstr "成功时激活待处理用户"

#: src/admin/groups/MemberSelectModal.ts src/admin/users/RelatedUserList.ts
#: src/admin/users/RelatedUserList.ts src/admin/users/UserListPage.ts
#: src/admin/users/UserListPage.ts src/admin/users/UserViewPage.ts
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingTestForm.ts
msgid "Active Directory Group"
msgstr "Active Directory 组"

#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingTestForm.ts
msgid "Active Directory User"
msgstr "Active Directory 用户"

#: src/admin/applications/ProviderSelectModal.ts
#: src/admin/groups/MemberSelectModal.ts src/admin/groups/RelatedGroupList.ts
#: src/admin/users/GroupSelectModal.ts src/admin/users/RelatedUserList.ts
msgid "Add"
msgstr "添加"

#~ msgid ""
#~ "Add a provider which does not support any other method. Requests will be routed\n"
#~ "through the authentik proxy, which authenticates all requests."
#~ msgstr ""
#~ "添加一个不支持任何其他方法的提供程序。请求将会被路由到 authentik 代理，\n"
#~ "此代理会验证所有请求的身份。"

#~ msgid "Add a provider which support LDAP."
#~ msgstr "添加一个支持 LDAP 的提供程序。"

#~ msgid ""
#~ "Add a provider which supports OAuth, OIDC or \"Login with GitHub\n"
#~ "Enterprise\"."
#~ msgstr ""
#~ "添加一个支持 OAuth、OIDC 或“通过 GitHub Enterprise 登录”\n"
#~ "的提供程序。"

#~ msgid "Add a provider which supports SAML 2.0, by importing it's metadata."
#~ msgstr "通过导入元数据添加一个支持 SAML 2.0 的提供程序。"

#~ msgid "Add a provider which supports SAML 2.0."
#~ msgstr "添加一个支持 SAML 2.0 的提供程序。"

#: src/admin/users/RelatedUserList.ts
msgid "Add existing user"
msgstr "添加已有用户"

#: src/admin/groups/RelatedGroupList.ts
msgid "Add Group"
msgstr "添加组"

#: src/admin/groups/RelatedGroupList.ts
msgid "Add new group"
msgstr "添加新组"

#: src/admin/groups/RelatedGroupList.ts
msgid "Add to existing group"
msgstr "添加到已有组"

#: src/admin/users/RelatedUserList.ts
msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
msgid "Addition Group DN"
msgstr "额外的组 DN"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
msgid "Addition User DN"
msgstr "额外的用户 DN"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
msgid "Additional group DN, prepended to the Base DN."
msgstr "额外的组 DN，添加到 Base DN 起始处。"

#~ msgid "Additional Scope"
#~ msgstr "额外的作用域"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid "Additional scope mappings, which are passed to the proxy."
msgstr "传递给代理的额外作用域映射。"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid "Additional scopes"
msgstr "额外的作用域"

#~ msgid ""
#~ "Additional scopes to be passed to the OAuth Provider, separated by space."
#~ msgstr "要传递给 OAuth 提供商的额外作用域，用空格分隔。"

#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
msgid ""
"Additional scopes to be passed to the OAuth Provider, separated by space. To"
" replace existing scopes, prefix with *."
msgstr "要传递给 OAuth 提供程序的其他作用域，用空格分隔。要替换已存在的作用域，请添加前缀 *。"

#: src/admin/blueprints/BlueprintForm.ts
#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
msgid "Additional settings"
msgstr "其他设置"

#: src/admin/applications/wizard/InitialApplicationWizardPage.ts
msgid "Additional UI settings"
msgstr "其他界面设置"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
msgid "Additional user DN, prepended to the Base DN."
msgstr "额外的用户 DN，添加到 Base DN 起始处。"

#: src/elements/PageHeader.ts
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: src/user/UserInterface.ts
msgid "Admin interface"
msgstr "管理员界面"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderForm.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid "Advanced protocol settings"
msgstr "高级协议设置"

#: src/admin/stages/captcha/CaptchaStageForm.ts
msgid "Advanced settings"
msgstr "高级设置"

#: src/admin/events/EventInfo.ts
msgid "Affected model:"
msgstr "受影响的模型："

#: src/admin/events/RuleListPage.ts
msgid "Alert"
msgstr "注意"

#~ msgid "Algorithm used to sign the JWT Tokens."
#~ msgstr "用于签名 JWT 令牌的算法。"

#: src/admin/applications/ApplicationForm.ts src/admin/flows/FlowForm.ts
#: src/admin/flows/StageBindingForm.ts
msgid "All policies must match to grant access"
msgstr "必须匹配所有策略才能授予访问权限"

#~ msgid "ALL, all policies must match to grant access."
#~ msgstr "ALL，必须匹配所有策略才能授予访问权限。"

#~ msgid "ALL, all policies must match to include this stage access."
#~ msgstr "ALL，必须匹配所有策略才能包含此阶段访问权限。"

#: src/admin/sources/plex/PlexSourceForm.ts
msgid ""
"Allow friends to authenticate via Plex, even if you don't share any servers"
msgstr "允许好友通过 Plex 进行身份验证，即使您不共享任何服务器。"

#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid "Allow IDP-initiated logins"
msgstr "允许 IDP 发起的登录"

#: src/admin/policies/password/PasswordPolicyForm.ts
msgid "Allow up to N occurrences in the HIBP database."
msgstr "HIBP 数据库中最多允许 N 次出现。"

#: src/admin/policies/PolicyListPage.ts
msgid ""
"Allow users to use Applications based on properties, enforce Password "
"Criteria and selectively apply Stages."
msgstr "允许用户根据属性使用应用程序、强制使用密码标准以及选择性地应用阶段。"

#: src/admin/policies/password/PasswordPolicyForm.ts
msgid "Allowed count"
msgstr "允许的计数"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderViewPage.ts
msgid "Allowed Redirect URIs"
msgstr "允许的重定向 URI"

#: src/admin/sources/plex/PlexSourceForm.ts
msgid "Allowed servers"
msgstr "允许的服务器"

#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid ""
"Allows authentication flows initiated by the IdP. This can be a security "
"risk, as no validation of the request ID is done."
msgstr "允许由 IdP 启动的身份验证流程。这可能存在安全风险，因为未对请求 ID 进行验证。"

#: src/admin/policies/reputation/ReputationPolicyForm.ts
msgid "Allows/denys requests based on the users and/or the IPs reputation."
msgstr "根据用户和/或 IP 信誉允许/拒绝请求。"

#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid "Also known as Entity ID. Defaults the Metadata URL."
msgstr "也称为 Entity ID。 默认为元数据 URL。"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderForm.ts
msgid "Also known as EntityID."
msgstr "也称为 EntityID。"

#: src/flow/stages/authenticator_duo/AuthenticatorDuoStage.ts
msgid ""
"Alternatively, if your current device has Duo installed, click on this link:"
msgstr "或者，如果您当前的设备已安装 Duo，请点击此链接："

#: src/admin/stages/user_write/UserWriteStageForm.ts
msgid "Always create new users"
msgstr "总是创建新用户"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderForm.ts
msgid "Always execute the configured bind flow to authenticate the user"
msgstr "总是执行配置的绑定流程，以验证用户的身份。"

#: src/admin/stages/consent/ConsentStageForm.ts
msgid "Always require consent"
msgstr "始终需要征得同意授权"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderForm.ts
msgid "Always returns the latest data, but slower than cached querying"
msgstr "总是返回最新数据，但比缓存查询慢。"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid "An example setup can look like this:"
msgstr "设置示例如下所示："

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid "Any HTML can be used."
msgstr "可以使用任何 HTML。"

#: src/admin/applications/ApplicationForm.ts src/admin/flows/FlowForm.ts
#: src/admin/flows/StageBindingForm.ts
msgid "Any policy must match to grant access"
msgstr "必须匹配任意策略才能授予访问权限。"

#~ msgid "ANY, any policy must match to grant access."
#~ msgstr "ANY，必须匹配任意策略才能授予访问权限。"

#~ msgid "ANY, any policy must match to include this stage access."
#~ msgstr "ANY，必须匹配任意策略才能包含此阶段访问权限。"

#: src/admin/applications/wizard/oauth/TypeOAuthApplicationWizardPage.ts
msgid "API"
msgstr "API"

#: src/admin/tokens/TokenListPage.ts
msgid "API Access"
msgstr "API 访问权限"

#: src/admin/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStageForm.ts
msgid "API Auth password"
msgstr "API 身份验证密码"

#: src/admin/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStageForm.ts
msgid "API Auth Username"
msgstr "API 身份验证用户名"

#: src/admin/stages/authenticator_duo/AuthenticatorDuoStageForm.ts
msgid "API Hostname"
msgstr "API 主机名"

#: src/elements/messages/Middleware.ts
msgid "API request failed"
msgstr "API 请求失败"

#: src/elements/notifications/APIDrawer.ts
msgid "API Requests"
msgstr "API 请求"

#: src/admin/tokens/TokenForm.ts
msgid "API Token"
msgstr "API Token"

#~ msgid "API Token (can be used to access the API programmatically)"
#~ msgstr "API 令牌（可用于以编程方式访问 API）"

#: src/admin/stages/captcha/CaptchaStageForm.ts
msgid "API URL"
msgstr "API URL"

#: src/admin/events/EventInfo.ts src/admin/events/EventViewPage.ts
#: src/admin/policies/event_matcher/EventMatcherPolicyForm.ts
msgid "App"
msgstr "应用"

#: src/admin/tokens/TokenListPage.ts
msgid "App password"
msgstr "应用密码"

#~ msgid "App password (can be used to login using a flow executor)"
#~ msgstr "应用密码（可用于使用流程执行器登录）"

#: src/admin/tokens/TokenForm.ts
msgid "App password."
msgstr "应用密码。"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid "app1 running on app1.example.com"
msgstr "app1.example.com 上运行的 app1"

#: src/admin/flows/FlowForm.ts
msgid "Appearance settings"
msgstr "外观设置"

#: src/admin/admin-overview/TopApplicationsTable.ts
#: src/admin/providers/ProviderListPage.ts
#: src/elements/user/UserConsentList.ts
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: src/flow/stages/consent/ConsentStage.ts
msgid "Application already has access to the following permissions:"
msgstr "应用程序已经获得以下权限："

#: src/admin/users/UserChart.ts
msgid "Application authorizations"
msgstr "应用程序授权"

#: src/admin/events/utils.ts
msgid "Application authorized"
msgstr "应用程序已授权"

#: src/admin/applications/wizard/InitialApplicationWizardPage.ts
msgid "Application details"
msgstr "应用程序详情"

#: src/admin/applications/ApplicationListPage.ts
#: src/user/LibraryApplication.ts
msgid "Application Icon"
msgstr "应用程序图标"

#: src/admin/applications/wizard/link/TypeLinkApplicationWizardPage.ts
msgid "Application Link"
msgstr "应用程序链接"

#: src/flow/stages/consent/ConsentStage.ts
msgid "Application requires following new permissions:"
msgstr "应用程序需要以下新权限："

#: src/flow/stages/consent/ConsentStage.ts
msgid "Application requires following permissions:"
msgstr "应用程序需要以下权限："

#: src/admin/applications/wizard/oauth/TypeOAuthApplicationWizardPage.ts
#: src/admin/applications/wizard/saml/TypeSAMLApplicationWizardPage.ts
msgid "Application type"
msgstr "应用程序类型"

#: src/admin/applications/ApplicationForm.ts
#: src/admin/applications/wizard/InitialApplicationWizardPage.ts
msgid "Application's display Name."
msgstr "应用的显示名称。"

#: src/admin/applications/ApplicationListPage.ts
msgid "Application(s)"
msgstr "应用程序"

#: src/admin/AdminInterface.ts src/admin/AdminInterface.ts
#: src/admin/applications/ApplicationListPage.ts
#: src/admin/outposts/OutpostForm.ts
msgid "Applications"
msgstr "应用程序"

#: src/admin/applications/wizard/oauth/TypeOAuthApplicationWizardPage.ts
msgid ""
"Applications which handle the authentication server-side (for example, "
"Python, Go, Rust, Java, PHP)"
msgstr "在服务端处理身份验证的应用程序（例如 Python、Go、Rust、Java、PHP）"

#: src/admin/applications/wizard/oauth/TypeOAuthApplicationWizardPage.ts
msgid ""
"Applications which redirect users to a non-web callback (for example, "
"Android, iOS)"
msgstr "重定向用户到非 Web 回调的应用程序（例如 Android、iOS）"

#: src/elements/wizard/ActionWizardPage.ts
msgid "Apply changes"
msgstr "应用更改"

#: src/admin/admin-overview/AdminOverviewPage.ts
msgid "Apps with most usage"
msgstr "使用率最高的应用"

#: src/admin/flows/FlowListPage.ts
msgid ""
"Are you sure you want to clear the flow cache?\n"
"This will cause all flows to be re-evaluated on their next usage."
msgstr ""
"确实要清除流程缓存吗？\n"
"这将导致所有流程在下次使用时重新评估。"

#: src/admin/policies/PolicyListPage.ts
msgid ""
"Are you sure you want to clear the policy cache?\n"
"This will cause all policies to be re-evaluated on their next usage."
msgstr ""
"确实要清除策略缓存吗？\n"
"这将导致所有策略在下次使用时重新评估。"

#: src/elements/forms/DeleteBulkForm.ts
msgid "Are you sure you want to delete {0} {1}?"
msgstr "您确定要删除 {0} {1} 吗？"

#: src/elements/forms/DeleteForm.ts
msgid "Are you sure you want to delete {0} {objName} ?"
msgstr "您确定要删除 {0} {objName} 吗？"

#: src/admin/users/RelatedUserList.ts
msgid "Are you sure you want to remove the selected users from the group {0}?"
msgstr "您确定要从组 {0} 中删除选定的用户吗？"

#: src/admin/groups/RelatedGroupList.ts
msgid "Are you sure you want to remove user {0} from the following groups?"
msgstr "您确定要从以下组中删除用户 {0} 吗？"

#~ msgid "Are you sure you want to remove users {0} from the following groups?"
#~ msgstr "您确定要从以下组中删除用户 {0} 吗？"

#: src/admin/users/UserActiveForm.ts
msgid "Are you sure you want to update {0} \"{1}\"?"
msgstr "您确定要更新 {0} \"{1}\" 吗？"

#~ msgid ""
#~ "Assertion not valid on or after current time + this value (Format: "
#~ "hours=1;minutes=2;seconds=3)."
#~ msgstr "从当前时间经过多久时或之后，断言无效（格式：hours=1;minutes=2;seconds=3）。"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderForm.ts
msgid "Assertion not valid on or after current time + this value."
msgstr "从当前时间经过多久时或之后，断言无效。"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderForm.ts
msgid "Assertion valid not before"
msgstr "不在此刻之前，断言有效"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderForm.ts
msgid "Assertion valid not on or after"
msgstr "不在此刻或之后，断言有效"

#: src/flow/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageWebAuthn.ts
msgid "Assertions is empty"
msgstr "断言为空"

#: src/admin/policies/PolicyListPage.ts
msgid "Assigned to {0} object(s)."
msgstr "已分配给 {0} 个对象。"

#~ msgid "Assigned to {0} objects."
#~ msgstr "已分配给 {0} 个对象。"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/ProviderListPage.ts
#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/radius/RadiusProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderViewPage.ts
msgid "Assigned to application"
msgstr "分配给应用程序"

#: src/admin/providers/ProviderListPage.ts
msgid "Assigned to application (backchannel)"
msgstr "绑定到应用（反向通道）"

#: src/admin/events/EventInfo.ts
msgid "Attempted to log in as {0}"
msgstr "已尝试以 {0} 身份登录"

#: src/admin/providers/scim/SCIMProviderForm.ts
msgid "Attribute mapping"
msgstr "属性映射"

#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingSAMLForm.ts
msgid ""
"Attribute name used for SAML Assertions. Can be a URN OID, a schema "
"reference, or a any other string. If this property mapping is used for "
"NameID Property, this field is discarded."
msgstr ""
"用于 SAML 断言的属性名称。可以是 URN OID、Schema Reference 或任何其他字符串。如果此属性映射用于 NameID "
"属性，则会丢弃此字段。"

#: src/admin/groups/GroupForm.ts src/admin/stages/invitation/InvitationForm.ts
#: src/admin/tenants/TenantForm.ts src/admin/users/UserForm.ts
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderForm.ts
#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderViewPage.ts
msgid "Audience"
msgstr "Audience"

#~ msgid "Auth Type"
#~ msgstr "身份验证类型"

#: src/flow/sources/apple/AppleLoginInit.ts
msgid "Authenticating with Apple..."
msgstr "正在使用 Apple 进行身份验证..."

#: src/flow/sources/plex/PlexLoginInit.ts
msgid "Authenticating with Plex..."
msgstr "正在使用 Plex 进行身份验证..."

#: src/admin/flows/FlowForm.ts src/admin/flows/utils.ts
#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderViewPage.ts
msgid "Authentication"
msgstr "身份验证"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
#: src/admin/providers/radius/RadiusProviderForm.ts
#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderForm.ts
#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
#: src/admin/sources/plex/PlexSourceForm.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts src/admin/tenants/TenantForm.ts
msgid "Authentication flow"
msgstr "身份验证流程"

#: src/admin/applications/wizard/TypeApplicationWizardPage.ts
msgid "Authentication method"
msgstr "身份验证方法"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid "Authentication settings"
msgstr "身份验证设置"

#: src/admin/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStageForm.ts
msgid "Authentication Type"
msgstr "身份验证类型"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid "Authentication URL"
msgstr "身份验证 URL"

#: src/admin/applications/wizard/oauth/TypeOAuthApplicationWizardPage.ts
msgid ""
"Authentication without user interaction, or machine-to-machine "
"authentication."
msgstr "无需用户操作的身份验证，或 M2M（机器到机器）身份验证。"

#: src/flow/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStage.ts
msgid "Authenticator"
msgstr "身份验证器"

#: src/admin/stages/authenticator_webauthn/AuthenticateWebAuthnStageForm.ts
msgid "Authenticator Attachment"
msgstr "身份验证器附件"

#: src/admin/stages/authenticator_duo/AuthenticatorDuoStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_static/AuthenticatorStaticStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_totp/AuthenticatorTOTPStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_webauthn/AuthenticateWebAuthnStageForm.ts
msgid "Authenticator type name"
msgstr "身份验证类型名称"

#~ msgid "authentik Builtin Database"
#~ msgstr "authentik 内置数据库"

#~ msgid "authentik LDAP Backend"
#~ msgstr "authentik LDAP 后端"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid "authentik running on auth.example.com"
msgstr "auth.example.com 上运行的 authentik"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid "authentik: Locale: Displays a list of locales authentik supports."
msgstr "authentik：语言：显示 authentik 支持的语言设置。"

#: src/admin/flows/utils.ts
msgid "Authorization"
msgstr "授权"

#~ msgid "Authorization Code"
#~ msgstr "授权代码"

#~ msgid "Authorization Code(s)"
#~ msgstr "授权代码"

#: src/admin/applications/wizard/oauth/TypeOAuthCodeApplicationWizardPage.ts
#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderForm.ts
#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderImportForm.ts
msgid "Authorization flow"
msgstr "授权流程"

#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceViewPage.ts
msgid "Authorization URL"
msgstr "授权 URL"

#: src/admin/admin-overview/charts/AdminLoginAuthorizeChart.ts
#: src/admin/applications/ApplicationAuthorizeChart.ts
msgid "Authorizations"
msgstr "授权"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderViewPage.ts
msgid "Authorize URL"
msgstr "授权 URL"

#: src/admin/events/EventInfo.ts
msgid "Authorized application:"
msgstr "已授权应用程序："

#: src/flow/stages/prompt/PromptStage.ts
msgid "Auto-detect (based on your browser)"
msgstr "自动检测（基于您的浏览器）"

#: src/admin/blueprints/BlueprintListPage.ts
msgid "Automate and template configuration within authentik."
msgstr "在 authentik 内的自动化与模板配置。"

#: src/admin/stages/authenticator_duo/DuoDeviceImportForm.ts
msgid "Automatic import"
msgstr "自动导入"

#: src/user/UserInterface.ts
msgid "Avatar image"
msgstr "头像图片"

#: src/elements/wizard/Wizard.ts
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/admin/applications/ApplicationForm.ts
msgid "Backchannel providers"
msgstr "反向通道提供程序"

#: src/admin/applications/ApplicationViewPage.ts
msgid "Backchannel Providers"
msgstr "反向通道提供程序"

#: src/admin/stages/password/PasswordStageForm.ts
msgid "Backends"
msgstr "后端"

#: src/admin/flows/FlowForm.ts src/admin/flows/FlowForm.ts
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: src/flow/FlowExecutor.ts
msgid "Background image"
msgstr "背景图片"

#: src/admin/flows/FlowForm.ts src/admin/flows/FlowForm.ts
msgid "Background shown during execution."
msgstr "执行过程中显示的背景。"

#~ msgid "Backup finished with errors."
#~ msgstr "备份已完成但有错误。"

#~ msgid "Backup finished with warnings/backup not supported."
#~ msgstr "备份已完成但有警告/不支持备份。"

#~ msgid "Backup status"
#~ msgstr "备份状态"

#: src/admin/applications/wizard/ldap/TypeLDAPApplicationWizardPage.ts
#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderForm.ts
#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderViewPage.ts
#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceViewPage.ts
msgid "Base DN"
msgstr "Base DN"

#: src/admin/admin-overview/cards/VersionStatusCard.ts
msgid "Based on {0}"
msgstr "基于 {0}"

#~ msgid "Based on the Hashed User ID"
#~ msgstr "基于经过哈希处理的用户 ID"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid "Based on the User's Email"
msgstr "基于用户电子邮箱"

#~ msgid "Based on the User's Email. This is recommended over the UPN method."
#~ msgstr "基于用户的电子邮箱。建议在 UPN 方法上使用。"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid "Based on the User's hashed ID"
msgstr "基于哈希过的用户 ID"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid "Based on the User's ID"
msgstr "基于用户 ID"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid "Based on the User's UPN"
msgstr "基于用户 UPN"

#~ msgid ""
#~ "Based on the User's UPN, only works if user has a 'upn' attribute set. Use "
#~ "this method only if you have different UPN and Mail domains."
#~ msgstr "基于用户的 UPN，仅当用户设置了 'upn' 属性时才有效。仅当您有不同的 UPN 和 Mail 域时才使用此方法。"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid "Based on the User's username"
msgstr "基于用户名"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid "Based on the User's UUID"
msgstr "基于用户 UUID"

#~ msgid "Based on the username"
#~ msgstr "基于用户名"

#: src/admin/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStageForm.ts
msgid "Basic Auth"
msgstr "基本身份验证"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderViewPage.ts
msgid "Basic-Auth"
msgstr "基本身份验证"

#: src/admin/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStageForm.ts
msgid "Bearer Token"
msgstr "Bearer 令牌"

#: src/admin/flows/FlowForm.ts
msgid "Behavior settings"
msgstr "行为设置"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
msgid "Bind CN"
msgstr "Bind CN"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderViewPage.ts
msgid "Bind DN"
msgstr "Bind DN"

#: src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts
msgid "Bind existing policy"
msgstr "绑定已有策略"

#: src/admin/flows/BoundStagesList.ts
msgid "Bind existing stage"
msgstr "绑定已有阶段"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderForm.ts
msgid "Bind flow"
msgstr "Bind 流程"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderForm.ts
msgid "Bind mode"
msgstr "绑定模式"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderViewPage.ts
#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
msgid "Bind Password"
msgstr "Bind 密码"

#: src/admin/flows/BoundStagesList.ts
msgid "Bind stage"
msgstr "绑定阶段"

#: src/admin/events/EventInfo.ts src/admin/events/EventInfo.ts
msgid "Binding"
msgstr "绑定"

#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid "Binding Type"
msgstr "绑定类型"

#: src/admin/blueprints/BlueprintForm.ts
msgid "Blueprint"
msgstr "蓝图"

#: src/admin/blueprints/BlueprintListPage.ts
msgid "Blueprint(s)"
msgstr "蓝图"

#: src/admin/AdminInterface.ts src/admin/blueprints/BlueprintListPage.ts
msgid "Blueprints"
msgstr "蓝图"

#: src/admin/tenants/TenantForm.ts
msgid "Branding settings"
msgstr "品牌设置"

#: src/admin/tenants/TenantForm.ts
msgid "Branding shown in page title and several other places."
msgstr "品牌信息显示在页面标题和其他几个地方。"

#~ msgid "Browser"
#~ msgstr "浏览器"

#~ msgid "Build hash:"
#~ msgstr "构建哈希："

#~ msgid "Build hash: {0}"
#~ msgstr "构建哈希：{0}"

#: src/admin/sources/SourceListPage.ts src/admin/sources/SourceListPage.ts
msgid "Built-in"
msgstr "内置"

#: src/admin/applications/wizard/oauth/TypeOAuthAPIApplicationWizardPage.ts
msgid ""
"By default, all service accounts can authenticate as this application, as "
"long as they have a valid token of the type app-password."
msgstr "默认情况下，所有服务账户都可以作为此应用程序进行身份验证，只要它们拥有 app-password 类型的有效令牌。"

#: src/admin/stages/identification/IdentificationStageForm.ts
msgid ""
"By default, only icons are shown for sources. Enable this to show their full"
" names."
msgstr "默认情况下，只为源显示图标。启用此选项可显示它们的全名。"

#: src/admin/outposts/ServiceConnectionDockerForm.ts
msgid ""
"CA which the endpoint's Certificate is verified against. Can be left empty "
"for no validation."
msgstr "验证端点证书所依据的 CA。可以留空，表示不进行验证。"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderForm.ts
msgid "Cached binding"
msgstr "缓存绑定"

#~ msgid ""
#~ "Cached binding, flow is executed and session is cached in memory. Flow is "
#~ "executed when session expires."
#~ msgstr "缓存绑定，流程与会话会在内存中执行与缓存。会话过期时执行流程。"

#~ msgid "Cached flows"
#~ msgstr "缓存流程"

#~ msgid "Cached policies"
#~ msgstr "缓存策略"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderForm.ts
msgid "Cached querying"
msgstr "缓存查询"

#~ msgid ""
#~ "Cached querying, the outpost holds all users and groups in-memory and will "
#~ "refresh every 5 Minutes."
#~ msgstr "缓存查询，前哨将所有用户和组保存在内存中，并每 5 分钟刷新一次。"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderViewPage.ts
msgid "Caddy (Standalone)"
msgstr "Caddy（独立）"

#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceViewPage.ts
msgid "Callback URL"
msgstr "回调 URL"

#~ msgid ""
#~ "Can be either the username (found in the Users list) or the ID (can be found"
#~ " in the URL after clicking on a user)."
#~ msgstr "可以为用户名（在用户列表获取）或者 ID（点击用户后在 URL 中获取）。"

#~ msgid ""
#~ "Can be in the format of 'unix://' when connecting to a local docker daemon, "
#~ "or 'https://:2376' when connecting to a remote system."
#~ msgstr "连接到本地 Docker 守护进程时可以采用 'unix://' 格式，或者在连接到远程系统时采用 'https://:2376' 格式。"

#: src/admin/outposts/ServiceConnectionDockerForm.ts
msgid ""
"Can be in the format of 'unix://' when connecting to a local docker daemon, "
"using 'ssh://' to connect via SSH, or 'https://:2376' when connecting to a "
"remote system."
msgstr ""
"连接到本地 Docker 守护进程时可以采用 'unix://' 格式，通过 SSH 连接时采用 'ssh://' 格式，或者在连接到远程系统时采用 "
"'https://:2376' 格式。"

#~ msgid "Can create users"
#~ msgstr "可创建用户"

#: src/admin/applications/ProviderSelectModal.ts
#: src/admin/groups/MemberSelectModal.ts src/admin/users/GroupSelectModal.ts
#: src/admin/users/UserActiveForm.ts src/elements/forms/ConfirmationForm.ts
#: src/elements/forms/DeleteBulkForm.ts src/elements/forms/DeleteForm.ts
#: src/elements/forms/ModalForm.ts src/elements/wizard/Wizard.ts
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/admin/stages/identification/IdentificationStageForm.ts
msgid "Case insensitive matching"
msgstr "不区分大小写的匹配"

#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairForm.ts
#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderForm.ts
#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid "Certificate"
msgstr "证书"

#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairListPage.ts
msgid "Certificate Fingerprint (SHA1)"
msgstr "证书指纹（SHA1）"

#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairListPage.ts
msgid "Certificate Fingerprint (SHA256)"
msgstr "证书指纹（SHA256）"

#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairListPage.ts
msgid "Certificate Subject"
msgstr "证书主题"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderForm.ts
msgid ""
"Certificate used to sign outgoing Responses going to the Service Provider."
msgstr "证书，用于签署发送给服务提供程序的传出响应。"

#~ msgid "Certificate-Key Pair"
#~ msgstr "证书密钥对"

#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairListPage.ts
msgid "Certificate-Key Pair(s)"
msgstr "证书密钥对"

#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairListPage.ts
msgid "Certificate-Key Pairs"
msgstr "证书密钥对"

#: src/admin/outposts/ServiceConnectionDockerForm.ts
msgid ""
"Certificate/Key used for authentication. Can be left empty for no "
"authentication."
msgstr "用于身份验证的证书/密钥。可以留空表示不验证。"

#: src/admin/AdminInterface.ts
msgid "Certificates"
msgstr "证书"

#: src/user/user-settings/details/UserPassword.ts
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: src/admin/users/RelatedUserList.ts src/admin/users/UserListPage.ts
msgid "Change status"
msgstr "更改状态"

#: src/user/user-settings/details/UserPassword.ts
msgid "Change your password"
msgstr "更改您的密码"

#: src/admin/applications/ApplicationViewPage.ts
#: src/admin/flows/FlowViewPage.ts src/admin/groups/GroupViewPage.ts
#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/radius/RadiusProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/scim/SCIMProviderViewPage.ts
#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceViewPage.ts
#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceViewPage.ts
#: src/admin/sources/plex/PlexSourceViewPage.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceViewPage.ts
#: src/admin/users/UserViewPage.ts
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

#: src/admin/policies/password/PasswordPolicyForm.ts
msgid "Characters which are considered as symbols."
msgstr "被视为符号的字符。"

#: src/admin/applications/ApplicationViewPage.ts
msgid "Check"
msgstr "检查"

#: src/admin/applications/ApplicationViewPage.ts
msgid "Check access"
msgstr "检查访问权限"

#: src/admin/applications/ApplicationViewPage.ts
msgid "Check Application access"
msgstr "检查应用程序访问权限"

#: src/admin/policies/password/PasswordPolicyForm.ts
msgid "Check haveibeenpwned.com"
msgstr "检查 haveibeenpwned.com"

#~ msgid ""
#~ "Check if password is on HaveIBeenPwned's list by uploading the first\n"
#~ "5 characters of the SHA1 Hash."
#~ msgstr ""
#~ "上传密码前 5 位字符的哈希，检查密码是否在 Have I Been Pwned\n"
#~ "列表中。"

#: src/admin/policies/reputation/ReputationPolicyForm.ts
msgid "Check IP"
msgstr "检查 IP"

#: src/admin/admin-overview/cards/SystemStatusCard.ts
msgid "Check outposts."
msgstr "检查前哨。"

#: src/admin/admin-overview/AdminOverviewPage.ts
msgid "Check release notes"
msgstr "查看发行日志"

#: src/admin/policies/password/PasswordPolicyForm.ts
msgid "Check static rules"
msgstr "检查静态规则"

#: src/flow/stages/authenticator_duo/AuthenticatorDuoStage.ts
msgid "Check status"
msgstr "检查状态"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderViewPage.ts
msgid "Check the IP of the Kubernetes service, or"
msgstr "检查 Kubernetes 服务的 IP，或者"

#: src/admin/admin-overview/AdminOverviewPage.ts
msgid "Check the logs"
msgstr "检查日志"

#: src/admin/policies/reputation/ReputationPolicyForm.ts
msgid "Check Username"
msgstr "检查用户名"

#~ msgid "Check your Emails for a password reset link."
#~ msgstr "检查您的电子邮件以获取密码重置链接。"

#: src/flow/stages/email/EmailStage.ts
msgid "Check your Inbox for a verification email."
msgstr "检查您的收件箱是否有验证电子邮件。"

#: src/admin/policies/password/PasswordPolicyForm.ts
msgid "Check zxcvbn"
msgstr "检查 zxcvbn"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid "Checkbox"
msgstr "复选框"

#~ msgid ""
#~ "Checks a value from the policy request against the Have I been Pwned API, and denys the request based upon that.\n"
#~ "Note that only a part of the hash of the password is sent, the full comparison is done clientside."
#~ msgstr ""
#~ "根据 Have I been Pwned API 检查策略请求中的值，以此拒绝请求。\n"
#~ "请注意，只有一部分密码哈希值被发送，完整的比较是在客户端完成的。"

#: src/admin/policies/expiry/ExpiryPolicyForm.ts
msgid ""
"Checks if the request's user's password has been changed in the last x days,"
" and denys based on settings."
msgstr "检查过去 x 天内请求的用户密码是否已更改，并根据设置拒绝。"

#: src/admin/policies/password/PasswordPolicyForm.ts
msgid ""
"Checks the value from the policy request against several rules, mostly used "
"to ensure password strength."
msgstr "根据多条规则检查策略请求中的值，这些规则主要用于确保密码强度。"

#: src/common/ui/locale.ts
msgid "Chinese (simplified)"
msgstr "简体中文"

#: src/common/ui/locale.ts
msgid "Chinese (traditional)"
msgstr "繁体中文"

#: src/elements/notifications/NotificationDrawer.ts
#: src/elements/notifications/NotificationDrawer.ts
msgid "Clear all"
msgstr "全部清除"

#: src/admin/flows/FlowForm.ts
msgid "Clear background"
msgstr "清除背景"

#~ msgid "Clear background image"
#~ msgstr "清除背景图片"

#: src/admin/flows/FlowListPage.ts src/admin/flows/FlowListPage.ts
#: src/admin/policies/PolicyListPage.ts src/admin/policies/PolicyListPage.ts
msgid "Clear cache"
msgstr "清除缓存"

#: src/admin/flows/FlowListPage.ts
msgid "Clear Flow cache"
msgstr "清除流程缓存"

#: src/admin/applications/ApplicationForm.ts
#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
#: src/admin/sources/plex/PlexSourceForm.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid "Clear icon"
msgstr "清除图标"

#: src/admin/policies/PolicyListPage.ts
msgid "Clear Policy cache"
msgstr "清除策略缓存"

#: src/elements/table/TablePage.ts
msgid "Clear search"
msgstr "清除搜索"

#: src/elements/forms/HorizontalFormElement.ts
msgid "Click to change value"
msgstr "点击以更改值"

#: src/admin/outposts/OutpostDeploymentModal.ts
msgid "Click to copy token"
msgstr "点击复制令牌"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderViewPage.ts
#: src/admin/sources/plex/PlexSourceForm.ts
msgid "Client ID"
msgstr "客户端 ID"

#: src/admin/admin-overview/cards/RecentEventsCard.ts
#: src/admin/events/EventListPage.ts src/admin/events/EventViewPage.ts
#: src/admin/policies/event_matcher/EventMatcherPolicyForm.ts
#: src/elements/events/ObjectChangelog.ts src/elements/events/UserEvents.ts
msgid "Client IP"
msgstr "客户端 IP"

#: src/admin/providers/radius/RadiusProviderForm.ts
#: src/admin/providers/radius/RadiusProviderViewPage.ts
msgid "Client Networks"
msgstr "客户端网络"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid "Client Secret"
msgstr "客户端 Secret"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderViewPage.ts
msgid "Client type"
msgstr "客户端类型"

#: src/admin/outposts/OutpostDeploymentModal.ts
#: src/admin/users/RelatedUserList.ts src/admin/users/UserListPage.ts
#: src/elements/notifications/NotificationDrawer.ts
#: src/elements/wizard/Wizard.ts src/flow/FlowInspector.ts
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/flow/providers/oauth2/DeviceCode.ts
#: src/flow/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStage.ts
#: src/flow/stages/authenticator_totp/AuthenticatorTOTPStage.ts
#: src/flow/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageCode.ts
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: src/admin/crypto/CertificateGenerateForm.ts
msgid "Common Name"
msgstr "常用名"

#: src/admin/flows/FlowForm.ts
msgid "Compatibility mode"
msgstr "兼容模式"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid "Confidential"
msgstr "机密"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid ""
"Confidential clients are capable of maintaining the confidentiality of their"
" credentials such as client secrets"
msgstr "机密客户端有能力维护其凭据例如客户端密钥的机密性。"

#~ msgid ""
#~ "Confidential clients are capable of maintaining the confidentiality of their"
#~ " credentials. Public clients are incapable."
#~ msgstr "机密客户能够对其凭据进行保密。公共客户端无此能力。"

#: src/admin/outposts/OutpostForm.ts
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: src/admin/events/utils.ts
msgid "Configuration error"
msgstr "配置错误"

#: src/admin/stages/authenticator_duo/AuthenticatorDuoStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_static/AuthenticatorStaticStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_totp/AuthenticatorTOTPStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_webauthn/AuthenticateWebAuthnStageForm.ts
#: src/admin/stages/password/PasswordStageForm.ts
msgid "Configuration flow"
msgstr "配置流程"

#~ msgid "Configuration stage"
#~ msgstr "配置阶段"

#: src/admin/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageForm.ts
msgid "Configuration stages"
msgstr "配置阶段"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid "Configure how long access codes are valid for."
msgstr "配置访问代码的有效期限。"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid "Configure how long access tokens are valid for."
msgstr "配置访问令牌的有效期限。"

#~ msgid "Configure how long refresh tokens and their id_tokens are valid for."
#~ msgstr "配置刷新令牌及其 id_tokens 的有效期限。"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid "Configure how long refresh tokens are valid for."
msgstr "配置刷新令牌的有效期限。"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid "Configure how long tokens are valid for."
msgstr "配置令牌的有效期限。"

#: src/admin/flows/StageBindingForm.ts
msgid ""
"Configure how the flow executor should handle an invalid response to a "
"challenge given by this bound stage."
msgstr "针对由此绑定阶段提供的质询，配置流程执行器应如何处理对此质询的无效响应。"

#~ msgid ""
#~ "Configure how the flow executor should handle an invalid response to a "
#~ "challenge."
#~ msgstr "配置流程执行器应如何处理对质询的无效响应。"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid "Configure how the issuer field of the ID Token should be filled."
msgstr "配置如何填写 ID 令牌的颁发者字段。"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderForm.ts
msgid ""
"Configure how the NameID value will be created. When left empty, the "
"NameIDPolicy of the incoming request will be respected."
msgstr "配置如何创建 NameID 值。如果留空，将遵守传入请求的 NameIDPolicy。"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderForm.ts
msgid "Configure how the outpost authenticates requests."
msgstr "配置前哨如何验证请求的身份。"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderForm.ts
msgid "Configure how the outpost queries the core authentik server's users."
msgstr "配置前哨如何查询核心 authentik 服务器的用户。"

#~ msgid "Configure settings relevant to your user profile."
#~ msgstr "配置与您的用户资料相关的设置。"

#: src/admin/blueprints/BlueprintForm.ts
msgid "Configure the blueprint context, used for templating."
msgstr "配置蓝图上下文，用于模板操作。"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderForm.ts
msgid "Configure the maximum allowed time drift for an assertion."
msgstr "为断言配置允许的最大时间漂移。"

#: src/admin/tenants/TenantListPage.ts
msgid "Configure visual settings and defaults for different domains."
msgstr "配置不同域名的可视化设置和默认值。"

#~ msgid "Configure WebAuthn"
#~ msgstr "配置 WebAuthn"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid ""
"Configure what data should be used as unique User Identifier. For most "
"cases, the default should be fine."
msgstr "配置应将哪些数据用作唯一用户标识符。在大多数情况下保持默认值即可。"

#: src/elements/user/UserDevicesList.ts
msgid "Confirmed"
msgstr "已确认"

#: src/user/user-settings/sources/SourceSettingsOAuth.ts
#: src/user/user-settings/sources/SourceSettingsPlex.ts
#: src/user/user-settings/sources/SourceSettingsSAML.ts
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderViewPage.ts
msgid "Connect to the LDAP Server on port 389:"
msgstr "通过端口 389 连接到 LDAP 服务器："

#: src/user/user-settings/sources/SourceSettings.ts
msgid ""
"Connect your user account to the services listed below, to allow you to "
"login using the service instead of traditional credentials."
msgstr "将您的用户账户连接到下面列出的服务，以允许您使用该服务而不是传统凭据登录。"

#: src/user/user-settings/UserSettingsPage.ts
msgid "Connected services"
msgstr "已连接服务"

#~ msgid "Connected."
#~ msgstr "已连接。"

#: src/elements/forms/DeleteForm.ts
msgid "connecting object will be deleted"
msgstr "连接对象将被删除"

#: src/common/ws.ts
msgid "Connection error, reconnecting..."
msgstr "连接错误，正在重新连接……"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
#: src/admin/stages/email/EmailStageForm.ts
msgid "Connection settings"
msgstr "连接设置"

#: src/elements/forms/DeleteBulkForm.ts
msgid "connection will be deleted"
msgstr "连接将被删除"

#: src/user/user-settings/UserSettingsPage.ts
msgid "Consent"
msgstr "同意授权"

#: src/admin/stages/consent/ConsentStageForm.ts
msgid "Consent expires in"
msgstr "同意授权过期时间"

#: src/admin/stages/consent/ConsentStageForm.ts
msgid "Consent expires."
msgstr "同意授权会过期。"

#: src/admin/stages/consent/ConsentStageForm.ts
msgid "Consent given last indefinitely"
msgstr "无限期同意授权"

#: src/elements/user/UserConsentList.ts
msgid "Consent(s)"
msgstr "同意授权"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
msgid "Consider Objects matching this filter to be Groups."
msgstr "将与此过滤器匹配的对象视为组。"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
msgid "Consider Objects matching this filter to be Users."
msgstr "将与此筛选器匹配的对象视为用户。"

#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
msgid "Consumer key"
msgstr "消费者 Key"

#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
msgid "Consumer secret"
msgstr "消费者 Secret"

#: src/admin/flows/utils.ts
msgid "Content left"
msgstr "内容左侧"

#: src/admin/flows/utils.ts
msgid "Content right"
msgstr "内容右侧"

#: src/admin/blueprints/BlueprintForm.ts src/admin/events/EventInfo.ts
#: src/admin/events/EventInfo.ts src/admin/events/EventInfo.ts
#: src/admin/policies/PolicyTestForm.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingTestForm.ts
msgid "Context"
msgstr "上下文"

#: src/admin/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageForm.ts
#: src/flow/providers/oauth2/DeviceCode.ts
#: src/flow/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStage.ts
#: src/flow/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStage.ts
#: src/flow/stages/authenticator_static/AuthenticatorStaticStage.ts
#: src/flow/stages/authenticator_totp/AuthenticatorTOTPStage.ts
#: src/flow/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageCode.ts
#: src/flow/stages/autosubmit/AutosubmitStage.ts
#: src/flow/stages/consent/ConsentStage.ts src/flow/stages/dummy/DummyStage.ts
#: src/flow/stages/password/PasswordStage.ts
#: src/flow/stages/prompt/PromptStage.ts
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/admin/stages/invitation/InvitationStageForm.ts
msgid "Continue flow without invitation"
msgstr "在没有邀请的情况下继续流程"

#~ msgid ""
#~ "CONTINUE will either follow the ?next parameter or redirect to the default "
#~ "interface."
#~ msgstr "CONTINUE 将会遵循 ?next 参数或者重定向到默认接口。"

#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingListPage.ts
msgid "Control how authentik exposes and interprets information."
msgstr "控制 authentik 如何公开和处理信息。"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid "Cookie domain"
msgstr "Cookie 域名"

#: src/flow/stages/authenticator_totp/AuthenticatorTOTPStage.ts
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderViewPage.ts
msgid "Copy download URL"
msgstr "复制下载 URL"

#~ msgid "Copy Key"
#~ msgstr "复制密钥"

#: src/admin/users/RelatedUserList.ts src/admin/users/UserListPage.ts
msgid "Copy recovery link"
msgstr "复制恢复链接"

#: src/admin/applications/ApplicationListPage.ts
#: src/admin/applications/ApplicationListPage.ts
#: src/admin/applications/wizard/ApplicationWizard.ts
#: src/admin/blueprints/BlueprintListPage.ts
#: src/admin/blueprints/BlueprintListPage.ts
#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairListPage.ts
#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairListPage.ts
#: src/admin/events/RuleListPage.ts src/admin/events/RuleListPage.ts
#: src/admin/events/TransportListPage.ts src/admin/events/TransportListPage.ts
#: src/admin/flows/BoundStagesList.ts src/admin/flows/BoundStagesList.ts
#: src/admin/flows/FlowListPage.ts src/admin/flows/FlowListPage.ts
#: src/admin/groups/GroupListPage.ts src/admin/groups/GroupListPage.ts
#: src/admin/groups/RelatedGroupList.ts src/admin/outposts/OutpostListPage.ts
#: src/admin/outposts/OutpostListPage.ts
#: src/admin/outposts/ServiceConnectionWizard.ts
#: src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts
#: src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts src/admin/policies/PolicyWizard.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingWizard.ts
#: src/admin/providers/ProviderWizard.ts
#: src/admin/providers/RelatedApplicationButton.ts
#: src/admin/providers/RelatedApplicationButton.ts
#: src/admin/sources/SourceWizard.ts
#: src/admin/stages/invitation/InvitationListPage.ts
#: src/admin/stages/invitation/InvitationListPage.ts
#: src/admin/stages/prompt/PromptListPage.ts
#: src/admin/stages/prompt/PromptListPage.ts
#: src/admin/stages/prompt/PromptStageForm.ts
#: src/admin/stages/prompt/PromptStageForm.ts src/admin/stages/StageWizard.ts
#: src/admin/tenants/TenantListPage.ts src/admin/tenants/TenantListPage.ts
#: src/admin/tokens/TokenListPage.ts src/admin/tokens/TokenListPage.ts
#: src/admin/users/RelatedUserList.ts src/admin/users/RelatedUserList.ts
#: src/admin/users/UserListPage.ts src/admin/users/UserListPage.ts
#: src/admin/users/UserListPage.ts
#: src/user/user-settings/tokens/UserTokenList.ts
#: src/user/user-settings/tokens/UserTokenList.ts
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: src/admin/outposts/ServiceConnectionWizard.ts
#: src/admin/policies/PolicyWizard.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingWizard.ts
#: src/admin/providers/ProviderWizard.ts src/admin/sources/SourceWizard.ts
#: src/admin/stages/StageWizard.ts
msgid "Create {0}"
msgstr "创建 {0}"

#: src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts
msgid "Create & bind Policy"
msgstr "创建 & 绑定策略"

#: src/admin/flows/BoundStagesList.ts
msgid "Create & bind Stage"
msgstr "创建 & 绑定阶段"

#: src/admin/admin-overview/AdminOverviewPage.ts
msgid "Create a new application"
msgstr "创建新应用程序"

#: src/admin/applications/wizard/ApplicationWizard.ts
msgid "Create a new application."
msgstr "创建一个新应用程序。"

#: src/admin/outposts/ServiceConnectionWizard.ts
msgid "Create a new outpost integration."
msgstr "创建一个新前哨集成。"

#: src/admin/policies/PolicyWizard.ts
msgid "Create a new policy."
msgstr "创建一个新策略。"

#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingWizard.ts
msgid "Create a new property mapping."
msgstr "创建一个新属性映射。"

#: src/admin/providers/ProviderWizard.ts
msgid "Create a new provider."
msgstr "创建一个新提供程序。"

#: src/admin/sources/SourceWizard.ts
msgid "Create a new source."
msgstr "创建一个新身份来源。"

#: src/admin/stages/StageWizard.ts
msgid "Create a new stage."
msgstr "创建一个新阶段。"

#: src/admin/stages/user_write/UserWriteStageForm.ts
msgid "Create a new user even if a user is in the flow context."
msgstr "即使用户在流程上下文中，仍然创建新用户。"

#: src/user/user-settings/tokens/UserTokenList.ts
#: src/user/user-settings/tokens/UserTokenList.ts
msgid "Create App password"
msgstr "创建应用密码"

#: src/admin/applications/wizard/InitialApplicationWizardPage.ts
msgid "Create application"
msgstr "创建应用程序"

#: src/admin/applications/ApplicationListPage.ts
#: src/admin/providers/RelatedApplicationButton.ts
msgid "Create Application"
msgstr "创建应用程序"

#: src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts
#: src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts
#: src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts src/admin/policies/PolicyWizard.ts
#: src/admin/stages/StageWizard.ts
msgid "Create Binding"
msgstr "创建绑定"

#: src/admin/blueprints/BlueprintListPage.ts
msgid "Create Blueprint Instance"
msgstr "创建蓝图实例"

#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairListPage.ts
msgid "Create Certificate-Key Pair"
msgstr "创建证书密钥对"

#: src/admin/flows/FlowListPage.ts
msgid "Create Flow"
msgstr "创建流程"

#: src/admin/users/ServiceAccountForm.ts
msgid "Create group"
msgstr "创建组"

#: src/admin/groups/GroupListPage.ts src/admin/groups/RelatedGroupList.ts
msgid "Create Group"
msgstr "创建组"

#: src/admin/stages/invitation/InvitationListPage.ts
msgid "Create Invitation"
msgstr "创建邀请"

#: src/admin/stages/invitation/InvitationListPage.ts
msgid ""
"Create Invitation Links to enroll Users, and optionally force specific "
"attributes of their account."
msgstr "创建邀请链接以注册用户，并可选地强制设置其账户的特定属性。"

#: src/admin/events/RuleListPage.ts
msgid "Create Notification Rule"
msgstr "创建通知规则"

#: src/admin/events/TransportListPage.ts
msgid "Create Notification Transport"
msgstr "创建通知传输"

#: src/admin/outposts/OutpostListPage.ts
msgid "Create Outpost"
msgstr "创建前哨"

#~ msgid "Create Policy"
#~ msgstr "创建策略"

#: src/admin/stages/prompt/PromptListPage.ts
#: src/admin/stages/prompt/PromptStageForm.ts
msgid "Create Prompt"
msgstr "创建输入"

#: src/admin/applications/wizard/ldap/TypeLDAPApplicationWizardPage.ts
#: src/admin/applications/wizard/oauth/TypeOAuthCodeApplicationWizardPage.ts
#: src/admin/applications/wizard/proxy/TypeProxyApplicationWizardPage.ts
#: src/admin/applications/wizard/saml/TypeSAMLConfigApplicationWizardPage.ts
#: src/admin/applications/wizard/saml/TypeSAMLImportApplicationWizardPage.ts
msgid "Create provider"
msgstr "创建提供程序"

#: src/admin/applications/wizard/ldap/TypeLDAPApplicationWizardPage.ts
msgid "Create service account"
msgstr "创建服务账户"

#: src/admin/users/RelatedUserList.ts src/admin/users/RelatedUserList.ts
#: src/admin/users/UserListPage.ts src/admin/users/UserListPage.ts
msgid "Create Service account"
msgstr "创建服务账户"

#~ msgid "Create Stage"
#~ msgstr "创建阶段"

#: src/admin/flows/BoundStagesList.ts src/admin/flows/BoundStagesList.ts
msgid "Create Stage binding"
msgstr "创建阶段绑定"

#: src/admin/tenants/TenantListPage.ts
msgid "Create Tenant"
msgstr "创建租户"

#: src/admin/tokens/TokenListPage.ts
#: src/user/user-settings/tokens/UserTokenList.ts
#: src/user/user-settings/tokens/UserTokenList.ts
msgid "Create Token"
msgstr "创建令牌"

#: src/admin/users/RelatedUserList.ts src/admin/users/RelatedUserList.ts
msgid "Create user"
msgstr "创建用户"

#: src/admin/users/RelatedUserList.ts src/admin/users/UserListPage.ts
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

#: src/admin/stages/user_write/UserWriteStageForm.ts
msgid "Create users as inactive"
msgstr "创建未激活用户"

#: src/admin/stages/user_write/UserWriteStageForm.ts
msgid "Create users when required"
msgstr "如果需要则创建用户"

#: src/admin/events/EventViewPage.ts
msgid "Created"
msgstr "创建时间"

#~ msgid "Created {0}"
#~ msgstr "已创建 {0}"

#: src/admin/stages/invitation/InvitationListPage.ts
msgid "Created by"
msgstr "创建者"

#: src/admin/admin-overview/cards/RecentEventsCard.ts
#: src/admin/events/EventListPage.ts src/elements/events/ObjectChangelog.ts
#: src/elements/events/UserEvents.ts
msgid "Creation Date"
msgstr "创建日期"

#~ msgid "Current plan cntext"
#~ msgstr "当前计划上下文"

#: src/flow/FlowInspector.ts
msgid "Current plan context"
msgstr "当前计划上下文"

#: src/admin/applications/ApplicationForm.ts src/admin/flows/FlowForm.ts
#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
#: src/admin/sources/plex/PlexSourceForm.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid "Currently set to:"
msgstr "当前设置为："

#: src/admin/AdminInterface.ts
msgid "Customisation"
msgstr "自定义"

#: src/admin/AdminInterface.ts
msgid "Dashboards"
msgstr "仪表板"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid "Data preview"
msgstr "数据预览"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid "Date Time"
msgstr "日期时间"

#: src/admin/users/RelatedUserList.ts src/admin/users/UserListPage.ts
#: src/admin/users/UserViewPage.ts
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: src/common/ui/locale.ts
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: src/admin/flows/FlowForm.ts
msgid ""
"Decides the response when a policy denies access to this flow for a user."
msgstr "当一条策略拒绝用户访问此流程时决定响应。"

#: src/admin/flows/FlowForm.ts
msgid ""
"Decides what this Flow is used for. For example, the Authentication flow is "
"redirect to when an un-authenticated user visits authentik."
msgstr "决定此流程的用途。例如，当未经身份验证的用户访问 authentik 时，会重定向到身份验证流程。"

#: src/admin/tenants/TenantForm.ts
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: src/admin/tenants/TenantForm.ts
msgid "Default flows"
msgstr "默认流程"

#: src/admin/tenants/TenantListPage.ts
msgid "Default?"
msgstr "默认？"

#: src/admin/events/TransportListPage.ts
msgid "Define how notifications are sent to users, like Email or Webhook."
msgstr "定义如何向用户发送通知，例如电子邮件或 Webhook。"

#: src/admin/applications/ApplicationListPage.ts
#: src/admin/blueprints/BlueprintListPage.ts
#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairListPage.ts
#: src/admin/events/RuleListPage.ts src/admin/events/TransportListPage.ts
#: src/admin/flows/BoundStagesList.ts src/admin/flows/FlowListPage.ts
#: src/admin/groups/GroupListPage.ts src/admin/outposts/OutpostListPage.ts
#: src/admin/outposts/ServiceConnectionListPage.ts
#: src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts
#: src/admin/policies/PolicyListPage.ts
#: src/admin/policies/reputation/ReputationListPage.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingListPage.ts
#: src/admin/providers/ProviderListPage.ts src/admin/sources/SourceListPage.ts
#: src/admin/stages/invitation/InvitationListPage.ts
#: src/admin/stages/prompt/PromptListPage.ts src/admin/stages/StageListPage.ts
#: src/admin/tenants/TenantListPage.ts src/admin/tokens/TokenListPage.ts
#: src/admin/users/UserListPage.ts src/elements/forms/DeleteBulkForm.ts
#: src/elements/forms/DeleteForm.ts src/elements/oauth/UserRefreshList.ts
#: src/elements/user/SessionList.ts src/elements/user/UserConsentList.ts
#: src/user/user-settings/mfa/MFADevicesPage.ts
#: src/user/user-settings/tokens/UserTokenList.ts
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/elements/forms/DeleteBulkForm.ts src/elements/forms/DeleteForm.ts
msgid "Delete {0}"
msgstr "删除 {0}"

#: src/user/user-settings/details/stages/prompt/PromptStage.ts
msgid "Delete account"
msgstr "删除账户"

#~ msgid "Delete Authorization Code"
#~ msgstr "删除授权代码"

#~ msgid "Delete Binding"
#~ msgstr "删除绑定"

#~ msgid "Delete Consent"
#~ msgstr "删除同意授权"

#: src/admin/flows/FlowForm.ts
msgid "Delete currently set background image."
msgstr "删除当前设置的背景图片。"

#: src/admin/applications/ApplicationForm.ts
#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
#: src/admin/sources/plex/PlexSourceForm.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid "Delete currently set icon."
msgstr "删除当前设置的图标。"

#~ msgid "Delete Refresh Code"
#~ msgstr "删除刷新代码"

#~ msgid "Delete Session"
#~ msgstr "删除会话"

#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid "Delete temporary users after"
msgstr "多久后删除临时用户"

#: src/admin/stages/user_delete/UserDeleteStageForm.ts
msgid ""
"Delete the currently pending user. CAUTION, this stage does not ask for\n"
"confirmation. Use a consent stage to ensure the user is aware of their actions."
msgstr ""
"删除当前待处理的用户。注意，这个阶段不要求确认。\n"
"使用同意授权阶段来确保用户知道自己的行为。"

#: src/admin/flows/FlowForm.ts
msgid "Denied action"
msgstr "拒绝操作"

#: src/admin/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageForm.ts
msgid "Deny the user access"
msgstr "拒绝用户访问"

#~ msgid ""
#~ "Deprecated. Instead of using this field, configure the JWKS data/URL in "
#~ "Sources."
#~ msgstr "已弃用。请在身份来源中配置 JWKS 数据 / URL 代替此字段。"

#: src/admin/applications/ApplicationForm.ts
#: src/admin/applications/wizard/InitialApplicationWizardPage.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingScopeForm.ts
#: src/admin/system-tasks/SystemTaskListPage.ts src/admin/tokens/TokenForm.ts
#: src/user/user-settings/tokens/UserTokenForm.ts
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingScopeForm.ts
msgid ""
"Description shown to the user when consenting. If left empty, the user won't"
" be informed."
msgstr "同意授权时向用户显示的描述。如果留空，则不会告知用户。"

#: src/admin/users/UserForm.ts
msgid ""
"Designates whether this user should be treated as active. Unselect this "
"instead of deleting accounts."
msgstr "指定是否应将此用户视为活动用户。取消选择此选项，而不是删除帐户。"

#: src/admin/flows/FlowForm.ts
msgid "Designation"
msgstr "指定"

#~ msgid ""
#~ "Detailed health (one instance per column, data is cached so may be out of "
#~ "data)"
#~ msgstr "详细健康状况（每列一个实例，数据经过缓存，因此可能会缺少数据）"

#: src/admin/outposts/OutpostListPage.ts
msgid ""
"Detailed health (one instance per column, data is cached so may be out of "
"date)"
msgstr "详细健康状况（每列一个实例，数据经过缓存，因此可能会过时）"

#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceViewPage.ts
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderForm.ts
msgid ""
"Determines how authentik sends the response back to the Service Provider."
msgstr "确定 authentik 如何将响应发送回服务提供程序。"

#: src/admin/stages/user_login/UserLoginStageForm.ts
msgid ""
"Determines how long a session lasts. Default of 0 seconds means that the "
"sessions lasts until the browser is closed."
msgstr "确定会话持续多长时间。默认为 0 秒意味着会话持续到浏览器关闭为止。"

#~ msgid "Device"
#~ msgstr "设备"

#: src/admin/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageForm.ts
msgid "Device classes"
msgstr "设备类型"

#: src/admin/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageForm.ts
msgid "Device classes which can be used to authenticate."
msgstr "可用于进行身份验证的设备类型。"

#: src/admin/tenants/TenantForm.ts
msgid "Device code flow"
msgstr "设备代码流程"

#~ msgid "Device name"
#~ msgstr "设备名"

#: src/user/user-settings/mfa/MFADevicesPage.ts
msgid "Device(s)"
msgstr "设备"

#: src/admin/flows/FlowViewPage.ts
#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceViewPage.ts
msgid "Diagram"
msgstr "流程图"

#: src/admin/stages/user_login/UserLoginStageForm.ts
msgid ""
"Different browsers handle session cookies differently, and might not remove "
"them even when the browser is closed."
msgstr "不同浏览器处理会话 Cookie 的方式不同，即使关闭浏览器，也不能保证它们会被删除。"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderForm.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid "Digest algorithm"
msgstr "摘要算法"

#: src/admin/stages/authenticator_totp/AuthenticatorTOTPStageForm.ts
msgid "Digits"
msgstr "数字"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderForm.ts
msgid "Direct binding"
msgstr "直接绑定"

#~ msgid ""
#~ "Direct binding, always execute the configured bind flow to authenticate the "
#~ "user."
#~ msgstr "直接绑定，总是执行配置的绑定流程，以验证用户的身份。"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderForm.ts
msgid "Direct querying"
msgstr "直接查询"

#~ msgid ""
#~ "Direct querying, always execute the configured bind flow to authenticate the"
#~ " user."
#~ msgstr "直接查询，总是执行配置的绑定流程，以验证用户的身份。"

#~ msgid ""
#~ "Direct querying, always returns the latest data, but slower than cached "
#~ "querying."
#~ msgstr "直接查询，总是返回最新数据，但比缓存查询慢。"

#: src/admin/AdminInterface.ts
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#~ msgid "Disable"
#~ msgstr "禁用"

#~ msgid "Disable Duo authenticator"
#~ msgstr "禁用 Duo 身份验证器"

#~ msgid "Disable SMS authenticator"
#~ msgstr "禁用短信身份验证器"

#~ msgid "Disable Static Tokens"
#~ msgstr "禁用静态令牌"

#~ msgid "Disable Time-based OTP"
#~ msgstr "禁用基于时间的 OTP"

#: src/admin/sources/SourceListPage.ts
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: src/admin/blueprints/BlueprintForm.ts
msgid "Disabled blueprints are never applied."
msgstr "禁用的蓝图永远不会应用。"

#: src/user/user-settings/sources/SourceSettingsOAuth.ts
#: src/user/user-settings/sources/SourceSettingsPlex.ts
#: src/user/user-settings/sources/SourceSettingsSAML.ts
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: src/admin/stages/authenticator_duo/AuthenticatorDuoStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_static/AuthenticatorStaticStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_totp/AuthenticatorTOTPStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_webauthn/AuthenticateWebAuthnStageForm.ts
msgid ""
"Display name of this authenticator, used by users when they enroll an "
"authenticator."
msgstr "此验证器的显示名称，在用户注册验证器时使用。"

#: src/admin/outposts/ServiceConnectionDockerForm.ts
msgid "Docker URL"
msgstr "Docker URL"

#: src/admin/blueprints/BlueprintForm.ts src/admin/outposts/OutpostForm.ts
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: src/admin/tenants/TenantForm.ts src/admin/tenants/TenantListPage.ts
#: src/admin/tenants/TenantListPage.ts
msgid "Domain"
msgstr "域名"

#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairListPage.ts
#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderViewPage.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceViewPage.ts
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairListPage.ts
msgid "Download Certificate"
msgstr "下载证书"

#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairListPage.ts
msgid "Download Private key"
msgstr "下载私钥"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderViewPage.ts
msgid "Download signing certificate"
msgstr "下载签名证书"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid "Dropdown (fixed choice)"
msgstr "下拉框（固定选项）"

#~ msgid "DSA-SHA1"
#~ msgstr "DSA-SHA1"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderForm.ts
msgid ""
"Due to protocol limitations, this certificate is only used when the outpost "
"has a single provider, or all providers use the same certificate."
msgstr "由于协议限制，只在前哨有单个提供程序，或所有提供程序都使用相同证书时才使用此证书。"

#~ msgid ""
#~ "Due to protocol limitations, this certificate is only used when the outpost "
#~ "has a single provider."
#~ msgstr "由于协议限制，只在前哨有单个提供程序时才使用此证书。"

#~ msgid "Dummy"
#~ msgstr "占位"

#: src/admin/stages/dummy/DummyStageForm.ts
msgid ""
"Dummy stage used for testing. Shows a simple continue button and always "
"passes."
msgstr "用于测试的虚拟阶段。显示一个简单的“继续”按钮，并且始终通过。"

#~ msgid "Duo"
#~ msgstr "Duo"

#: src/flow/stages/authenticator_duo/AuthenticatorDuoStage.ts
msgid "Duo activation"
msgstr "Duo 激活"

#: src/flow/stages/authenticator_duo/AuthenticatorDuoStage.ts
msgid "Duo activation QR code"
msgstr "Duo 激活二维码"

#: src/admin/stages/authenticator_duo/AuthenticatorDuoStageForm.ts
msgid "Duo Admin API (optional)"
msgstr "Duo Admin API（可选）"

#: src/admin/stages/authenticator_duo/AuthenticatorDuoStageForm.ts
msgid "Duo Auth API"
msgstr "Duo Auth API"

#~ msgid "Duo authenticator"
#~ msgstr "Duo 身份验证器"

#: src/admin/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageForm.ts
msgid "Duo Authenticators"
msgstr "Duo 身份验证器"

#: src/flow/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStage.ts
msgid "Duo push-notifications"
msgstr "Duo 推送通知"

#: src/admin/stages/authenticator_duo/DuoDeviceImportForm.ts
msgid "Duo User ID"
msgstr "Duo 用户 ID"

#: src/admin/system-tasks/SystemTaskListPage.ts
msgid "Duration"
msgstr "时长"

#: src/admin/tenants/TenantForm.ts
msgid "Duration after which events will be deleted from the database."
msgstr "事件从数据库中删除的时间，超过这个时间就会被删除。"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid "Each provider has a different issuer, based on the application slug"
msgstr "根据应用程序 Slug，每个提供程序都有不同的颁发者"

#~ msgid "Each provider has a different issuer, based on the application slug."
#~ msgstr "根据应用程序 Slug，每个提供程序都有不同的颁发者。"

#: src/admin/applications/ApplicationViewPage.ts
#: src/admin/applications/ApplicationViewPage.ts
#: src/admin/flows/FlowViewPage.ts src/admin/flows/FlowViewPage.ts
#: src/admin/groups/GroupViewPage.ts
#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/radius/RadiusProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/scim/SCIMProviderViewPage.ts
#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceViewPage.ts
#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceViewPage.ts
#: src/admin/sources/plex/PlexSourceViewPage.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceViewPage.ts
#: src/admin/users/UserViewPage.ts
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/admin/flows/BoundStagesList.ts src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts
msgid "Edit Binding"
msgstr "编辑绑定"

#: src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts
msgid "Edit Group"
msgstr "编辑组"

#: src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts
msgid "Edit Policy"
msgstr "编辑策略"

#: src/admin/flows/BoundStagesList.ts
msgid "Edit Stage"
msgstr "编辑阶段"

#: src/admin/groups/GroupViewPage.ts
msgid "Edit the notes attribute of this group to add notes here."
msgstr "编辑该组的备注属性以在此处添加备注。"

#~ msgid ""
#~ "Edit the notes attribute of this group to add notes here. Markdown is "
#~ "supported."
#~ msgstr "编辑该组的备注属性以在此处添加备注。支持 Markdown。"

#: src/admin/users/UserViewPage.ts
msgid "Edit the notes attribute of this user to add notes here."
msgstr "编辑该用户的备注属性以在此处添加备注。"

#~ msgid ""
#~ "Edit the notes attribute of this user to add notes here. Markdown is "
#~ "supported."
#~ msgstr "编辑该用户的备注属性以在此处添加备注。支持 Markdown。"

#: src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts
msgid "Edit User"
msgstr "编辑用户"

#: src/admin/applications/ApplicationForm.ts
#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
#: src/admin/sources/plex/PlexSourceForm.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid ""
"Either input a full URL, a relative path, or use 'fa://fa-test' to use the "
"Font Awesome icon \"fa-test\"."
msgstr "输入完整 URL、相对路径，或者使用 'fa://fa-test' 来使用 Font Awesome 图标 \"fa-test\"。"

#: src/user/LibraryPage.ts
msgid "Either no applications are defined, or you don't have access to any."
msgstr "没有定义应用程序，或者您无权访问任何应用程序。"

#: src/admin/events/TransportForm.ts
#: src/admin/stages/identification/IdentificationStageForm.ts
#: src/admin/users/UserForm.ts src/admin/users/UserViewPage.ts
#: src/flow/stages/identification/IdentificationStage.ts
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid "Email address"
msgstr "电子邮箱地址"

#: src/admin/events/EventInfo.ts
msgid "Email info:"
msgstr "电子邮件信息："

#: src/admin/users/RelatedUserList.ts src/admin/users/UserListPage.ts
msgid "Email recovery link"
msgstr "电子邮件恢复链接"

#: src/admin/events/utils.ts
msgid "Email sent"
msgstr "已发送电子邮件"

#: src/admin/users/UserResetEmailForm.ts
msgid "Email stage"
msgstr "电子邮件阶段"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid "Email: Text field with Email type."
msgstr "电子邮箱：电子邮箱类型的文本字段。"

#: src/admin/admin-overview/cards/SystemStatusCard.ts
msgid "Embedded outpost is not configured correctly."
msgstr "嵌入式前哨配置不正确。"

#~ msgid "Enable"
#~ msgstr "启用"

#~ msgid ""
#~ "Enable compatibility mode, increases compatibility with password managers on"
#~ " mobile devices."
#~ msgstr "启用兼容模式，增强与移动设备上密码管理器的兼容性。"

#~ msgid "Enable Duo authenticator"
#~ msgstr "启用 Duo 身份验证器"

#~ msgid "Enable SMS authenticator"
#~ msgstr "启用短信身份验证器"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
msgid "Enable StartTLS"
msgstr "启用 StartTLS"

#~ msgid "Enable Static Tokens"
#~ msgstr "启用静态令牌"

#~ msgid "Enable TOTP"
#~ msgstr "启用 TOTP"

#: src/admin/blueprints/BlueprintForm.ts
#: src/admin/blueprints/BlueprintListPage.ts
#: src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts
#: src/admin/policies/PolicyBindingForm.ts
#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
#: src/admin/sources/plex/PlexSourceForm.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: src/admin/users/ServiceAccountForm.ts
msgid ""
"Enabling this toggle will create a group named after the user, with the user"
" as member."
msgstr "启用此开关将创建一个以用户命名的组，用户为成员。"

#: src/common/ui/locale.ts
msgid "English"
msgstr "英语"

#: src/user/user-settings/mfa/MFADevicesPage.ts
msgid "Enroll"
msgstr "注册"

#: src/admin/flows/utils.ts
msgid "Enrollment"
msgstr "注册"

#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
#: src/admin/sources/plex/PlexSourceForm.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
#: src/admin/stages/identification/IdentificationStageForm.ts
msgid "Enrollment flow"
msgstr "注册流程"

#: src/flow/providers/oauth2/DeviceCode.ts
msgid "Enter the code shown on your device."
msgstr "请输入您设备上显示的代码。"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderViewPage.ts
msgid "EntityID/Issuer"
msgstr "EntityID/签发者"

#: src/admin/blueprints/BlueprintListPage.ts
#: src/admin/system-tasks/SystemTaskListPage.ts
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/flow/stages/authenticator_webauthn/WebAuthnAuthenticatorRegisterStage.ts
msgid "Error creating credential: {err}"
msgstr "创建凭据时出错：{err}"

#: src/admin/policies/password/PasswordPolicyForm.ts
msgid "Error message"
msgstr "错误消息"

#: src/flow/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageWebAuthn.ts
msgid "Error when creating credential: {err}"
msgstr "创建凭据时出错：{err}"

#: src/flow/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageWebAuthn.ts
msgid "Error when validating assertion on server: {err}"
msgstr "在服务器上验证断言时出错：{err}"

#: src/user/user-settings/sources/SourceSettings.ts
msgid "Error: unsupported source settings: {0}"
msgstr "错误：不支持的源设置：{0}"

#~ msgid "Error: unsupported stage settings: {0}"
#~ msgstr "错误：不支持的阶段设置：{0}"

#~ msgid "Evaluate on plan"
#~ msgstr "规划时进行评估"

#: src/admin/flows/StageBindingForm.ts
msgid "Evaluate policies before the Stage is present to the user."
msgstr "在阶段即将呈现给用户时评估策略。"

#: src/admin/flows/StageBindingForm.ts
msgid "Evaluate policies during the Flow planning process."
msgstr "在流程规划过程中评估策略。"

#~ msgid ""
#~ "Evaluate policies during the Flow planning process. Disable this for input-"
#~ "based policies. Should be used in conjunction with 'Re-evaluate policies', "
#~ "as with both options disabled, policies are **not** evaluated."
#~ msgstr ""
#~ "在流程规划过程中评估策略。对于基于输入的策略，请禁用此选项。应与“重新评估策略”结合使用，因为如果同时禁用这两个选项，则**不**评估策略。"

#: src/admin/flows/StageBindingForm.ts
msgid "Evaluate when flow is planned"
msgstr "流程被规划时评估"

#: src/admin/flows/StageBindingForm.ts
msgid "Evaluate when stage is run"
msgstr "阶段被运行时评估"

#: src/admin/events/EventViewPage.ts
msgid "Event {0}"
msgstr "事件 {0}"

#: src/admin/events/EventViewPage.ts
msgid "Event info"
msgstr "事件信息"

#: src/admin/events/EventListPage.ts
msgid "Event Log"
msgstr "事件日志"

#~ msgid "Event matcher"
#~ msgstr "事件匹配器"

#~ msgid "Event matcher policy"
#~ msgstr "事件匹配器策略"

#: src/admin/tenants/TenantForm.ts
msgid "Event retention"
msgstr "事件保留"

#: src/admin/AdminInterface.ts
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: src/admin/admin-overview/cards/SystemStatusCard.ts
msgid "Everything is ok."
msgstr "一切正常。"

#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingTestForm.ts
msgid "Example context data"
msgstr "示例上下文数据"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderViewPage.ts
msgid "Example JWT payload (for currently authenticated user)"
msgstr "示例 JWT 载荷（当前经过身份验证的用户）"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderViewPage.ts
msgid "Example SAML attributes"
msgstr "示例 SAML 属性"

#: src/admin/events/EventInfo.ts src/admin/events/EventInfo.ts
#: src/admin/events/EventInfo.ts src/admin/events/EventInfo.ts
msgid "Exception"
msgstr "异常"

#: src/admin/providers/scim/SCIMProviderForm.ts
msgid "Exclude service accounts"
msgstr "排除服务账户"

#~ msgid "Execute"
#~ msgstr "执行"

#~ msgid ""
#~ "Execute arbitrary Python code to implement custom checks and validation."
#~ msgstr "执行任意 Python 代码以实现自定义检查和验证。"

#: src/admin/flows/FlowViewPage.ts
msgid "Execute flow"
msgstr "执行流程"

#~ msgid "Execute with inspector"
#~ msgstr "与检视器一起执行"

#: src/admin/policies/expression/ExpressionPolicyForm.ts
msgid ""
"Executes the python snippet to determine whether to allow or deny a request."
msgstr "执行 Python 代码段以确定是允许还是拒绝请求。"

#: src/admin/policies/dummy/DummyPolicyForm.ts
#: src/admin/policies/event_matcher/EventMatcherPolicyForm.ts
#: src/admin/policies/expiry/ExpiryPolicyForm.ts
#: src/admin/policies/expression/ExpressionPolicyForm.ts
#: src/admin/policies/password/PasswordPolicyForm.ts
#: src/admin/policies/reputation/ReputationPolicyForm.ts
msgid "Execution logging"
msgstr "记录执行日志"

#: src/admin/stages/invitation/InvitationForm.ts
#: src/elements/oauth/UserRefreshList.ts src/elements/user/SessionList.ts
#: src/elements/user/UserConsentList.ts
msgid "Expires"
msgstr "过期"

#: src/admin/tokens/TokenForm.ts src/admin/users/ServiceAccountForm.ts
msgid "Expires on"
msgstr "过期时间"

#: src/admin/tokens/TokenListPage.ts
msgid "Expires?"
msgstr "过期？"

#: src/admin/tokens/TokenForm.ts src/admin/users/ServiceAccountForm.ts
#: src/user/user-settings/tokens/UserTokenList.ts
#: src/user/user-settings/tokens/UserTokenList.ts
msgid "Expiring"
msgstr "即将过期"

#~ msgid "Expiring?"
#~ msgstr "即将过期？"

#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairListPage.ts
#: src/admin/stages/invitation/InvitationListPage.ts
#: src/elements/user/SessionList.ts
msgid "Expiry"
msgstr "过期"

#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairListPage.ts
#: src/admin/tokens/TokenListPage.ts
msgid "Expiry date"
msgstr "过期日期"

#: src/admin/users/UserViewPage.ts
msgid "Explicit Consent"
msgstr "明确同意授权"

#: src/admin/admin-overview/AdminOverviewPage.ts
msgid "Explore integrations"
msgstr "探索集成"

#: src/admin/flows/FlowViewPage.ts
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: src/admin/flows/FlowViewPage.ts
msgid "Export flow"
msgstr "导出流程"

#: src/admin/events/EventInfo.ts
#: src/admin/policies/expression/ExpressionPolicyForm.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingLDAPForm.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingNotification.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingSAMLForm.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingSCIMForm.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingScopeForm.ts
msgid "Expression"
msgstr "表达式"

#~ msgid "Expression policy"
#~ msgstr "表达式策略"

#: src/admin/policies/expression/ExpressionPolicyForm.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingLDAPForm.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingNotification.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingSAMLForm.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingSCIMForm.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingScopeForm.ts
msgid "Expression using Python."
msgstr "使用 Python 的表达式。"

#: src/admin/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStageForm.ts
msgid "External API URL"
msgstr "外部 API URL"

#: src/admin/applications/ApplicationListPage.ts
msgid ""
"External Applications which use authentik as Identity-Provider, utilizing "
"protocols like OAuth2 and SAML. All applications are shown here, even ones "
"you cannot access."
msgstr ""
"利用 OAuth2 和 SAML 等协议，使用 authentik 作为身份提供程序的外部应用程序。此处显示了所有应用程序，即使您无法访问的也包括在内。"

#: src/admin/applications/wizard/proxy/TypeProxyApplicationWizardPage.ts
msgid "External domain"
msgstr "外部域名"

#: src/admin/applications/wizard/proxy/TypeProxyApplicationWizardPage.ts
msgid "External domain you will be accessing the domain from."
msgstr "您将从此外部域名访问域名。"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid "External host"
msgstr "外部主机"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderViewPage.ts
msgid "External Host"
msgstr "外部主机"

#: src/admin/admin-overview/charts/SyncStatusChart.ts
msgid "Failed"
msgstr "已失败"

#: src/admin/stages/password/PasswordStageForm.ts
msgid "Failed attempts before cancel"
msgstr "取消前的的尝试失败"

#: src/admin/events/utils.ts
msgid "Failed login"
msgstr "登录失败"

#: src/admin/admin-overview/charts/AdminLoginAuthorizeChart.ts
#: src/admin/users/UserChart.ts
msgid "Failed Logins"
msgstr "失败登录"

#: src/admin/admin-overview/DashboardUserPage.ts
msgid "Failed Logins per day in the last month"
msgstr "上个月中每天的失败登录次数"

#~ msgid "Failed sources"
#~ msgstr "失败的源"

#: src/elements/forms/DeleteBulkForm.ts src/elements/forms/DeleteForm.ts
msgid "Failed to delete {0}: {1}"
msgstr "删除 {0} 失败：{1}"

#: src/admin/flows/FlowListPage.ts
msgid "Failed to delete flow cache"
msgstr "删除流程缓存失败"

#: src/admin/policies/PolicyListPage.ts
msgid "Failed to delete policy cache"
msgstr "删除策略缓存失败"

#: src/user/user-settings/sources/SourceSettingsOAuth.ts
#: src/user/user-settings/sources/SourceSettingsPlex.ts
#: src/user/user-settings/sources/SourceSettingsSAML.ts
msgid "Failed to disconnected source: {exc}"
msgstr "解绑失败：{exc}"

#: src/elements/table/Table.ts
msgid "Failed to fetch objects."
msgstr "拉取对象失败。"

#: src/admin/users/UserActiveForm.ts
msgid "Failed to update {0}: {1}"
msgstr "更新 {0} 失败：{1}"

#: src/admin/tenants/TenantForm.ts
msgid "Favicon"
msgstr "网站图标"

#: src/admin/AdminInterface.ts src/admin/sources/SourceListPage.ts
msgid "Federation & Social login"
msgstr "联结与社交登录"

#: src/admin/stages/prompt/PromptListPage.ts
msgid "Field"
msgstr "字段"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid "Field Key"
msgstr "字段键"

#: src/admin/policies/password/PasswordPolicyForm.ts
msgid "Field key to check, field keys defined in Prompt stages are available."
msgstr "要检查的字段键，可以使用输入阶段中定义的字段键。"

#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingLDAPForm.ts
msgid "Field of the user object this value is written to."
msgstr "写入此值的用户对象的字段。"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
msgid "Field which contains a unique Identifier."
msgstr "包含唯一标识符的字段。"

#~ msgid "Field which contains members of a group."
#~ msgstr "包含组成员的字段。"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
msgid ""
"Field which contains members of a group. Note that if using the "
"\"memberUid\" field, the value is assumed to contain a relative "
"distinguished name. e.g. 'memberUid=some-user' instead of "
"'memberUid=cn=some-user,ou=groups,...'"
msgstr ""
"包含组成员的字段。请注意，如果使用 \"memberUid\" 字段，则假定该值包含相对可分辨名称。例如，'memberUid=some-user' "
"而不是 'memberUid=cn=some-user,ou=groups,...'"

#: src/admin/stages/prompt/PromptStageForm.ts
msgid "Fields"
msgstr "字段"

#: src/admin/stages/identification/IdentificationStageForm.ts
msgid ""
"Fields a user can identify themselves with. If no fields are selected, the "
"user will only be able to use sources."
msgstr "用户可以用来标识自己的字段。如果未选择任何字段，则用户将只能使用源。"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid "File"
msgstr "文件"

#: src/elements/wizard/Wizard.ts
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: src/admin/flows/FlowImportForm.ts
#: src/admin/stages/invitation/InvitationForm.ts
msgid "Flow"
msgstr "流程"

#: src/admin/events/utils.ts
msgid "Flow execution"
msgstr "流程执行"

#: src/flow/FlowInspector.ts src/flow/FlowInspector.ts
msgid "Flow inspector"
msgstr "流程检视器"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderForm.ts
msgid ""
"Flow is executed and session is cached in memory. Flow is executed when "
"session expires"
msgstr "流程与会话会在内存中执行与缓存。会话过期时执行流程"

#: src/admin/flows/FlowViewPage.ts
msgid "Flow Overview"
msgstr "流程总览"

#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
#: src/admin/sources/plex/PlexSourceForm.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
#: src/admin/stages/identification/IdentificationStageForm.ts
msgid "Flow settings"
msgstr "流程设置"

#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
#: src/admin/sources/plex/PlexSourceForm.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid "Flow to use when authenticating existing users."
msgstr "认证已存在用户时所使用的流程。"

#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
#: src/admin/sources/plex/PlexSourceForm.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid "Flow to use when enrolling new users."
msgstr "新用户注册的流程。"

#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid "Flow used before authentication."
msgstr "身份验证之前使用的流程。"

#: src/admin/stages/password/PasswordStageForm.ts
msgid ""
"Flow used by an authenticated user to configure their password. If empty, "
"user will not be able to configure change their password."
msgstr "经过身份验证的用户用来配置其密码的流程。如果为空，用户将无法配置更改其密码。"

#: src/admin/stages/authenticator_duo/AuthenticatorDuoStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_static/AuthenticatorStaticStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_totp/AuthenticatorTOTPStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_webauthn/AuthenticateWebAuthnStageForm.ts
msgid ""
"Flow used by an authenticated user to configure this Stage. If empty, user "
"will not be able to configure this stage."
msgstr "经过身份验证的用户用来配置此阶段的流程。如果为空，用户将无法配置此阶段。"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderForm.ts
#: src/admin/providers/radius/RadiusProviderForm.ts
msgid "Flow used for users to authenticate."
msgstr "用于验证用户身份的流程。"

#~ msgid ""
#~ "Flow used for users to authenticate. Currently only identification and "
#~ "password stages are supported."
#~ msgstr "用于用户进行身份验证的流程。目前仅支持身份识别和密码阶段。"

#: src/admin/tenants/TenantForm.ts
msgid ""
"Flow used to authenticate users. If left empty, the first applicable flow "
"sorted by the slug is used."
msgstr "用于对用户进行身份验证的流程。如果留空，则使用按 Slug 排序的第一个适用流程。"

#: src/admin/tenants/TenantForm.ts
msgid ""
"Flow used to logout. If left empty, the first applicable flow sorted by the "
"slug is used."
msgstr "用于登出的流程。如果留空，则使用按 Slug 排序的第一个适用流程。"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderForm.ts
msgid "Flow used when a user access this provider and is not authenticated."
msgstr "当用户访问此提供程序并且尚未验证身份时使用的流程。"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderForm.ts
#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderImportForm.ts
msgid "Flow used when authorizing this provider."
msgstr "授权此提供程序时使用的流程。"

#: src/admin/applications/wizard/oauth/TypeOAuthCodeApplicationWizardPage.ts
msgid "Flow used when users access this application."
msgstr "用户访问此应用程序时使用的流程。"

#: src/admin/flows/FlowListPage.ts
msgid "Flow(s)"
msgstr "流程"

#: src/admin/AdminInterface.ts src/admin/flows/FlowListPage.ts
#: src/admin/stages/StageListPage.ts
msgid "Flows"
msgstr "流程"

#: src/admin/AdminInterface.ts
msgid "Flows & Stages"
msgstr "流程与阶段"

#: src/admin/flows/FlowListPage.ts
msgid ""
"Flows describe a chain of Stages to authenticate, enroll or recover a user. "
"Stages are chosen based on policies applied to them."
msgstr "流程描述了一系列用于对用户进行身份验证、注册或恢复的阶段。阶段是根据应用于它们的策略来选择的。"

#: src/flow/stages/RedirectStage.ts
msgid "Follow redirect"
msgstr "跟随重定向"

#: src/admin/policies/password/PasswordPolicyForm.ts
msgid "For more info see:"
msgstr "更多信息请看："

#: src/admin/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageForm.ts
msgid "Force the user to configure an authenticator"
msgstr "强制用户配置身份验证器"

#: src/flow/stages/password/PasswordStage.ts
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码了吗？"

#: src/flow/stages/identification/IdentificationStage.ts
msgid "Forgot username or password?"
msgstr "忘记用户名或密码？"

#: src/elements/forms/ModalForm.ts src/elements/wizard/FormWizardPage.ts
msgid "Form didn't return a promise for submitting"
msgstr "表单提交未返回 Promise"

#: src/admin/tenants/TenantForm.ts
msgid "Format: \"weeks=3;days=2;hours=3,seconds=2\"."
msgstr "格式：\"weeks=3;days=2;hours=3,seconds=2\"。"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid "Forward auth (domain level)"
msgstr "Forward Auth（域名级）"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderViewPage.ts
msgid "Forward auth (domain-level)"
msgstr "Forward Auth（域名级）"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderViewPage.ts
msgid "Forward auth (single application)"
msgstr "Forward Auth（单应用）"

#: src/common/ui/locale.ts
msgid "French"
msgstr "法语"

#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingSAMLForm.ts
msgid "Friendly Name"
msgstr "显示名称"

#: src/admin/events/EventInfo.ts
msgid "From"
msgstr "来自"

#: src/admin/stages/email/EmailStageForm.ts
msgid "From address"
msgstr "发件人地址"

#: src/admin/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStageForm.ts
msgid "From number"
msgstr "发信人号码"

#: src/admin/events/utils.ts
msgid "General system exception"
msgstr "一般系统异常"

#: src/admin/admin-overview/AdminOverviewPage.ts
msgid "General system status"
msgstr "常规系统状态"

#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairListPage.ts
#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairListPage.ts
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairListPage.ts
msgid "Generate Certificate-Key Pair"
msgstr "生成证书密钥对"

#: src/admin/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStageForm.ts
msgid "Generic"
msgstr "通用"

#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceViewPage.ts
msgid "Generic OpenID Connect"
msgstr "通用 OpenID 连接"

#: src/common/ui/locale.ts
msgid "German"
msgstr "德语"

#: src/admin/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStageForm.ts
msgid "Get this value from https://console.twilio.com"
msgstr "从 https://console.twilio.com 获取此值"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderForm.ts
msgid "GID start number"
msgstr "GID 起始编号"

#~ msgid "Go to admin interface"
#~ msgstr "前往管理员界面"

#: src/elements/table/TablePagination.ts
msgid "Go to next page"
msgstr "前往下一页"

#: src/elements/table/TablePagination.ts
msgid "Go to previous page"
msgstr "前往上一页"

#~ msgid "Go to user interface"
#~ msgstr "前往用户界面"

#: src/admin/applications/ApplicationForm.ts
#: src/admin/applications/ApplicationListPage.ts src/admin/events/RuleForm.ts
#: src/admin/policies/PolicyBindingForm.ts
#: src/admin/policies/PolicyBindingForm.ts
#: src/admin/providers/scim/SCIMProviderForm.ts
#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
#: src/admin/stages/user_write/UserWriteStageForm.ts
msgid "Group"
msgstr "组"

#: src/admin/groups/GroupViewPage.ts src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts
msgid "Group {0}"
msgstr "组 {0}"

#: src/admin/groups/GroupViewPage.ts
msgid "Group Info"
msgstr "组信息"

#: src/admin/policies/PolicyBindingForm.ts
msgid ""
"Group mappings can only be checked if a user is already logged in when "
"trying to access this source."
msgstr "组绑定仅会在已登录用户访问此源时检查。"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
msgid "Group membership field"
msgstr "组成员资格字段"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
msgid "Group object filter"
msgstr "组对象过滤器"

#: src/admin/providers/scim/SCIMProviderForm.ts
#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
msgid "Group Property Mappings"
msgstr "组属性映射"

#: src/admin/groups/GroupListPage.ts
msgid ""
"Group users together and give them permissions based on the membership."
msgstr "将用户分组在一起，并根据成员资格为他们授予权限。"

#: src/admin/groups/GroupListPage.ts src/admin/groups/RelatedGroupList.ts
msgid "Group(s)"
msgstr "组"

#: src/admin/AdminInterface.ts src/admin/groups/GroupListPage.ts
#: src/admin/users/UserViewPage.ts
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: src/admin/groups/RelatedGroupList.ts
msgid "Groups to add"
msgstr "要添加的组"

#: src/admin/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStageForm.ts
msgid "Hash phone number"
msgstr "哈希电话号码"

#~ msgid "Have I been pwned"
#~ msgstr "Have I been pwned"

#~ msgid "Have I been pwned policy"
#~ msgstr "Have I been pwned 策略"

#: src/admin/policies/password/PasswordPolicyForm.ts
msgid "HaveIBeenPwned settings"
msgstr "HaveIBeenPwned 设置"

#: src/admin/outposts/OutpostListPage.ts
msgid "Health and Version"
msgstr "健康状态与版本"

#: src/admin/admin-overview/charts/SyncStatusChart.ts
msgid "Healthy"
msgstr "健康"

#: src/admin/admin-overview/charts/OutpostStatusChart.ts
msgid "Healthy outposts"
msgstr "健康的前哨"

#~ msgid "Healthy sources"
#~ msgstr "健康的源"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid "Help text"
msgstr "帮助文本"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid "Hidden: Hidden field, can be used to insert data into form."
msgstr "隐藏：隐藏字段，可用于将数据插入表单。"

#: src/admin/users/UserListPage.ts
msgid "Hide deactivated user"
msgstr "隐藏未激活的用户"

#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingListPage.ts
msgid "Hide managed mappings"
msgstr "隐藏管理映射"

#: src/admin/users/RelatedUserList.ts
msgid "Hide service-accounts"
msgstr "隐藏服务账户"

#: src/admin/events/RuleForm.ts src/admin/outposts/OutpostForm.ts
#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderForm.ts
#: src/admin/providers/scim/SCIMProviderForm.ts
#: src/admin/providers/scim/SCIMProviderForm.ts
#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
#: src/admin/sources/plex/PlexSourceForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageForm.ts
#: src/admin/stages/identification/IdentificationStageForm.ts
#: src/admin/stages/identification/IdentificationStageForm.ts
#: src/admin/stages/password/PasswordStageForm.ts
#: src/admin/stages/prompt/PromptStageForm.ts
#: src/admin/stages/prompt/PromptStageForm.ts
msgid "Hold control/command to select multiple items."
msgstr "按住 ctrl/command 键可选择多个项目。"

#: src/admin/outposts/OutpostHealth.ts
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: src/admin/stages/password/PasswordStageForm.ts
msgid ""
"How many attempts a user has before the flow is canceled. To lock the user "
"out, use a reputation policy and a user_write stage."
msgstr "在取消流程之前，用户可以尝试多少次。要锁定用户，请使用信誉策略和 user_write 阶段。"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderViewPage.ts
msgid "How to connect"
msgstr "如何连接"

#~ msgid "HS256 (Symmetric Encryption)"
#~ msgstr "HS256（对称加密）"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid "HTTP-Basic Password Key"
msgstr "HTTP-Basic 密码键"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid "HTTP-Basic Username Key"
msgstr "HTTP-Basic 用户名键"

#: src/admin/admin-overview/cards/SystemStatusCard.ts
msgid "HTTPS is not detected correctly"
msgstr "未正确检测到 HTTPS"

#: src/admin/applications/ApplicationForm.ts
#: src/admin/applications/ApplicationForm.ts
#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
#: src/admin/sources/plex/PlexSourceForm.ts
#: src/admin/sources/plex/PlexSourceForm.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: src/admin/tenants/TenantForm.ts
msgid "Icon shown in sidebar/header and flow executor."
msgstr "在侧边栏/标题和流程执行器中显示的图标。"

#: src/admin/tenants/TenantForm.ts
msgid "Icon shown in the browser tab."
msgstr "浏览器选项卡中显示的图标。"

#: src/admin/users/RelatedUserList.ts src/admin/users/UserListPage.ts
#: src/elements/forms/DeleteBulkForm.ts
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: src/elements/oauth/UserRefreshList.ts
msgid "ID Token"
msgstr "ID 令牌"

#: src/admin/flows/FlowListPage.ts
#: src/admin/policies/reputation/ReputationListPage.ts
#: src/admin/system-tasks/SystemTaskListPage.ts src/admin/tokens/TokenForm.ts
#: src/admin/tokens/TokenListPage.ts src/admin/tokens/TokenListPage.ts
#: src/user/user-settings/tokens/UserTokenForm.ts
#: src/user/user-settings/tokens/UserTokenList.ts
#: src/user/user-settings/tokens/UserTokenList.ts
msgid "Identifier"
msgstr "标识符"

#~ msgid "Identity & Cryptography"
#~ msgstr "身份识别与加密"

#: src/admin/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageForm.ts
msgid ""
"If any of the devices user of the types selected above have been used within"
" this duration, this stage will be skipped."
msgstr "如果上面所选类型的任意设备在此期限内被使用，此阶段会被跳过。"

#: src/admin/applications/ApplicationForm.ts
msgid ""
"If checked, the launch URL will open in a new browser tab or window from the"
" user's application library."
msgstr "如果勾选，在用户的应用程序库中时，启动 URL 将会在新浏览器标签页或窗口中打开。"

#: src/admin/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStageForm.ts
msgid ""
"If enabled, only a hash of the phone number will be saved. This can be done "
"for data-protection reasons. Devices created from a stage with this enabled "
"cannot be used with the authenticator validation stage."
msgstr "如果启用，仅保存电话号码的哈希。这是出于数据保护的原因。如果设备创建自启用此选项的阶段，则无法在验证阶段使用身份验证器。"

#~ msgid ""
#~ "If enabled, only a hash of the phone number will be saved. This can be done "
#~ "for data-protection reasons.Devices created from a stage with this enabled "
#~ "cannot be used with the authenticator validation stage."
#~ msgstr "如果启用，仅保存电话号码的哈希。这是出于数据保护的原因。如果设备创建自启用此选项的阶段，则无法在验证阶段使用身份验证器。"

#: src/admin/outposts/ServiceConnectionDockerForm.ts
#: src/admin/outposts/ServiceConnectionKubernetesForm.ts
msgid ""
"If enabled, use the local connection. Required Docker socket/Kubernetes "
"Integration."
msgstr "如果启用，请使用本地连接。需要 Docker Socket/Kubernetes 集成。"

#: src/admin/applications/ApplicationForm.ts
msgid ""
"If left empty, authentik will try to extract the launch URL based on the "
"selected provider."
msgstr "如果留空，authentik 将尝试根据选定的提供程序提取启动 URL。"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderForm.ts
msgid ""
"If multiple providers share an outpost, a self-signed certificate is used."
msgstr "如果多个提供程序共享同一个前哨，则使用自签名证书。"

#~ msgid ""
#~ "If no explicit redirect URIs are specified, any redirect URI is allowed."
#~ msgstr "如果未指定显式重定向 URI，则允许使用任何重定向 URI。"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid ""
"If no explicit redirect URIs are specified, the first successfully used "
"redirect URI will be saved."
msgstr "如果未指定显式重定向 URI，则将保存第一个成功使用的重定向 URI。"

#: src/flow/sources/plex/PlexLoginInit.ts
msgid "If no Plex popup opens, click the button below."
msgstr "如果 Plex 没有弹出窗口，则点击下面的按钮。"

#~ msgid ""
#~ "If password change date is more than x days in the past, invalidate the user's password\n"
#~ "and show a notice."
#~ msgstr "如果密码已经超过 X 天未更改，使该用户的密码失效并显示提醒。       "

#: src/admin/stages/user_login/UserLoginStageForm.ts
msgid ""
"If set to a duration above 0, the user will have the option to choose to "
"\"stay signed in\", which will extend their session by the time specified "
"here."
msgstr "如果设置时长大于 0，用户可以选择“保持登录”选项，这将使用户的会话延长此处设置的时间。"

#: src/admin/tenants/TenantForm.ts
msgid ""
"If set, the OAuth Device Code profile can be used, and the selected flow "
"will be used to enter the code."
msgstr "如果设置，则 OAuth 设备代码用户资料可用，并且选定的流程将会用于输入代码。"

#: src/admin/tenants/TenantForm.ts
msgid "If set, users are able to configure details of their profile."
msgstr "设置后，用户可以配置他们个人资料的详细信息。"

#: src/admin/tenants/TenantForm.ts
msgid ""
"If set, users are able to unenroll themselves using this flow. If no flow is"
" set, option is not shown."
msgstr "如果已设置，则用户可以使用此流程自行删除账户。如果未设置流程，则不显示选项。"

#: src/admin/policies/password/PasswordPolicyForm.ts
msgid ""
"If the password's score is less than or equal this value, the policy will "
"fail."
msgstr "如果密码分数小于等于此值，则策略失败。"

#: src/admin/stages/invitation/InvitationStageForm.ts
msgid ""
"If this flag is set, this Stage will jump to the next Stage when no "
"Invitation is given. By default this Stage will cancel the Flow when no "
"invitation is given."
msgstr "如果设置了此标志，则当没有发出邀请时，此阶段将跳转到下一个阶段。默认情况下，当没有发出邀请时，此阶段将取消流程。"

#: src/admin/tokens/TokenForm.ts src/admin/users/ServiceAccountForm.ts
msgid ""
"If this is selected, the token will expire. Upon expiration, the token will "
"be rotated."
msgstr "如果选择此选项，令牌将能够过期。过期时，令牌将被轮换。"

#~ msgid ""
#~ "If you are using an Implicit, client-side flow (where the token-endpoint "
#~ "isn't used), you probably want to increase this time."
#~ msgstr "如果您使用的是隐式的客户端流程（不使用令牌端点），您可能想增加此时间。"

#: src/admin/outposts/OutpostDeploymentModal.ts
msgid ""
"If your authentik Instance is using a self-signed certificate, set this "
"value."
msgstr "如果您的 authentik 实例正在使用自签名证书，请设置此值。"

#: src/admin/outposts/OutpostDeploymentModal.ts
msgid ""
"If your authentik_host setting does not match the URL you want to login "
"with, add this setting."
msgstr "如果您的 authentik_host 设置与您要登录时使用的网址不匹配，请添加此设置。"

#: src/admin/users/RelatedUserList.ts src/admin/users/UserListPage.ts
#: src/admin/users/UserViewPage.ts
msgid "Impersonate"
msgstr "模拟身份"

#: src/admin/events/utils.ts
msgid "Impersonation ended"
msgstr "已结束模拟身份"

#: src/admin/events/utils.ts
msgid "Impersonation started"
msgstr "已开始模拟身份"

#: src/admin/flows/FlowListPage.ts src/admin/flows/FlowListPage.ts
#: src/admin/stages/StageListPage.ts
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairListPage.ts
msgid ""
"Import certificates of external providers or create certificates to sign "
"requests with."
msgstr "导入外部提供商的证书或创建用于签名请求的证书。"

#: src/admin/stages/StageListPage.ts
msgid "Import Duo device"
msgstr "导入 Duo 设备"

#: src/admin/flows/FlowListPage.ts
msgid "Import Flow"
msgstr "导入流程"

#: src/admin/applications/wizard/saml/TypeSAMLImportApplicationWizardPage.ts
msgid "Import SAML metadata"
msgstr "导入 SAML 元数据"

#: src/admin/applications/wizard/saml/TypeSAMLApplicationWizardPage.ts
msgid "Import SAML Metadata"
msgstr "导入 SAML 元数据"

#: src/admin/applications/wizard/saml/TypeSAMLApplicationWizardPage.ts
msgid ""
"Import the metadata document of the applicaation you want to configure."
msgstr "导入您要配置的应用程序的元数据文档。"

#: src/flow/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStage.ts
msgid "In case you can't access any other method."
msgstr "以防万一您无法使用任何其他方法。"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid ""
"In this case, you'd set the Authentication URL to auth.example.com and "
"Cookie domain to example.com."
msgstr "在这种情况下，您需要将身份验证 URL 设置为 auth.example.com，并将 Cookie 域名设置为 example.com。"

#: src/admin/users/RelatedUserList.ts src/admin/users/UserListPage.ts
msgid "Inactive"
msgstr "未激活"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid "Include claims in id_token"
msgstr "在 id_token 中包含声明"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid ""
"Include User claims from scopes in the id_token, for applications that don't"
" access the userinfo endpoint."
msgstr "对于不访问 userinfo 端点的应用程序，将来自作用域的用户声明包含在 id_token 中。"

#: src/admin/flows/FlowForm.ts
msgid "Increases compatibility with password managers and mobile devices."
msgstr "增强与移动设备与密码管理器的兼容性。"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid "Initial value"
msgstr "初始值"

#: src/admin/outposts/OutpostForm.ts src/admin/outposts/OutpostListPage.ts
msgid "Integration"
msgstr "集成"

#: src/admin/stages/authenticator_duo/AuthenticatorDuoStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_duo/AuthenticatorDuoStageForm.ts
msgid "Integration key"
msgstr "集成密钥"

#~ msgid "Integrations"
#~ msgstr "集成"

#: src/admin/tokens/TokenForm.ts src/admin/tokens/TokenListPage.ts
#: src/user/user-settings/tokens/UserTokenList.ts
msgid "Intent"
msgstr "意图"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid "Intercept header authentication"
msgstr "拦截身份验证标头"

#: src/admin/blueprints/BlueprintForm.ts
msgid "Internal"
msgstr "内部"

#: src/admin/applications/ApplicationForm.ts
msgid "Internal application name, used in URLs."
msgstr "应用的内部名称，在 URL 中使用。"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid "Internal host"
msgstr "内部主机"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderViewPage.ts
msgid "Internal Host"
msgstr "内部主机"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid "Internal host SSL Validation"
msgstr "内部主机 SSL 验证"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid "Interpret initial value as expression"
msgstr "将初始值解释为表达式"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid "Interpret placeholder as expression"
msgstr "将占位符解释为表达式"

#: src/admin/policies/reputation/ReputationPolicyForm.ts
msgid ""
"Invalid login attempts will decrease the score for the client's IP, and the\n"
"username they are attempting to login as, by one."
msgstr ""
"无效的登录尝试将降低客户端 IP\n"
"及其尝试登录的用户名的分数。"

#~ msgid "Invalid response action"
#~ msgstr "无效响应操作"

#: src/admin/flows/StageBindingForm.ts
msgid "Invalid response behavior"
msgstr "无效响应行为"

#: src/admin/flows/utils.ts
msgid "Invalidation"
msgstr "失效"

#: src/admin/tenants/TenantForm.ts
msgid "Invalidation flow"
msgstr "失效流程"

#~ msgid "Invitation"
#~ msgstr "邀请"

#: src/admin/stages/invitation/InvitationListPage.ts
msgid ""
"Invitation not limited to any flow, and can be used with any enrollment "
"flow."
msgstr "邀请没有限制到任何流程，可以用于任何注册流程。"

#: src/admin/events/utils.ts
msgid "Invitation used"
msgstr "已使用邀请"

#: src/admin/stages/invitation/InvitationListPage.ts
msgid "Invitation(s)"
msgstr "邀请"

#: src/admin/AdminInterface.ts
#: src/admin/stages/invitation/InvitationListPage.ts
msgid "Invitations"
msgstr "邀请"

#: src/admin/policies/reputation/ReputationListPage.ts
msgid "IP"
msgstr "IP"

#~ msgid "IP Reputation"
#~ msgstr "IP 信誉"

#: src/admin/users/UserForm.ts
msgid "Is active"
msgstr "已激活"

#: src/admin/groups/GroupForm.ts
msgid "Is superuser"
msgstr "是超级用户"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderForm.ts
#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderViewPage.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceViewPage.ts
msgid "Issuer"
msgstr "颁发者"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid "Issuer mode"
msgstr "Issuer 模式"

#: src/admin/stages/captcha/CaptchaStageForm.ts
msgid "JS URL"
msgstr "JS URL"

#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
msgid ""
"JSON Web Key URL. Keys from the URL will be used to validate JWTs from this "
"source."
msgstr "JSON Web Key URL。来自此 URL 的 Key 将被用于验证此身份来源的 JWT。"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderViewPage.ts
msgid "JWKS URL"
msgstr "JWKS URL"

#~ msgid "JWT Algorithm"
#~ msgstr "JWT 算法"

#~ msgid ""
#~ "JWTs signed by certificates configured here can be used to authenticate to "
#~ "the provider."
#~ msgstr "此处配置的证书签名的 JWT 可以用于此提供程序的身份验证。"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid ""
"JWTs signed by certificates configured in the selected sources can be used "
"to authenticate to this provider."
msgstr "在选定源中配置的证书签名的 JWT 可以用于此提供程序的身份验证。"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid "Key used to sign the tokens."
msgstr "用于签名令牌的密钥。"

#~ msgid ""
#~ "Key used to sign the tokens. Only required when JWT Algorithm is set to "
#~ "RS256."
#~ msgstr "用于签名令牌的密钥。仅当 JWT 算法设置为 RS256 时才需要。"

#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid ""
"Keypair which is used to sign outgoing requests. Leave empty to disable "
"signing."
msgstr "用于签名传出请求的密钥对。留空则禁用签名。"

#: src/admin/outposts/ServiceConnectionKubernetesForm.ts
msgid "Kubeconfig"
msgstr "Kubeconfig"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid "Label shown next to/above the prompt."
msgstr "标签会显示在输入侧方/上方。"

#: src/admin/blueprints/BlueprintListPage.ts
msgid "Last applied"
msgstr "上次应用"

#: src/elements/user/SessionList.ts src/elements/user/SessionList.ts
msgid "Last IP"
msgstr "上次 IP"

#: src/admin/groups/MemberSelectModal.ts src/admin/users/RelatedUserList.ts
#: src/admin/users/UserListPage.ts src/admin/users/UserViewPage.ts
msgid "Last login"
msgstr "上次登录"

#: src/admin/system-tasks/SystemTaskListPage.ts
msgid "Last run"
msgstr "上次运行"

#: src/admin/outposts/OutpostHealth.ts
msgid "Last seen"
msgstr "上次出现"

#: src/admin/outposts/OutpostHealthSimple.ts
msgid "Last seen: {0}"
msgstr "上次出现：{0}"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceViewPage.ts
msgid "Last sync: {0}"
msgstr "上次同步：{0}"

#: src/admin/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageForm.ts
msgid "Last validation threshold"
msgstr "上次验证阈值"

#: src/admin/applications/ApplicationViewPage.ts
#: src/admin/applications/ApplicationViewPage.ts
msgid "Launch"
msgstr "启动"

#: src/admin/applications/ApplicationForm.ts
msgid "Launch URL"
msgstr "启动 URL"

#: src/admin/flows/FlowForm.ts
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: src/admin/applications/wizard/TypeApplicationWizardPage.ts
#: src/admin/outposts/OutpostForm.ts src/admin/outposts/OutpostListPage.ts
msgid "LDAP"
msgstr "LDAP"

#~ msgid "LDAP (Technical preview)"
#~ msgstr "LDAP（技术预览版）"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
msgid "LDAP Attribute mapping"
msgstr "LDAP 属性映射"

#: src/admin/applications/wizard/ldap/TypeLDAPApplicationWizardPage.ts
msgid "LDAP details"
msgstr "LDAP 详情"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderForm.ts
msgid "LDAP DN under which bind requests and search requests can be made."
msgstr "可以发出绑定请求和搜索请求的 LDAP DN。"

#: src/admin/admin-overview/charts/SyncStatusChart.ts
msgid "LDAP Source"
msgstr "LDAP 源"

#~ msgid "LDAP Sync status"
#~ msgstr "LDAP 同步状态"

#: src/admin/applications/wizard/TypeApplicationWizardPage.ts
msgid "Legacy applications which don't natively support SSO."
msgstr "不原生支持 SSO 的传统应用程序。"

#: src/admin/stages/identification/IdentificationStageForm.ts
msgid "Let the user identify themselves with their username or Email address."
msgstr "让用户使用用户名或电子邮件地址来标识自己。"

#~ msgid "Library"
#~ msgstr "Library"

#: src/admin/applications/wizard/link/TypeLinkApplicationWizardPage.ts
#: src/admin/applications/wizard/TypeApplicationWizardPage.ts
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: src/admin/sources/oauth/utils.ts
msgid ""
"Link to a user with identical email address. Can have security implications "
"when a source doesn't validate email addresses"
msgstr "链接到电子邮件地址相同的用户。当源不验证电子邮件地址时，可能会有安全隐患"

#: src/admin/sources/oauth/utils.ts
msgid ""
"Link to a user with identical username. Can have security implications when "
"a username is used with another source"
msgstr "链接到用户名相同的用户。当其他源使用相同用户名时，可能会有安全隐患"

#~ msgid ""
#~ "Link to a user with identical username. Can have security implications when "
#~ "a username is used with another source."
#~ msgstr "链接到用户名相同的用户。当其他源使用相同用户名时，可能会有安全隐患。"

#: src/admin/stages/invitation/InvitationListLink.ts
msgid "Link to use the invitation."
msgstr "使用邀请的链接。"

#: src/admin/sources/oauth/utils.ts
msgid "Link users on unique identifier"
msgstr "使用唯一标识符链接用户"

#: src/admin/providers/radius/RadiusProviderForm.ts
msgid ""
"List of CIDRs (comma-seperated) that clients can connect from. A more specific\n"
"CIDR will match before a looser one. Clients connecting from a non-specified CIDR\n"
"will be dropped."
msgstr ""
"允许客户端连接的 CIDR 列表（逗号分隔）。严格的 CIDR\n"
"会在宽松的之前匹配。来自 CIDR 范围外的客户端连接将会\n"
"被丢弃。"

#: src/admin/sources/plex/PlexSourceForm.ts
msgid "Load servers"
msgstr "加载服务器"

#: src/admin/applications/ApplicationViewPage.ts
#: src/admin/applications/ApplicationViewPage.ts
#: src/admin/events/EventViewPage.ts src/elements/table/Table.ts
#: src/flow/FlowExecutor.ts src/flow/FlowInspector.ts
#: src/flow/providers/oauth2/DeviceCode.ts
#: src/flow/providers/oauth2/DeviceCodeFinish.ts
#: src/flow/stages/access_denied/AccessDeniedStage.ts
#: src/flow/stages/authenticator_duo/AuthenticatorDuoStage.ts
#: src/flow/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStage.ts
#: src/flow/stages/authenticator_static/AuthenticatorStaticStage.ts
#: src/flow/stages/authenticator_totp/AuthenticatorTOTPStage.ts
#: src/flow/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStage.ts
#: src/flow/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageCode.ts
#: src/flow/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageDuo.ts
#: src/flow/stages/autosubmit/AutosubmitStage.ts
#: src/flow/stages/captcha/CaptchaStage.ts
#: src/flow/stages/consent/ConsentStage.ts src/flow/stages/dummy/DummyStage.ts
#: src/flow/stages/email/EmailStage.ts src/flow/stages/FlowErrorStage.ts
#: src/flow/stages/identification/IdentificationStage.ts
#: src/flow/stages/password/PasswordStage.ts
#: src/flow/stages/prompt/PromptStage.ts src/flow/stages/RedirectStage.ts
#: src/flow/stages/user_login/UserLoginStage.ts src/user/LibraryPage.ts
#: src/user/user-settings/details/stages/prompt/PromptStage.ts
#: src/user/user-settings/details/UserSettingsFlowExecutor.ts
#: src/user/user-settings/details/UserSettingsFlowExecutor.ts
#: src/user/user-settings/sources/SourceSettings.ts
msgid "Loading"
msgstr "正在加载"

#: src/elements/forms/SearchSelect.ts
msgid "Loading options..."
msgstr "正在加载选项…"

#: src/admin/stages/invitation/InvitationListLink.ts
#: src/elements/forms/SearchSelect.ts src/elements/Spinner.ts
#: src/standalone/loading/index.ts src/standalone/loading/index.ts
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载……"

#: src/admin/outposts/ServiceConnectionDockerForm.ts
#: src/admin/outposts/ServiceConnectionKubernetesForm.ts
#: src/admin/outposts/ServiceConnectionListPage.ts
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: src/admin/events/TransportForm.ts
msgid "Local (notifications will be created within authentik)"
msgstr "本地（通知在 authentik 内创建）"

#: src/admin/blueprints/BlueprintForm.ts
msgid "Local path"
msgstr "本地路径"

#~ msgid "Locale"
#~ msgstr "区域设置"

#: src/admin/applications/ApplicationCheckAccessForm.ts
#: src/admin/flows/FlowImportForm.ts src/admin/policies/PolicyTestForm.ts
msgid "Log messages"
msgstr "日志消息"

#: src/admin/stages/user_login/UserLoginStageForm.ts
msgid "Log the currently pending user in."
msgstr "登录当前待处理的用户。"

#: src/admin/outposts/OutpostListPage.ts
msgid "Logging in via {0}."
msgstr "通过 {0} 登录。"

#: src/admin/events/utils.ts
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
msgid ""
"Login password is synced from LDAP into authentik automatically. Enable this"
" option only to write password changes in authentik back to LDAP."
msgstr "登录密码会自动从 LDAP 同步到 authentik。启用此选项可将 authentik 中的密码更改写回至 LDAP。"

#: src/flow/stages/identification/IdentificationStage.ts
msgid "Login to continue to {0}."
msgstr "登录以继续前往 {0}。"

#: src/admin/admin-overview/TopApplicationsTable.ts
msgid "Logins"
msgstr "登录"

#~ msgid "Logins and authorizations over the last 24 hours"
#~ msgstr "过去 24 小时内的登录与身份验证次数"

#: src/admin/admin-overview/AdminOverviewPage.ts
msgid "Logins and authorizations over the last week (per 8 hours)"
msgstr "过去一周的登录与身份验证次数（每 8 小时）"

#~ msgid "Logins over the last 24 hours"
#~ msgstr "过去 24 小时内的登录次数"

#: src/admin/applications/ApplicationViewPage.ts
msgid "Logins over the last week (per 8 hours)"
msgstr "过去一周的登录次数（每 8 小时）"

#: src/admin/admin-overview/DashboardUserPage.ts
msgid "Logins per day in the last month"
msgstr "上个月中每天的登录次数"

#: src/admin/tenants/TenantForm.ts
msgid "Logo"
msgstr "Logo"

#: src/admin/events/utils.ts
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderViewPage.ts
msgid "Logout URL"
msgstr "登出 URL"

#: src/admin/AdminInterface.ts
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: src/admin/system-tasks/SystemTaskListPage.ts
msgid "Long-running operations which authentik executes in the background."
msgstr "authentik 在后台执行的长时间运行的操作。"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid "Machine-to-Machine authentication settings"
msgstr "M2M（机器到机器）身份验证设置"

#: src/flow/stages/authenticator_static/AuthenticatorStaticStage.ts
msgid "Make sure to keep these tokens in a safe place."
msgstr "确保将这些令牌保存在安全的地方。"

#: src/admin/admin-overview/AdminOverviewPage.ts
msgid "Manage users"
msgstr "管理用户"

#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairListPage.ts
msgid "Managed by authentik"
msgstr "由 authentik 管理"

#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairListPage.ts
msgid "Managed by authentik (Discovered)"
msgstr "由 authentik 管理（已发现）"

#: src/admin/applications/wizard/saml/TypeSAMLApplicationWizardPage.ts
msgid "Manual configuration"
msgstr "手动配置"

#: src/admin/applications/wizard/saml/TypeSAMLApplicationWizardPage.ts
msgid "Manually configure SAML"
msgstr "手动配置 SAML"

#: src/admin/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStageForm.ts
msgid "Mapping"
msgstr "映射"

#: src/admin/stages/user_write/UserWriteStageForm.ts
msgid "Mark newly created users as inactive."
msgstr "将新创建的用户标记为未激活。"

#: src/admin/policies/event_matcher/EventMatcherPolicyForm.ts
msgid ""
"Match created events with this action type. When left empty, all action "
"types will be matched."
msgstr "将创建的事件与此操作类型匹配。留空时，所有操作类型都将匹配。"

#: src/admin/policies/event_matcher/EventMatcherPolicyForm.ts
msgid ""
"Match events created by selected application. When left empty, all "
"applications are matched."
msgstr "匹配选定应用程序创建的事件。如果留空，则匹配所有应用程序。"

#: src/admin/policies/event_matcher/EventMatcherPolicyForm.ts
msgid ""
"Matches an event against a set of criteria. If any of the configured values "
"match, the policy passes."
msgstr "根据一组条件匹配事件。如果任何配置的值匹配，则策略将通过。"

#: src/admin/policies/event_matcher/EventMatcherPolicyForm.ts
msgid ""
"Matches Event's Client IP (strict matching, for network matching use an "
"Expression Policy."
msgstr "匹配事件的客户端 IP（严格匹配，要网络匹配请使用表达式策略）。"

#: src/admin/tenants/TenantForm.ts
msgid ""
"Matching is done based on domain suffix, so if you enter domain.tld, "
"foo.domain.tld will still match."
msgstr "根据域名后缀完成匹配，因此，如果您输入 domain.tld，foo.domain.tld 仍将匹配。"

#: src/admin/policies/expiry/ExpiryPolicyForm.ts
msgid "Maximum age (in days)"
msgstr "最长使用期限（单位为天）"

#: src/admin/groups/GroupListPage.ts src/admin/users/GroupSelectModal.ts
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: src/admin/events/EventInfo.ts
msgid "Message"
msgstr "消息"

#~ msgid "MESSAGE will notify the user the flow isn't applicable."
#~ msgstr "MESSAGE 会通知用户此流程不适用。"

#~ msgid ""
#~ "MESSAGE_CONTINUE will follow the ?next parameter if set, otherwise show a "
#~ "message."
#~ msgstr "MESSAGE_CONTINUE 会首先遵循 ?next 参数，如果不存在则显示一条消息。"

#: src/admin/applications/ApplicationCheckAccessForm.ts
#: src/admin/events/EventInfo.ts src/admin/policies/PolicyTestForm.ts
#: src/admin/system-tasks/SystemTaskListPage.ts
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: src/admin/applications/wizard/saml/TypeSAMLImportApplicationWizardPage.ts
#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderImportForm.ts
#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderViewPage.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceViewPage.ts
msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

#: src/admin/applications/wizard/oauth/TypeOAuthAPIApplicationWizardPage.ts
#: src/admin/applications/wizard/oauth/TypeOAuthCodeApplicationWizardPage.ts
#: src/admin/applications/wizard/oauth/TypeOAuthImplicitApplicationWizardPage.ts
msgid "Method details"
msgstr "方法详情"

#: src/admin/users/UserViewPage.ts
msgid "MFA Authenticators"
msgstr "MFA 身份验证器"

#: src/user/user-settings/UserSettingsPage.ts
msgid "MFA Devices"
msgstr "MFA 设备"

#: src/admin/policies/password/PasswordPolicyForm.ts
msgid "Minimum amount of Digits"
msgstr "最低数字字符数"

#: src/admin/policies/password/PasswordPolicyForm.ts
msgid "Minimum amount of Lowercase Characters"
msgstr "最低小写字符数"

#: src/admin/policies/password/PasswordPolicyForm.ts
msgid "Minimum amount of Symbols Characters"
msgstr "最低符号字符数"

#: src/admin/policies/password/PasswordPolicyForm.ts
msgid "Minimum amount of Uppercase Characters"
msgstr "最低大写字符数"

#: src/admin/policies/password/PasswordPolicyForm.ts
msgid "Minimum length"
msgstr "最小长度"

#: src/admin/events/TransportForm.ts src/admin/events/TransportListPage.ts
#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderViewPage.ts
#: src/admin/stages/consent/ConsentStageForm.ts
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: src/admin/events/utils.ts
msgid "Model created"
msgstr "模型已创建"

#: src/admin/events/utils.ts
msgid "Model deleted"
msgstr "模型已删除"

#: src/admin/events/EventInfo.ts
msgid "Model Name"
msgstr "模型名称"

#: src/admin/events/utils.ts
msgid "Model updated"
msgstr "模型已更新"

#: src/admin/applications/wizard/TypeApplicationWizardPage.ts
msgid "Modern applications, APIs and Single-page applications."
msgstr "现代应用程序、API 与单页应用程序。"

#: src/admin/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStageForm.ts
msgid "Modify the payload sent to the custom provider."
msgstr "修改发送到自定义提供程序的载荷。"

#~ msgid "Monitor"
#~ msgstr "监控"

#: src/user/LibraryPage.ts
msgid "My applications"
msgstr "我的应用"

#: src/user/LibraryPage.ts
msgid "My Applications"
msgstr "我的应用"

#: src/admin/applications/ApplicationForm.ts
#: src/admin/applications/ApplicationListPage.ts
#: src/admin/applications/ProviderSelectModal.ts
#: src/admin/applications/wizard/InitialApplicationWizardPage.ts
#: src/admin/blueprints/BlueprintForm.ts
#: src/admin/blueprints/BlueprintListPage.ts
#: src/admin/blueprints/BlueprintListPage.ts
#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairForm.ts
#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairListPage.ts
#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairListPage.ts
#: src/admin/events/EventInfo.ts src/admin/events/RuleForm.ts
#: src/admin/events/RuleListPage.ts src/admin/events/TransportForm.ts
#: src/admin/events/TransportListPage.ts src/admin/flows/BoundStagesList.ts
#: src/admin/flows/FlowForm.ts src/admin/flows/FlowListPage.ts
#: src/admin/groups/GroupForm.ts src/admin/groups/GroupListPage.ts
#: src/admin/groups/GroupViewPage.ts src/admin/groups/MemberSelectModal.ts
#: src/admin/groups/RelatedGroupList.ts src/admin/outposts/OutpostForm.ts
#: src/admin/outposts/OutpostListPage.ts
#: src/admin/outposts/ServiceConnectionDockerForm.ts
#: src/admin/outposts/ServiceConnectionKubernetesForm.ts
#: src/admin/outposts/ServiceConnectionListPage.ts
#: src/admin/policies/dummy/DummyPolicyForm.ts
#: src/admin/policies/event_matcher/EventMatcherPolicyForm.ts
#: src/admin/policies/expiry/ExpiryPolicyForm.ts
#: src/admin/policies/expression/ExpressionPolicyForm.ts
#: src/admin/policies/password/PasswordPolicyForm.ts
#: src/admin/policies/PolicyListPage.ts
#: src/admin/policies/reputation/ReputationPolicyForm.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingLDAPForm.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingListPage.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingNotification.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingSAMLForm.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingSCIMForm.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingScopeForm.ts
#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderForm.ts
#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/ProviderListPage.ts
#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/radius/RadiusProviderForm.ts
#: src/admin/providers/radius/RadiusProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderForm.ts
#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderImportForm.ts
#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/scim/SCIMProviderForm.ts
#: src/admin/providers/scim/SCIMProviderViewPage.ts
#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceViewPage.ts
#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceViewPage.ts
#: src/admin/sources/plex/PlexSourceForm.ts
#: src/admin/sources/plex/PlexSourceViewPage.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceViewPage.ts
#: src/admin/sources/SourceListPage.ts
#: src/admin/stages/authenticator_duo/AuthenticatorDuoStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_static/AuthenticatorStaticStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_totp/AuthenticatorTOTPStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_webauthn/AuthenticateWebAuthnStageForm.ts
#: src/admin/stages/captcha/CaptchaStageForm.ts
#: src/admin/stages/consent/ConsentStageForm.ts
#: src/admin/stages/deny/DenyStageForm.ts
#: src/admin/stages/dummy/DummyStageForm.ts
#: src/admin/stages/email/EmailStageForm.ts
#: src/admin/stages/identification/IdentificationStageForm.ts
#: src/admin/stages/invitation/InvitationForm.ts
#: src/admin/stages/invitation/InvitationListPage.ts
#: src/admin/stages/invitation/InvitationStageForm.ts
#: src/admin/stages/password/PasswordStageForm.ts
#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
#: src/admin/stages/prompt/PromptListPage.ts
#: src/admin/stages/prompt/PromptStageForm.ts
#: src/admin/stages/StageListPage.ts
#: src/admin/stages/user_delete/UserDeleteStageForm.ts
#: src/admin/stages/user_login/UserLoginStageForm.ts
#: src/admin/stages/user_logout/UserLogoutStageForm.ts
#: src/admin/stages/user_write/UserWriteStageForm.ts
#: src/admin/users/GroupSelectModal.ts src/admin/users/RelatedUserList.ts
#: src/admin/users/UserForm.ts src/admin/users/UserListPage.ts
#: src/admin/users/UserViewPage.ts src/elements/forms/DeleteBulkForm.ts
#: src/elements/user/UserDevicesList.ts
#: src/user/user-settings/mfa/MFADeviceForm.ts
#: src/user/user-settings/mfa/MFADevicesPage.ts
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid "Name of the form field, also used to store the value."
msgstr "表单域的名称，也用于存储值。"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderViewPage.ts
msgid "NameID attribute"
msgstr "NameID 属性"

#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid "NameID Policy"
msgstr "NameID 策略"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderForm.ts
msgid "NameID Property Mapping"
msgstr "NameID 属性映射"

#: src/admin/applications/wizard/oauth/TypeOAuthApplicationWizardPage.ts
msgid "Native application"
msgstr "原生应用程序"

#: src/flow/stages/identification/IdentificationStage.ts
msgid "Need an account?"
msgstr "需要一个账户？"

#: src/admin/policies/PolicyBindingForm.ts
msgid "Negate result"
msgstr "反转结果"

#: src/admin/policies/PolicyBindingForm.ts
msgid "Negates the outcome of the binding. Messages are unaffected."
msgstr "反转绑定的结果。消息不受影响。"

#: src/admin/stages/user_write/UserWriteStageForm.ts
msgid "Never create users"
msgstr "从不创建用户"

#: src/admin/applications/wizard/ApplicationWizard.ts
msgid "New application"
msgstr "新应用程序"

#: src/admin/outposts/ServiceConnectionWizard.ts
msgid "New outpost integration"
msgstr "新建前哨集成"

#: src/admin/policies/PolicyWizard.ts
msgid "New policy"
msgstr "新建策略"

#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingWizard.ts
msgid "New property mapping"
msgstr "新建属性映射"

#: src/admin/providers/ProviderWizard.ts
msgid "New provider"
msgstr "新建提供程序"

#: src/admin/sources/SourceWizard.ts
msgid "New source"
msgstr "新建身份来源"

#: src/admin/stages/StageWizard.ts
msgid "New stage"
msgstr "新建阶段"

#: src/admin/events/EventInfo.ts
msgid "New version available!"
msgstr "新版本可用！"

#: src/admin/stages/user_write/UserWriteStageForm.ts
msgid "Newly created users are added to this group, if a group is selected."
msgstr "如果选择了组，则会将新创建的用户添加到该组。"

#: src/elements/wizard/Wizard.ts
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/flow/FlowInspector.ts
msgid "Next stage"
msgstr "下一阶段"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderViewPage.ts
msgid "Nginx (Ingress)"
msgstr "Nginx（Ingress）"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderViewPage.ts
msgid "Nginx (Proxy Manager)"
msgstr "Nginx（Proxy Manager）"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderViewPage.ts
msgid "Nginx (standalone)"
msgstr "Nginx（独立）"

#: src/admin/applications/ApplicationCheckAccessForm.ts
#: src/admin/blueprints/BlueprintListPage.ts
#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairListPage.ts
#: src/admin/flows/FlowImportForm.ts src/admin/groups/GroupListPage.ts
#: src/admin/groups/MemberSelectModal.ts src/admin/groups/RelatedGroupList.ts
#: src/admin/outposts/ServiceConnectionListPage.ts
#: src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts
#: src/admin/policies/PolicyTestForm.ts
#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderViewPage.ts
#: src/admin/tenants/TenantListPage.ts src/admin/tokens/TokenListPage.ts
#: src/admin/users/GroupSelectModal.ts src/admin/users/RelatedUserList.ts
#: src/admin/users/UserListPage.ts src/elements/oauth/UserRefreshList.ts
#: src/elements/user/UserDevicesList.ts
#: src/flow/stages/user_login/UserLoginStage.ts
#: src/user/user-settings/tokens/UserTokenList.ts
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/admin/events/EventInfo.ts
msgid "No additional data available."
msgstr "没有可用的额外数据。"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderViewPage.ts
msgid "No additional setup is required."
msgstr "无需进行额外设置。"

#~ msgid "No application required."
#~ msgstr "没有应用需求。"

#: src/user/LibraryPage.ts
msgid "No Applications available."
msgstr "没有可用的应用程序。"

#: src/admin/admin-overview/cards/RecentEventsCard.ts
#: src/elements/events/ObjectChangelog.ts src/elements/events/UserEvents.ts
msgid "No Events found."
msgstr "未找到事件。"

#: src/elements/forms/ModalForm.ts src/elements/wizard/FormWizardPage.ts
msgid "No form found"
msgstr "未找到表单"

#: src/admin/outposts/OutpostListPage.ts
msgid "No integration active"
msgstr "没有激活的集成"

#: src/admin/applications/ApplicationCheckAccessForm.ts
#: src/admin/flows/FlowImportForm.ts src/admin/policies/PolicyTestForm.ts
msgid "No log messages."
msgstr "没有日志消息。"

#: src/admin/admin-overview/cards/RecentEventsCard.ts
#: src/elements/events/ObjectChangelog.ts src/elements/events/UserEvents.ts
msgid "No matching events could be found."
msgstr "未找到匹配的事件"

#: src/elements/table/Table.ts src/elements/table/TablePage.ts
msgid "No objects found."
msgstr "未找到对象。"

#: src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts
msgid "No policies are currently bound to this object."
msgstr "当前没有策略绑定到此对象。"

#: src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts
msgid "No Policies bound."
msgstr "未绑定策略。"

#: src/admin/stages/authenticator_webauthn/AuthenticateWebAuthnStageForm.ts
msgid "No preference is sent"
msgstr "不发送偏好"

#: src/admin/users/RelatedUserList.ts src/admin/users/UserListPage.ts
msgid "No recovery flow is configured."
msgstr "未配置恢复流程。"

#: src/admin/flows/FlowForm.ts
msgid "No requirement"
msgstr "无要求"

#: src/user/user-settings/sources/SourceSettings.ts
msgid "No services available."
msgstr "没有可用的服务。"

#: src/user/user-settings/details/UserSettingsFlowExecutor.ts
msgid "No settings flow configured."
msgstr "未配置设置流程"

#: src/admin/flows/BoundStagesList.ts
msgid "No stages are currently bound to this flow."
msgstr "目前没有阶段绑定到此流程。"

#: src/admin/flows/BoundStagesList.ts
msgid "No Stages bound"
msgstr "未绑定阶段"

#: src/elements/Tabs.ts
msgid "no tabs defined"
msgstr "未定义选项卡"

#: src/admin/admin-overview/cards/WorkerStatusCard.ts
msgid "No workers connected. Background tasks will not run."
msgstr "没有 Workers 连接，后台任务将无法运行。"

#: src/admin/events/RuleListPage.ts
msgid "None (rule disabled)"
msgstr "无（规则已禁用）"

#: src/admin/flows/FlowViewPage.ts
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: src/admin/outposts/OutpostHealthSimple.ts
msgid "Not available"
msgstr "不可用"

#: src/admin/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageForm.ts
msgid "Not configured action"
msgstr "未配置操作"

#~ msgid "Not connected."
#~ msgstr "未连接。"

#: src/elements/router/Router404.ts
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceViewPage.ts
msgid "Not synced yet."
msgstr "尚未同步。"

#: src/elements/forms/DeleteBulkForm.ts
msgid "Not used by any other object."
msgstr "不被任何其他对象使用。"

#: src/flow/stages/access_denied/AccessDeniedStage.ts
#: src/flow/stages/authenticator_duo/AuthenticatorDuoStage.ts
#: src/flow/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStage.ts
#: src/flow/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStage.ts
#: src/flow/stages/authenticator_static/AuthenticatorStaticStage.ts
#: src/flow/stages/authenticator_totp/AuthenticatorTOTPStage.ts
#: src/flow/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStage.ts
#: src/flow/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageCode.ts
#: src/flow/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageDuo.ts
#: src/flow/stages/captcha/CaptchaStage.ts
#: src/flow/stages/consent/ConsentStage.ts
#: src/flow/stages/password/PasswordStage.ts
#: src/flow/stages/user_login/UserLoginStage.ts
msgid "Not you?"
msgstr "不是您？"

#: src/admin/groups/GroupViewPage.ts src/admin/users/UserViewPage.ts
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#: src/admin/events/RuleListPage.ts
msgid "Notice"
msgstr "通知"

#~ msgid "Notification rule"
#~ msgstr "通知规则"

#: src/admin/events/RuleListPage.ts
msgid "Notification rule(s)"
msgstr "通知规则"

#: src/admin/AdminInterface.ts src/admin/events/RuleListPage.ts
msgid "Notification Rules"
msgstr "通知规则"

#: src/admin/events/TransportListPage.ts
msgid "Notification transport(s)"
msgstr "通知传输"

#: src/admin/AdminInterface.ts src/admin/events/TransportListPage.ts
msgid "Notification Transports"
msgstr "通知传输"

#~ msgid "Notification transports(s)"
#~ msgstr "通知传输"

#: src/elements/notifications/NotificationDrawer.ts
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#~ msgid "Notifications Transport"
#~ msgstr "通知传输"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid "Number"
msgstr "数字"

#: src/admin/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStageForm.ts
msgid "Number the SMS will be sent from."
msgstr "短信的发信人号码。"

#~ msgid "OAuth Authorization Codes"
#~ msgstr "OAuth 授权代码"

#~ msgid "OAuth details"
#~ msgstr "OAuth 详情"

#~ msgid "OAuth Refresh Codes"
#~ msgstr "OAuth 刷新代码"

#: src/admin/users/UserViewPage.ts
msgid "OAuth Refresh Tokens"
msgstr "OAuth 刷新令牌"

#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceDiagram.ts
msgid "OAuth Source {0}"
msgstr "OAuth 源 {0}"

#~ msgid "OAuth/OIDC"
#~ msgstr "OAuth/OIDC"

#: src/admin/applications/wizard/TypeApplicationWizardPage.ts
msgid "OAuth2/OIDC"
msgstr "OAuth2/OIDC"

#: src/admin/events/EventInfo.ts src/admin/events/EventInfo.ts
msgid "Object"
msgstr "对象"

#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingLDAPForm.ts
msgid "Object field"
msgstr "对象字段"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
msgid "Object uniqueness field"
msgstr "对象唯一性字段"

#: src/elements/forms/DeleteBulkForm.ts src/elements/forms/DeleteForm.ts
msgid "object will be DELETED"
msgstr "对象将被删除"

#: src/admin/admin-overview/charts/AdminModelPerDay.ts
msgid "Objects created"
msgstr "已创建对象"

#: src/admin/blueprints/BlueprintForm.ts
msgid "OCI Registry"
msgstr "OCI Registry"

#: src/admin/blueprints/BlueprintForm.ts
msgid "OCI URL, in the format of oci://registry.domain.tld/path/to/manifest."
msgstr "OCI URL，格式为 oci://registry.domain.tld/path/to/manifest。"

#: src/admin/stages/consent/ConsentStageForm.ts
msgid "Offset after which consent expires."
msgstr "同意过期后的偏移。"

#~ msgid ""
#~ "Offset after which consent expires. (Format: hours=1;minutes=2;seconds=3)."
#~ msgstr "经过多少偏移量后同意授权过期。（格式：hours=1;minutes=2;seconds=3）。"

#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
msgid "OIDC JWKS"
msgstr "OIDC JWKS"

#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
msgid "OIDC JWKS URL"
msgstr "OIDC JWKS URL"

#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
msgid ""
"OIDC well-known configuration URL. Can be used to automatically configure "
"the URLs above."
msgstr "OIDC Well-known 配置 URL。可用于自动配置上述 URL。"

#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
msgid "OIDC Well-known URL"
msgstr "OIDC Well-known URL"

#: src/admin/admin-overview/cards/SystemStatusCard.ts
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: src/admin/admin-overview/cards/RecentEventsCard.ts
#: src/admin/events/EventListPage.ts src/admin/events/EventViewPage.ts
#: src/elements/events/ObjectChangelog.ts src/elements/events/UserEvents.ts
msgid "On behalf of {0}"
msgstr "代表 {0}"

#: src/admin/policies/expiry/ExpiryPolicyForm.ts
msgid "Only fail the policy, don't invalidate user's password"
msgstr "仅使策略失败，不使用户的密码失效"

#~ msgid "Only fail the policy, don't invalidate user's password."
#~ msgstr "仅使策略失败，不使用户的密码失效。"

#: src/admin/events/TransportForm.ts
msgid ""
"Only send notification once, for example when sending a webhook into a chat "
"channel."
msgstr "仅发送一次通知，例如在向聊天频道发送 Webhook 时。"

#: src/admin/providers/scim/SCIMProviderForm.ts
msgid "Only sync users within the selected group."
msgstr "只同步选定组中的用户。"

#: src/elements/notifications/APIDrawer.ts
msgid "Open API Browser"
msgstr "打开 API 浏览器"

#~ msgid "Open application"
#~ msgstr "打开应用程序"

#: src/admin/applications/ApplicationForm.ts
msgid "Open in new tab"
msgstr "在新标签页中打开"

#: src/admin/events/EventInfo.ts
msgid "Open issue on GitHub..."
msgstr "在 GitHub 上提出议题..."

#: src/flow/sources/plex/PlexLoginInit.ts
msgid "Open login"
msgstr "打开登录"

#: src/user/user-settings/details/UserSettingsFlowExecutor.ts
msgid "Open settings"
msgstr "打开设置"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderViewPage.ts
msgid "OpenID Configuration Issuer"
msgstr "OpenID 配置颁发者"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderViewPage.ts
msgid "OpenID Configuration URL"
msgstr "OpenID 配置 URL"

#: src/admin/stages/invitation/InvitationForm.ts
msgid ""
"Optional data which is loaded into the flow's 'prompt_data' context "
"variable. YAML or JSON."
msgstr "加载到流程的 'prompt_data' 上下文变量中的可选数据。YAML 或 JSON。"

#: src/admin/stages/identification/IdentificationStageForm.ts
msgid "Optional enrollment flow, which is linked at the bottom of the page."
msgstr "可选注册流程，链接在页面底部。"

#: src/admin/stages/identification/IdentificationStageForm.ts
msgid ""
"Optional passwordless flow, which is linked at the bottom of the page. When "
"configured, users can use this flow to authenticate with a WebAuthn "
"authenticator, without entering any details."
msgstr "可选的无密码流程，链接在页面底部。配置后，用户可以使用此流程通过 WebAuthn 身份验证器进行验证，无需输入任何详细信息。"

#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairForm.ts
msgid ""
"Optional Private Key. If this is set, you can use this keypair for "
"encryption."
msgstr "可选私钥。如果设置，则可以使用此密钥对来加密。"

#: src/admin/stages/identification/IdentificationStageForm.ts
msgid "Optional recovery flow, which is linked at the bottom of the page."
msgstr "可选的恢复流程，链接在页面底部。"

#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid "Optional URL if the IDP supports Single-Logout."
msgstr "如果 IDP 支持单点登出，则为可选 URL。"

#: src/admin/crypto/CertificateGenerateForm.ts
msgid "Optional, comma-separated SubjectAlt Names."
msgstr "可选，逗号分隔的替代名称。"

#: src/admin/applications/ApplicationForm.ts
msgid ""
"Optionally enter a group name. Applications with identical groups are shown "
"grouped together."
msgstr "输入可选的分组名称。分组相同的应用程序会显示在一起。 "

#~ msgid "Optionally pre-fill the input value"
#~ msgstr "可选，预先填充输入值"

#~ msgid ""
#~ "Optionally pre-fill the input value.\n"
#~ "When creating a \"Radio Button Group\" or \"Dropdown\", enable interpreting as\n"
#~ "expression and return a list to return multiple choices."
#~ msgstr ""
#~ "可选的预设输入值。\n"
#~ "在创建“单选按钮组”或“下拉框”时，启用以表达式解释，\n"
#~ "并以列表形式返回多个选项。"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid ""
"Optionally pre-fill the input with an initial value.\n"
"When creating a fixed choice field, enable interpreting as\n"
"expression and return a list to return multiple default choices."
msgstr ""
"可选的预设输入初始值。\n"
"在创建固定选项字段时，启用以表达式解释，\n"
"并返回多个默认选项的列表。"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid ""
"Optionally provide a short hint that describes the expected input value.\n"
"When creating a fixed choice field, enable interpreting as\n"
"expression and return a list to return multiple choices."
msgstr ""
"可选的简短提示，用来描述期望的输入值。\n"
"在创建固定选项字段时，启用以表达式解释，\n"
"并返回多个选项的列表。"

#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingSAMLForm.ts
msgid "Optionally set the 'FriendlyName' value of the Assertion attribute."
msgstr "可选，设置断言属性的 'FriendlyName' 值。"

#~ msgid ""
#~ "Optionally set this to your parent domain, if you want authentication and "
#~ "authorization to happen on a domain level. If you're running applications as"
#~ " app1.domain.tld, app2.domain.tld, set this to 'domain.tld'."
#~ msgstr ""
#~ "如果您希望在域名级别进行身份验证和授权，可以选择将其设置为您的父域名。如果您运行应用 "
#~ "app1.domain.tld、app2.domain.tld，请将其设置为 'domain.tld'。"

#: src/flow/stages/identification/IdentificationStage.ts
msgid "Or"
msgstr "或者"

#: src/admin/stages/authenticator_duo/DuoDeviceImportForm.ts
msgid "Or manually import"
msgstr "或者手动导入"

#: src/admin/flows/BoundStagesList.ts src/admin/flows/StageBindingForm.ts
#: src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts
#: src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts
#: src/admin/policies/PolicyBindingForm.ts
#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
#: src/admin/stages/prompt/PromptListPage.ts
msgid "Order"
msgstr "顺序"

#: src/admin/blueprints/BlueprintListPage.ts
msgid "Orphaned"
msgstr "孤立"

#: src/admin/tenants/TenantForm.ts
msgid "Other global settings"
msgstr "其他全局设置"

#: src/admin/admin-overview/charts/OutpostStatusChart.ts
msgid "Outdated outposts"
msgstr "过时的前哨"

#~ msgid "Outpost"
#~ msgstr "前哨"

#: src/admin/outposts/OutpostDeploymentModal.ts
msgid "Outpost Deployment Info"
msgstr "前哨部署信息"

#~ msgid "Outpost integration"
#~ msgstr "前哨集成"

#: src/admin/outposts/ServiceConnectionListPage.ts
msgid "Outpost integration(s)"
msgstr "前哨集成"

#: src/admin/AdminInterface.ts
msgid "Outpost Integrations"
msgstr "前哨集成"

#~ msgid "Outpost Service-connection"
#~ msgstr "前哨服务连接"

#: src/admin/admin-overview/AdminOverviewPage.ts
msgid "Outpost status"
msgstr "前哨状态"

#: src/admin/outposts/OutpostListPage.ts
msgid "Outpost(s)"
msgstr "前哨"

#: src/admin/AdminInterface.ts src/admin/outposts/OutpostListPage.ts
msgid "Outposts"
msgstr "前哨"

#: src/admin/outposts/OutpostListPage.ts
msgid ""
"Outposts are deployments of authentik components to support different "
"environments and protocols, like reverse proxies."
msgstr "前哨是对 authentik 组件的部署，用于支持不同的环境和协议，例如反向代理。"

#: src/admin/AdminInterface.ts src/admin/applications/ApplicationViewPage.ts
#: src/admin/groups/GroupViewPage.ts
#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/radius/RadiusProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/scim/SCIMProviderViewPage.ts
#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceViewPage.ts
#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceViewPage.ts
#: src/admin/sources/plex/PlexSourceViewPage.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceViewPage.ts
#: src/admin/users/UserViewPage.ts
msgid "Overview"
msgstr "总览"

#: src/admin/groups/GroupForm.ts src/admin/groups/GroupListPage.ts
#: src/admin/groups/RelatedGroupList.ts
msgid "Parent"
msgstr "父级"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
msgid "Parent group for all the groups imported from LDAP."
msgstr "从 LDAP 导入的所有组的父组。"

#: src/admin/policies/dummy/DummyPolicyForm.ts
msgid "Pass policy?"
msgstr "通过策略？"

#~ msgid "Passes when Event matches selected criteria."
#~ msgstr "当事件匹配选定的条件时通过。"

#: src/admin/applications/ApplicationCheckAccessForm.ts
#: src/admin/events/EventInfo.ts src/admin/policies/PolicyTestForm.ts
msgid "Passing"
msgstr "通过"

#: src/admin/users/ServiceAccountForm.ts src/admin/users/UserPasswordForm.ts
#: src/flow/stages/identification/IdentificationStage.ts
#: src/flow/stages/identification/IdentificationStage.ts
#: src/flow/stages/password/PasswordStage.ts
msgid "Password"
msgstr "密码"

#~ msgid "Password expiry"
#~ msgstr "密码过期"

#~ msgid "Password expiry policy"
#~ msgstr "密码过期策略"

#: src/admin/policies/password/PasswordPolicyForm.ts
msgid "Password field"
msgstr "密码字段"

#~ msgid "Password policy"
#~ msgstr "密码策略"

#: src/admin/events/utils.ts
msgid "Password set"
msgstr "密码已设置"

#: src/admin/stages/identification/IdentificationStageForm.ts
msgid "Password stage"
msgstr "密码阶段"

#: src/admin/policies/password/PasswordPolicyForm.ts
msgid "Password strength estimator created by Dropbox, see:"
msgstr "Dropbox 制作的密码强度估算器，详见："

#~ msgid "Password, 2FA, etc"
#~ msgstr "密码、2FA 等"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid ""
"Password: Masked input, multiple inputs of this type on the same prompt need"
" to be identical."
msgstr "密码：屏蔽显示输入内容，多个此类型的输入如果在同一个输入项下，则内容需要相同。"

#~ msgid ""
#~ "Password: Masked input, password is validated against sources. Policies "
#~ "still have to be applied to this Stage. If two of these are used in the same"
#~ " stage, they are ensured to be identical."
#~ msgstr "密码：屏蔽输入内容，密码根据来源进行验证。策略仍需应用于此阶段。如果在同一阶段使用其中的两个，则确保它们是相同的。"

#: src/admin/stages/identification/IdentificationStageForm.ts
msgid "Passwordless flow"
msgstr "无密码流程"

#: src/admin/blueprints/BlueprintForm.ts
#: src/admin/blueprints/BlueprintListPage.ts src/admin/users/UserForm.ts
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: src/admin/stages/user_write/UserWriteStageForm.ts
msgid ""
"Path new users will be created under. If left blank, the default path will "
"be used."
msgstr "新用户将会在此路径下创建。如果留空，则使用默认路径。"

#~ msgid ""
#~ "Path new users will be created under. If left blank, the default path will "
#~ "be used.fo"
#~ msgstr "新用户将会在此路径下创建。如果留空，则使用默认路径。"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
#: src/admin/sources/plex/PlexSourceForm.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid ""
"Path template for users created. Use placeholders like `%(slug)s` to insert "
"the source slug."
msgstr "创建用户的路径模板。使用占位符如 `%(slug)s` 插入源 Slug。"

#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairForm.ts
msgid "PEM-encoded Certificate data."
msgstr "PEM 编码的证书数据。"

#: src/elements/user/UserConsentList.ts
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid "Persistent"
msgstr "持久的"

#: src/flow/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStage.ts
msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid "Placeholder"
msgstr "占位符"

#: src/flow/FlowInspector.ts
msgid "Plan history"
msgstr "规划历史记录"

#: src/flow/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStage.ts
msgid "Please enter the code you received via SMS"
msgstr "请输入您通过短信收到的验证码"

#: src/flow/providers/oauth2/DeviceCode.ts
#: src/flow/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageCode.ts
msgid "Please enter your Code"
msgstr "请输入您的验证码"

#: src/flow/stages/password/PasswordStage.ts
msgid "Please enter your password"
msgstr "请输入您的密码"

#: src/flow/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStage.ts
msgid "Please enter your Phone number."
msgstr "请输入您的电话号码。"

#: src/flow/stages/authenticator_totp/AuthenticatorTOTPStage.ts
msgid "Please enter your TOTP Code"
msgstr "请输入您的 TOTP 代码"

#: src/admin/AdminInterface.ts src/admin/flows/FlowListPage.ts
#: src/admin/policies/PolicyListPage.ts
msgid "Policies"
msgstr "策略"

#: src/admin/policies/PolicyBindingForm.ts
#: src/admin/policies/PolicyBindingForm.ts
msgid "Policy"
msgstr "策略"

#: src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts
msgid "Policy {0}"
msgstr "策略 {0}"

#: src/admin/applications/ApplicationViewPage.ts
#: src/admin/flows/FlowViewPage.ts
msgid "Policy / Group / User Bindings"
msgstr "策略 / 组 / 用户绑定"

#: src/admin/policies/PolicyListPage.ts
msgid "Policy / Policies"
msgstr "策略"

#: src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts
#: src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts
msgid "Policy / User / Group"
msgstr "策略 / 用户 / 组"

#~ msgid "Policy binding"
#~ msgstr "策略绑定"

#: src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts
msgid "Policy binding(s)"
msgstr "策略绑定"

#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceViewPage.ts
#: src/admin/sources/plex/PlexSourceViewPage.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceViewPage.ts
msgid "Policy Bindings"
msgstr "策略绑定"

#: src/admin/applications/ApplicationForm.ts
#: src/admin/applications/ApplicationViewPage.ts src/admin/flows/FlowForm.ts
#: src/admin/flows/StageBindingForm.ts
msgid "Policy engine mode"
msgstr "策略引擎模式"

#: src/admin/events/utils.ts
msgid "Policy exception"
msgstr "策略异常"

#: src/admin/events/utils.ts
msgid "Policy execution"
msgstr "策略执行"

#~ msgid "Policy to make sure passwords have certain properties."
#~ msgstr "确保密码包含特定属性的策略。"

#~ msgid ""
#~ "Policy used for debugging the PolicyEngine. Returns a fixed result,\n"
#~ "but takes a random time to process."
#~ msgstr "用于调试策略引擎的策略。返回固定结果，但处理时间随机。"

#: src/admin/policies/dummy/DummyPolicyForm.ts
#: src/admin/policies/event_matcher/EventMatcherPolicyForm.ts
#: src/admin/policies/expiry/ExpiryPolicyForm.ts
#: src/admin/policies/expression/ExpressionPolicyForm.ts
#: src/admin/policies/reputation/ReputationPolicyForm.ts
msgid "Policy-specific settings"
msgstr "特定策略设置"

#: src/common/ui/locale.ts
msgid "Polish"
msgstr "波兰语"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderForm.ts
msgid "Post"
msgstr "Post"

#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid "Post binding"
msgstr "Post 绑定"

#~ msgid "Post binding (auto-submit)"
#~ msgstr "Post 绑定（自动提交）"

#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid ""
"Post binding but the request is automatically sent and the user doesn't have"
" to confirm."
msgstr "Post 绑定，但请求会被自动发送，不需要用户确认。"

#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid "Post-auto binding"
msgstr "自动 Post 绑定"

#: src/flow/FlowExecutor.ts
msgid "Powered by authentik"
msgstr "由 authentik 强力驱动"

#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid "Pre-authentication flow"
msgstr "身份验证前流程"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderViewPage.ts
#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid "Preview errors"
msgstr "预览错误"

#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairForm.ts
#: src/admin/stages/captcha/CaptchaStageForm.ts
msgid "Private Key"
msgstr "私钥"

#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairListPage.ts
msgid "Private key available?"
msgstr "私钥可用吗？"

#: src/admin/stages/captcha/CaptchaStageForm.ts
msgid ""
"Private key, acquired from https://www.google.com/recaptcha/intro/v3.html."
msgstr "私钥，从 https://www.google.com/recaptcha/intro/v3.html 获取。"

#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
msgid "Profile URL"
msgstr "个人资料 URL"

#~ msgid "Prompt"
#~ msgstr "输入"

#: src/admin/stages/consent/ConsentStageForm.ts
msgid ""
"Prompt for the user's consent. The consent can either be permanent or expire"
" in a defined amount of time."
msgstr "请求用户同意授权。同意授权可以是永久性的，也可以在规定的时间后过期。"

#: src/admin/stages/prompt/PromptListPage.ts
msgid "Prompt(s)"
msgstr "输入"

#: src/admin/AdminInterface.ts src/admin/stages/prompt/PromptListPage.ts
msgid "Prompts"
msgstr "输入"

#~ msgid "Property Mapping"
#~ msgstr "属性映射"

#: src/admin/events/utils.ts
msgid "Property Mapping exception"
msgstr "属性映射异常"

#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingListPage.ts
msgid "Property Mapping(s)"
msgstr "属性映射"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderForm.ts
msgid "Property mappings"
msgstr "属性映射"

#: src/admin/AdminInterface.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingListPage.ts
msgid "Property Mappings"
msgstr "属性映射"

#: src/admin/providers/scim/SCIMProviderForm.ts
#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
msgid "Property mappings used to group creation."
msgstr "用于创建组的属性映射。"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
msgid "Property mappings used to user creation."
msgstr "用于创建用户的属性映射。"

#: src/admin/providers/scim/SCIMProviderForm.ts
msgid "Property mappings used to user mapping."
msgstr "用于用户映射的属性映射。"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderForm.ts
#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
#: src/admin/providers/radius/RadiusProviderForm.ts
#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderForm.ts
#: src/admin/providers/scim/SCIMProviderForm.ts
#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
#: src/admin/sources/plex/PlexSourceForm.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid "Protocol settings"
msgstr "协议设置"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderViewPage.ts
msgid "Protocol Settings"
msgstr "协议设置"

#: src/admin/applications/wizard/TypeApplicationWizardPage.ts
#: src/admin/applications/wizard/TypeApplicationWizardPage.ts
msgid ""
"Provide an LDAP interface for applications and users to authenticate "
"against."
msgstr "为应用程序和用户提供 LDAP 接口以进行身份​​验证。"

#: src/admin/providers/ProviderListPage.ts
msgid ""
"Provide support for protocols like SAML and OAuth to assigned applications."
msgstr "为分配的应用程序提供对 SAML 和 OAuth 等协议的支持。"

#: src/admin/applications/ApplicationForm.ts
#: src/admin/applications/ApplicationListPage.ts
#: src/admin/applications/ApplicationViewPage.ts
#: src/admin/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStageForm.ts
#: src/elements/oauth/UserRefreshList.ts
msgid "Provider"
msgstr "提供程序"

#~ msgid "Provider type"
#~ msgstr "提供程序类型"

#: src/admin/applications/ApplicationListPage.ts
#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceViewPage.ts
msgid "Provider Type"
msgstr "提供程序类型"

#: src/admin/providers/ProviderListPage.ts
msgid "Provider(s)"
msgstr "提供程序"

#: src/admin/AdminInterface.ts src/admin/outposts/OutpostListPage.ts
#: src/admin/providers/ProviderListPage.ts
msgid "Providers"
msgstr "提供程序"

#: src/admin/applications/wizard/TypeApplicationWizardPage.ts
#: src/admin/outposts/OutpostForm.ts src/admin/outposts/OutpostListPage.ts
#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderViewPage.ts
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: src/admin/applications/wizard/proxy/TypeProxyApplicationWizardPage.ts
msgid "Proxy details"
msgstr "代理详情"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid ""
"Public clients are incapable of maintaining the confidentiality and should "
"use methods like PKCE."
msgstr "公开客户端没有能力维护其凭据的机密性，应该使用 PKCE 等方法。"

#: src/admin/stages/captcha/CaptchaStageForm.ts
msgid "Public Key"
msgstr "公钥"

#: src/admin/stages/captcha/CaptchaStageForm.ts
msgid ""
"Public key, acquired from https://www.google.com/recaptcha/intro/v3.html."
msgstr "公钥，从 https://www.google.com/recaptcha/intro/v3.html 获取。"

#: src/admin/applications/ApplicationForm.ts
#: src/admin/applications/wizard/InitialApplicationWizardPage.ts
msgid "Publisher"
msgstr "发布者"

#: src/admin/admin-overview/AdminOverviewPage.ts
msgid "Quick actions"
msgstr "快速操作"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid "Radio Button Group (fixed choice)"
msgstr "单选按钮组（固定选项）"

#: src/admin/outposts/OutpostForm.ts src/admin/outposts/OutpostListPage.ts
msgid "Radius"
msgstr "Radius"

#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
msgid "Raw JWKS data."
msgstr "原始 JWKS 数据。"

#: src/admin/sources/plex/PlexSourceForm.ts
msgid "Re-authenticate with plex"
msgstr "使用 Plex 重新验证身份"

#~ msgid "Re-evaluate policies"
#~ msgstr "重新评估策略"

#: src/flow/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStage.ts
msgid "Receive a push notification on your device."
msgstr "在您的设备上接收推送通知。"

#: src/admin/admin-overview/cards/RecentEventsCard.ts
msgid "Recent events"
msgstr "近期事件"

#: src/admin/flows/utils.ts src/admin/tokens/TokenListPage.ts
#: src/admin/users/RelatedUserList.ts src/admin/users/UserListPage.ts
msgid "Recovery"
msgstr "恢复"

#: src/admin/stages/identification/IdentificationStageForm.ts
#: src/admin/tenants/TenantForm.ts
msgid "Recovery flow"
msgstr "恢复流程"

#: src/admin/tenants/TenantForm.ts
msgid ""
"Recovery flow. If left empty, the first applicable flow sorted by the slug "
"is used."
msgstr "恢复流程。如果留空，则使用按 Slug 排序的第一个适用流程。"

#: src/flow/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStage.ts
msgid "Recovery keys"
msgstr "恢复密钥"

#: src/admin/users/RelatedUserList.ts src/admin/users/UserListPage.ts
msgid "Recovery link cannot be emailed, user has no email address saved."
msgstr "无法通过电子邮件发送恢复链接，用户没有保存电子邮件地址。"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderForm.ts
#: src/flow/stages/RedirectStage.ts
msgid "Redirect"
msgstr "重定向"

#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid "Redirect binding"
msgstr "重定向绑定"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderViewPage.ts
msgid "Redirect URIs"
msgstr "重定向 URI"

#~ msgid "Redirect URIs/Origins"
#~ msgstr "重定向 URI/Origin"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid "Redirect URIs/Origins (RegEx)"
msgstr "重定向 URI/Origin（正则）"

#: src/elements/forms/DeleteBulkForm.ts src/elements/forms/DeleteForm.ts
msgid "reference will be reset to default value"
msgstr "引用将被重置为默认值"

#: src/elements/forms/DeleteBulkForm.ts src/elements/forms/DeleteForm.ts
msgid "reference will be set to an empty value"
msgstr "引用将被设置为空值"

#: src/elements/table/Table.ts src/elements/user/UserDevicesList.ts
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#~ msgid "Refresh Code"
#~ msgstr "刷新代码"

#~ msgid "Refresh Code(s)"
#~ msgstr "刷新代码"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid "Refresh Token validity"
msgstr "刷新令牌有效性"

#: src/elements/oauth/UserRefreshList.ts
msgid "Refresh Tokens(s)"
msgstr "刷新令牌"

#: src/flow/stages/authenticator_webauthn/WebAuthnAuthenticatorRegisterStage.ts
msgid "Register device"
msgstr "注册设备"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid ""
"Regular expressions for which authentication is not required. Each new line "
"is interpreted as a new expression."
msgstr "用于描述何处不需要身份验证的正则表达式。每个新行都被解释为一个新的表达式。"

#~ msgid ""
#~ "Regular expressions for which authentication is not required. Each new line "
#~ "is interpreted as a new Regular Expression."
#~ msgstr "用于描述何处不需要身份验证的正则表达式。每个新行都被解释为一个新的正则表达式。"

#: src/admin/users/RelatedUserList.ts src/admin/users/UserListPage.ts
msgid "Regular user"
msgstr "普通用户"

#: src/admin/applications/ApplicationViewPage.ts
msgid "Related"
msgstr "相关"

#: src/admin/flows/FlowViewPage.ts
msgid "Related actions"
msgstr "相关操作"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderViewPage.ts
msgid "Related objects"
msgstr "相关对象"

#: src/admin/groups/RelatedGroupList.ts src/admin/users/RelatedUserList.ts
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: src/admin/groups/RelatedGroupList.ts
msgid "Remove from Group(s)"
msgstr "从组中删除"

#: src/admin/stages/user_logout/UserLogoutStageForm.ts
msgid "Remove the user from the current session."
msgstr "从当前会话中移除用户。"

#: src/admin/users/RelatedUserList.ts
msgid "Remove Users(s)"
msgstr "删除用户"

#: src/admin/policies/reputation/ReputationListPage.ts
msgid "Reputation"
msgstr "信誉"

#: src/admin/policies/reputation/ReputationListPage.ts
msgid ""
"Reputation for IP and user identifiers. Scores are decreased for each failed"
" login and increased for each successful login."
msgstr "IP 和用户标识符的信誉。每次登录失败分数都会降低，每次登录成功分数都会增加。"

#~ msgid ""
#~ "Reputation for IPs. Scores are decreased for each failed login and increased"
#~ " for each successful login."
#~ msgstr "IP 的信誉。每次登录失败分数都会降低，每次登录成功分数都会增加。"

#~ msgid ""
#~ "Reputation for usernames. Scores are decreased for each failed login and "
#~ "increased for each successful login."
#~ msgstr "用户名的声誉。每次登录失败分数都会降低，每次登录成功分数都会增加。"

#~ msgid "Reputation policy"
#~ msgstr "信誉策略"

#~ msgid "Reputation policy - IPs"
#~ msgstr "信誉策略 - IP"

#~ msgid "Reputation policy - Users"
#~ msgstr "信誉策略 - 用户"

#: src/admin/AdminInterface.ts
#: src/admin/policies/reputation/ReputationListPage.ts
msgid "Reputation scores"
msgstr "信誉分数"

#: src/admin/events/EventInfo.ts src/admin/events/EventInfo.ts
msgid "Request"
msgstr "请求"

#: src/flow/stages/access_denied/AccessDeniedStage.ts
msgid "Request has been denied."
msgstr "请求被拒绝。"

#: src/flow/stages/FlowErrorStage.ts
msgid "Request ID"
msgstr "请求 ID"

#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
msgid "Request token URL"
msgstr "请求令牌 URL"

#: src/admin/flows/FlowForm.ts
msgid "Require authentication"
msgstr "需要身份验证"

#: src/admin/flows/FlowForm.ts
msgid "Require no authentication."
msgstr "需要无身份验证。"

#: src/admin/flows/FlowForm.ts
msgid "Require superuser."
msgstr "需要管理员用户。"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid "Required"
msgstr "必需"

#: src/admin/flows/FlowForm.ts
msgid "Required authentication level for this flow."
msgstr "此流程需要身份验证等级。"

#: src/flow/stages/prompt/PromptStage.ts
msgid "Required."
msgstr "必需。"

#~ msgid "Required. 150 characters or fewer. Letters, digits and @/./+/-/_ only."
#~ msgstr "必填。不超过 150 个字符。仅限字母、数字和 @/./+/-/_ 。"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid ""
"Requires the user to have a 'upn' attribute set, and falls back to hashed "
"user ID. Use this mode only if you have different UPN and Mail domains."
msgstr "需要用户设置过“upn”属性，否则回退到哈希过的用户 ID。仅应在您拥有不同 UPN 和邮件域时使用此模式。"

#: src/admin/users/UserViewPage.ts
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: src/admin/stages/authenticator_webauthn/AuthenticateWebAuthnStageForm.ts
msgid "Resident key requirement"
msgstr "常驻钥匙要求"

#~ msgid "Resources"
#~ msgstr "资源"

#~ msgid ""
#~ "RESTART restarts the flow from the beginning, while keeping the flow "
#~ "context."
#~ msgstr "RESTART 从头开始重新启动流程，同时保留流程上下文。"

#~ msgid "RESTART restarts the flow from the beginning."
#~ msgstr "RESTART 从头开始重新启动流程。"

#~ msgid ""
#~ "RESTART_WITH_CONTEXT restarts the flow from the beginning, while keeping the"
#~ " flow context."
#~ msgstr "RESTART_WITH_CONTEXT 从头开始重新启动流程，同时保留流程上下文。"

#: src/admin/flows/StageBindingForm.ts
msgid "Restarts the flow from the beginning"
msgstr "从头开始重新启动流程"

#: src/admin/flows/StageBindingForm.ts
msgid "Restarts the flow from the beginning, while keeping the flow context"
msgstr "从头开始重新启动流程，同时保留流程上下文"

#: src/admin/events/EventInfo.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingTestForm.ts
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: src/flow/sources/apple/AppleLoginInit.ts
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: src/flow/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageWebAuthn.ts
msgid "Retry authentication"
msgstr "重试身份验证"

#~ msgid ""
#~ "RETRY returns the error message and a similar challenge to the executor."
#~ msgstr "RETRY 向执行器返回错误消息和类似的质询。"

#~ msgid "Retry Task"
#~ msgstr "重试任务"

#~ msgid "Return"
#~ msgstr "返回"

#: src/elements/router/Router404.ts
msgid "Return home"
msgstr "返回主页"

#: src/flow/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageCode.ts
#: src/flow/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageDuo.ts
#: src/flow/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageWebAuthn.ts
msgid "Return to device picker"
msgstr "返回设备选择器"

#~ msgid ""
#~ "Return true if request IP/target username's score is below a certain "
#~ "threshold."
#~ msgstr "如果请求 IP/目标用户名的分数低于特定阈值则返回真。 "

#: src/admin/flows/StageBindingForm.ts
msgid "Returns the error message and a similar challenge to the executor"
msgstr "向执行器返回错误消息和类似的质询"

#: src/elements/oauth/UserRefreshList.ts
msgid "Revoked?"
msgstr "已吊销？"

#: src/elements/TreeView.ts
msgid "Root"
msgstr "根"

#~ msgid "RS256 (Asymmetric Encryption)"
#~ msgstr "RS256（非对称加密）"

#~ msgid "RSA Key"
#~ msgstr "RSA 密钥"

#~ msgid "RSA-SHA1"
#~ msgstr "RSA-SHA1"

#~ msgid "RSA-SHA256"
#~ msgstr "RSA-SHA256"

#~ msgid "RSA-SHA384"
#~ msgstr "RSA-SHA384"

#~ msgid "RSA-SHA512"
#~ msgstr "RSA-SHA512"

#: src/admin/providers/scim/SCIMProviderViewPage.ts
#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceViewPage.ts
msgid "Run sync again"
msgstr "再次运行同步"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid "Same identifier is used for all providers"
msgstr "所有提供程序都使用相同的标识符"

#: src/admin/applications/wizard/TypeApplicationWizardPage.ts
msgid "SAML"
msgstr "SAML"

#~ msgid "SAML (metadata import)"
#~ msgstr "SAML（元数据导入）"

#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingSAMLForm.ts
msgid "SAML Attribute Name"
msgstr "SAML 属性名称"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderViewPage.ts
msgid "SAML Configuration"
msgstr "SAML 配置"

#: src/admin/applications/wizard/saml/TypeSAMLConfigApplicationWizardPage.ts
msgid "SAML details"
msgstr "SAML 详情"

#~ msgid "SAML details (import from metadata)"
#~ msgstr "SAML 详情（从元数据导入）"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderViewPage.ts
msgid "SAML Metadata"
msgstr "SAML 元数据"

#: src/user/user-settings/details/stages/prompt/PromptStage.ts
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/admin/providers/scim/SCIMProviderForm.ts
msgid "SCIM base url, usually ends in /v2."
msgstr "SCIM 基础 URL，通常以 /v2 结尾。"

#: src/admin/admin-overview/charts/SyncStatusChart.ts
msgid "SCIM Provider"
msgstr "SCIM 提供程序"

#: src/admin/providers/scim/SCIMProviderViewPage.ts
msgid "SCIM provider is in preview."
msgstr "SCIM 提供程序处于预览状态。"

#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingScopeForm.ts
msgid "Scope name"
msgstr "作用域名称"

#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingScopeForm.ts
msgid "Scope which the client can specify to access these properties."
msgstr "客户端可以指定的访问这些属性的范围。"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
#: src/elements/oauth/UserRefreshList.ts
msgid "Scopes"
msgstr "作用域"

#: src/admin/policies/reputation/ReputationListPage.ts
msgid "Score"
msgstr "分数"

#: src/admin/policies/password/PasswordPolicyForm.ts
msgid "Score threshold"
msgstr "分数阈值"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderViewPage.ts
msgid "Search base"
msgstr "搜索 Base"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderForm.ts
msgid "Search group"
msgstr "搜索组"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderForm.ts
msgid "Search mode"
msgstr "搜索模式"

#: src/elements/table/TableSearch.ts src/user/LibraryPage.ts
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: src/admin/stages/authenticator_duo/AuthenticatorDuoStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_duo/AuthenticatorDuoStageForm.ts
msgid "Secret key"
msgstr "Secret 密钥"

#: src/admin/events/utils.ts
msgid "Secret was rotated"
msgstr "Secret 已轮换"

#~ msgid "Secret was rotation"
#~ msgstr "Secret 会轮换"

#: src/admin/events/utils.ts
msgid "Secret was viewed"
msgstr "Secret 已查看"

#: src/admin/events/EventInfo.ts
msgid "Secret:"
msgstr "Secret："

#~ msgid "Security key authenticator"
#~ msgstr "安全密钥身份验证器"

#: src/admin/policies/expression/ExpressionPolicyForm.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingLDAPForm.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingNotification.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingSAMLForm.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingSCIMForm.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingScopeForm.ts
msgid "See documentation for a list of all variables."
msgstr "请阅读文档了解完整变量列表。"

#: src/admin/stages/user_login/UserLoginStageForm.ts
msgid "See here."
msgstr "详见这里。"

#: src/admin/blueprints/BlueprintForm.ts
msgid "See more about OCI support here:"
msgstr "在这里了解更多 OCI 支持："

#: src/admin/outposts/OutpostForm.ts
msgid "See more here:"
msgstr "了解更多："

#: src/admin/applications/ApplicationForm.ts
msgid "Select a provider that this application should use."
msgstr "选择此应用应该使用的提供程序。"

#~ msgid ""
#~ "Select a provider that this application should use. Alternatively, create a "
#~ "new provider."
#~ msgstr "选择此应用程序应使用的提供程序。或者创建一个新的提供程序。"

#: src/elements/table/Table.ts
msgid "Select all rows"
msgstr "选择所有行"

#: src/flow/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStage.ts
msgid "Select an authentication method."
msgstr "选择一种身份验证方法。"

#: src/admin/stages/invitation/InvitationListLink.ts
msgid "Select an enrollment flow"
msgstr "选择注册流程"

#~ msgid "Select an identification method."
#~ msgstr "选择身份识别方法。"

#: src/elements/forms/SearchSelect.ts
msgid "Select an object."
msgstr "选择一个对象。"

#: src/admin/applications/ApplicationForm.ts
msgid ""
"Select backchannel providers which augment the functionality of the main "
"provider."
msgstr "选择可为主要提供程序增强功能的反向通道提供程序。"

#: src/admin/users/GroupSelectModal.ts
msgid "Select groups to add user to"
msgstr "选择要添加用户的组"

#: src/flow/stages/identification/IdentificationStage.ts
msgid "Select one of the sources below to login."
msgstr "选择以下源之一进行登录。"

#: src/admin/applications/ProviderSelectModal.ts
msgid "Select providers to add to application"
msgstr "选择要添加到应用的提供程序"

#: src/admin/stages/identification/IdentificationStageForm.ts
msgid ""
"Select sources should be shown for users to authenticate with. This only "
"affects web-based sources, not LDAP."
msgstr "选择的源应显示给用户进行身份验证。这只会影响基于 Web 的源，而不影响 LDAP。"

#: src/admin/events/RuleForm.ts
msgid ""
"Select the group of users which the alerts are sent to. If no group is "
"selected the rule is disabled."
msgstr "选择一组用于发送警告的用户。如果未选择组，则此规则被禁用。"

#: src/admin/outposts/ServiceConnectionWizard.ts
#: src/admin/policies/PolicyWizard.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingWizard.ts
#: src/admin/providers/ProviderWizard.ts src/admin/sources/SourceWizard.ts
#: src/admin/stages/StageWizard.ts
msgid "Select type"
msgstr "选择类型"

#: src/admin/groups/MemberSelectModal.ts
msgid "Select users to add"
msgstr "选择要添加的用户"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid ""
"Select which scopes can be used by the client. The client still has to "
"specify the scope to access the data."
msgstr "选择客户端可以使用哪些作用域。客户端仍然需要指定访问数据的范围。"

#: src/admin/sources/plex/PlexSourceForm.ts
msgid ""
"Select which server a user has to be a member of to be allowed to "
"authenticate."
msgstr "选择用户必须是哪个服务器的成员才能进行身份验证。"

#: src/admin/events/RuleForm.ts
msgid ""
"Select which transports should be used to notify the user. If none are "
"selected, the notification will only be shown in the authentik UI."
msgstr "选择应使用哪些传输方式来通知用户。如果未选择任何内容，则通知将仅显示在 authentik UI 中。"

#: src/flow/stages/user_login/UserLoginStage.ts
msgid "Select Yes to reduce the number of times you're asked to sign in."
msgstr "选择“是”以减少您被要求登录的次数。"

#: src/admin/stages/prompt/PromptStageForm.ts
msgid ""
"Selected policies are executed when the stage is submitted to validate the "
"data."
msgstr "当阶段被提交以验证数据时，执行选定的策略。"

#~ msgid ""
#~ "Selecting a service-connection enables the management of the outpost by "
#~ "authentik."
#~ msgstr "选择服务连接使 authentik 能够管理前哨。"

#: src/admin/outposts/OutpostForm.ts
msgid ""
"Selecting an integration enables the management of the outpost by authentik."
msgstr "选择集成使 authentik 能够管理前哨。"

#: src/admin/stages/password/PasswordStageForm.ts
msgid "Selection of backends to test the password against."
msgstr "选择用于测试密码的后端。"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid ""
"Send a custom HTTP-Basic Authentication header based on values from "
"authentik."
msgstr "根据来自 authentik 的值发送自定义 HTTP-Basic 身份验证标头。"

#: src/flow/stages/email/EmailStage.ts
msgid "Send Email again."
msgstr "再次发送电子邮件。"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid "Send HTTP-Basic Authentication"
msgstr "发送 HTTP-Basic 身份验证"

#: src/admin/users/RelatedUserList.ts src/admin/users/UserListPage.ts
msgid "Send link"
msgstr "发送链接"

#: src/admin/events/RuleListPage.ts
msgid ""
"Send notifications whenever a specific Event is created and matched by "
"policies."
msgstr "每当特定事件被创建并匹配策略时，都会发送通知。"

#: src/admin/events/TransportForm.ts
msgid "Send once"
msgstr "发送一次"

#: src/admin/users/RelatedUserList.ts src/admin/users/UserListPage.ts
msgid "Send recovery link to user"
msgstr "向用户发送恢复链接"

#: src/flow/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageDuo.ts
msgid "Sending Duo push notification"
msgstr "发送 Duo 推送通知"

#: src/admin/events/RuleListPage.ts
msgid "Sent to group"
msgstr "已发送到组"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid "Separator: Static Separator Line"
msgstr "分隔符：静态分隔线"

#: src/admin/admin-overview/cards/SystemStatusCard.ts
msgid "Server and client are further than 5 seconds apart."
msgstr "服务器和客户端的时间相差超过 5 秒。"

#~ msgid "Server name for which this provider's certificate is valid for."
#~ msgstr "此提供程序的证书对其有效的服务器名称。"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceViewPage.ts
msgid "Server URI"
msgstr "服务器 URI"

#: src/flow/stages/authenticator_webauthn/WebAuthnAuthenticatorRegisterStage.ts
msgid "Server validation of credential failed: {err}"
msgstr "服务器验证凭据失败：{err}"

#~ msgid "Service connection"
#~ msgstr "服务连接"

#~ msgid "Service Connections"
#~ msgstr "服务连接"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderForm.ts
msgid "Service Provider Binding"
msgstr "服务提供程序绑定"

#~ msgid "Session"
#~ msgstr "会话"

#: src/admin/stages/user_login/UserLoginStageForm.ts
msgid "Session duration"
msgstr "会话持续时间"

#: src/flow/FlowInspector.ts
msgid "Session ID"
msgstr "会话 ID"

#~ msgid ""
#~ "Session not valid on or after current time + this value (Format: "
#~ "hours=1;minutes=2;seconds=3)."
#~ msgstr "从当前时间经过多久时或之后，会话无效（格式：hours=1;minutes=2;seconds=3）。"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderForm.ts
msgid "Session not valid on or after current time + this value."
msgstr "从当前时间经过多久时或之后，会话无效。"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderForm.ts
msgid "Session valid not on or after"
msgstr "不在此刻或之后，会话有效"

#: src/elements/user/SessionList.ts
msgid "Session(s)"
msgstr "会话"

#: src/admin/users/UserViewPage.ts src/user/user-settings/UserSettingsPage.ts
msgid "Sessions"
msgstr "会话"

#~ msgid ""
#~ "Set a custom HTTP-Basic Authentication header based on values from "
#~ "authentik."
#~ msgstr "根据来自 authentik 的值设置自定义 HTTP-Basic 身份验证标头。"

#: src/admin/groups/GroupForm.ts src/admin/outposts/OutpostForm.ts
#: src/admin/outposts/ServiceConnectionKubernetesForm.ts
#: src/admin/policies/PolicyTestForm.ts src/admin/users/UserForm.ts
msgid "Set custom attributes using YAML or JSON."
msgstr "使用 YAML 或 JSON 设置自定义属性。"

#: src/admin/tenants/TenantForm.ts
msgid ""
"Set custom attributes using YAML or JSON. Any attributes set here will be "
"inherited by users, if the request is handled by this tenant."
msgstr "使用 YAML 或 JSON 格式设置自定义属性。如果请求由此租户处理，则用户会继承此处设置的任何自定义属性。  "

#~ msgid "Set HTTP-Basic Authentication"
#~ msgstr "设置 HTTP-Basic 身份验证"

#: src/admin/users/RelatedUserList.ts src/admin/users/UserListPage.ts
#: src/admin/users/UserViewPage.ts
msgid "Set password"
msgstr "设置密码"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid ""
"Set this to the domain you wish the authentication to be valid for. Must be "
"a parent domain of the URL above. If you're running applications as "
"app1.domain.tld, app2.domain.tld, set this to 'domain.tld'."
msgstr ""
"将此设置为您希望身份验证有效的域名。必须是上述 URL 的父域名。如果您的应用部署在 "
"app1.domain.tld、app2.domain.tld，请将其设置为 'domain.tld'。"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderViewPage.ts
msgid "Setup"
msgstr "设置"

#: src/admin/events/RuleForm.ts src/admin/events/RuleListPage.ts
msgid "Severity"
msgstr "严重程度"

#~ msgid "SHA1"
#~ msgstr "SHA1"

#~ msgid "SHA256"
#~ msgstr "SHA256"

#~ msgid "SHA384"
#~ msgstr "SHA384"

#~ msgid "SHA512"
#~ msgstr "SHA512"

#: src/admin/providers/radius/RadiusProviderForm.ts
msgid "Shared secret"
msgstr "共享密钥"

#: src/admin/stages/prompt/PromptStageForm.ts
msgid ""
"Show arbitrary input fields to the user, for example during enrollment. Data"
" is saved in the flow context under the 'prompt_data' variable."
msgstr "向用户显示任意输入字段，例如在注册期间。数据保存在流程上下文中的 'prompt_data' 变量下。"

#: src/elements/Expand.ts
msgid "Show less"
msgstr "显示更少"

#: src/admin/stages/identification/IdentificationStageForm.ts
msgid "Show matched user"
msgstr "显示匹配的用户"

#: src/elements/Expand.ts
msgid "Show more"
msgstr "显示更多"

#: src/admin/stages/identification/IdentificationStageForm.ts
msgid "Show sources' labels"
msgstr "显示源的标签"

#: src/admin/flows/FlowForm.ts
msgid "Shown as the Title in Flow pages."
msgstr "显示为流程页面中的标题。"

#: src/admin/flows/utils.ts
msgid "Sidebar left"
msgstr "边栏左侧"

#: src/admin/flows/utils.ts
msgid "Sidebar right"
msgstr "边栏右侧"

#: src/flow/stages/identification/IdentificationStage.ts
msgid "Sign up."
msgstr "注册。"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderForm.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid "Signature algorithm"
msgstr "签名算法"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderForm.ts
msgid "Signing Certificate"
msgstr "签名证书"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid "Signing Key"
msgstr "签名密钥"

#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid "Signing keypair"
msgstr "签名密钥对"

#: src/admin/stages/prompt/PromptListPage.ts
msgid "Single Prompts that can be used for Prompt Stages."
msgstr "可用于输入阶段的单个输入项。"

#: src/admin/stages/invitation/InvitationForm.ts
msgid "Single use"
msgstr "一次性使用"

#: src/admin/applications/wizard/oauth/TypeOAuthApplicationWizardPage.ts
msgid "Single-page applications"
msgstr "单页应用程序"

#: src/admin/applications/wizard/oauth/TypeOAuthApplicationWizardPage.ts
msgid ""
"Single-page applications which handle authentication in the browser (for "
"example, Javascript, Angular, React, Vue)"
msgstr "在浏览器内处理身份验证的单页应用程序（例如 Javascript、Angular、React、Vue）"

#~ msgid "Skip path regex"
#~ msgstr "跳过路径正则表达式"

#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceViewPage.ts
msgid "SLO URL"
msgstr "SLO URL"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderViewPage.ts
msgid "SLO URL (Post)"
msgstr "SLO URL（Post）"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderViewPage.ts
msgid "SLO URL (Redirect)"
msgstr "SLO URL（重定向）"

#: src/admin/applications/ApplicationForm.ts src/admin/flows/FlowForm.ts
#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
#: src/admin/sources/plex/PlexSourceForm.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid "Slug"
msgstr "Slug"

#: src/flow/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStage.ts
msgid "SMS"
msgstr "短信"

#~ msgid "SMS authenticator"
#~ msgstr "短信身份验证器"

#: src/admin/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageForm.ts
msgid "SMS-based Authenticators"
msgstr "基于短信的身份验证器"

#: src/admin/stages/email/EmailStageForm.ts
msgid "SMTP Host"
msgstr "SMTP 主机"

#: src/admin/stages/email/EmailStageForm.ts
msgid "SMTP Password"
msgstr "SMTP 密码"

#: src/admin/stages/email/EmailStageForm.ts
msgid "SMTP Port"
msgstr "SMTP 端口"

#: src/admin/stages/email/EmailStageForm.ts
msgid "SMTP Username"
msgstr "SMTP 用户名"

#: src/flow/stages/FlowErrorStage.ts
msgid "Something went wrong! Please try again later."
msgstr "发生了某些错误！请稍后重试。"

#~ msgid "Source"
#~ msgstr "源"

#~ msgid "Source {0}"
#~ msgstr "源 {0}"

#: src/admin/events/utils.ts
msgid "Source linked"
msgstr "源已链接"

#~ msgid "Source name"
#~ msgstr "源名称"

#: src/admin/stages/identification/IdentificationStageForm.ts
msgid "Source settings"
msgstr "源设置"

#: src/admin/sources/SourceListPage.ts
msgid "Source(s)"
msgstr "源"

#: src/admin/stages/identification/IdentificationStageForm.ts
msgid "Sources"
msgstr "源"

#~ msgid ""
#~ "Sources of identities, which can either be synced into authentik's database,"
#~ " like LDAP, or can be used by users to authenticate and enroll themselves, "
#~ "like OAuth and social logins"
#~ msgstr "身份来源，既可以同步到 authentik 的数据库中，例如 LDAP，也可以被用户用来进行身份验证和注册，例如 OAuth 和社交登录"

#: src/admin/sources/SourceListPage.ts
msgid ""
"Sources of identities, which can either be synced into authentik's database,"
" or can be used by users to authenticate and enroll themselves."
msgstr "身份来源，既可以同步到 authentik 的数据库中，也可以被用户用来进行身份验证和注册。"

#: src/common/ui/locale.ts
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
msgid "Specify multiple server URIs by separating them with a comma."
msgstr "通过用逗号分隔多个服务器 URI 来指定它们。"

#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceViewPage.ts
msgid "SSO URL"
msgstr "SSO URL"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderViewPage.ts
msgid "SSO URL (IdP-initiated Login)"
msgstr "SSO URL（IDP 发起的登录）"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderViewPage.ts
msgid "SSO URL (Post)"
msgstr "SSO URL（Post）"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderViewPage.ts
msgid "SSO URL (Redirect)"
msgstr "SSO URL（重定向）"

#: src/admin/flows/utils.ts
msgid "Stacked"
msgstr "叠放"

#: src/admin/flows/BoundStagesList.ts src/admin/flows/StageBindingForm.ts
msgid "Stage"
msgstr "阶段"

#~ msgid "Stage binding"
#~ msgstr "阶段绑定"

#: src/admin/flows/BoundStagesList.ts
msgid "Stage binding(s)"
msgstr "阶段绑定"

#: src/admin/flows/FlowViewPage.ts
msgid "Stage Bindings"
msgstr "阶段绑定"

#: src/admin/flows/utils.ts
msgid "Stage Configuration"
msgstr "阶段配置"

#: src/flow/FlowInspector.ts
msgid "Stage kind"
msgstr "阶段种类"

#: src/flow/FlowInspector.ts
msgid "Stage name"
msgstr "阶段名称"

#: src/flow/FlowInspector.ts
msgid "Stage object"
msgstr "阶段对象"

#: src/admin/flows/BoundStagesList.ts
msgid "Stage type"
msgstr "阶段类型"

#: src/admin/stages/authenticator_duo/AuthenticatorDuoStageForm.ts
msgid ""
"Stage used to configure a duo-based authenticator. This stage should be used"
" for configuration flows."
msgstr "用来配置基于 Duo 的身份验证器的阶段。此阶段应该用于配置流程。"

#: src/admin/stages/authenticator_static/AuthenticatorStaticStageForm.ts
msgid ""
"Stage used to configure a static authenticator (i.e. static tokens). This "
"stage should be used for configuration flows."
msgstr "用来配置静态身份验证器（即静态令牌）的阶段。此阶段应该用于配置流程。"

#: src/admin/stages/authenticator_totp/AuthenticatorTOTPStageForm.ts
msgid ""
"Stage used to configure a TOTP authenticator (i.e. Authy/Google "
"Authenticator)."
msgstr "用来配置 TOTP 身份验证器（即 Authy/Google 身份验证器）的阶段。"

#: src/admin/stages/authenticator_webauthn/AuthenticateWebAuthnStageForm.ts
msgid ""
"Stage used to configure a WebAutnn authenticator (i.e. Yubikey, "
"FaceID/Windows Hello)."
msgstr "用来配置 WebAuthn 身份验证器（即 Yubikey、FaceID/Windows Hello）的阶段。"

#: src/admin/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStageForm.ts
msgid "Stage used to configure an SMS-based TOTP authenticator."
msgstr "用来配置基于短信的 TOTP 身份验证器的阶段。"

#~ msgid ""
#~ "Stage used to configure Authenticator when user doesn't have any compatible "
#~ "devices. After this configuration Stage passes, the user is not prompted "
#~ "again."
#~ msgstr "在用户没有任何兼容设备时用来配置身份验证器的阶段。此配置阶段通过后，不会再次提示用户。"

#: src/admin/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageForm.ts
msgid ""
"Stage used to validate any authenticator. This stage should be used during "
"authentication or authorization flows."
msgstr "用来验证任何身份验证器的阶段。此阶段应在身份验证或授权流程中使用。"

#: src/admin/stages/authenticator_duo/AuthenticatorDuoStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_static/AuthenticatorStaticStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_totp/AuthenticatorTOTPStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_webauthn/AuthenticateWebAuthnStageForm.ts
#: src/admin/stages/captcha/CaptchaStageForm.ts
#: src/admin/stages/consent/ConsentStageForm.ts
#: src/admin/stages/email/EmailStageForm.ts
#: src/admin/stages/identification/IdentificationStageForm.ts
#: src/admin/stages/invitation/InvitationStageForm.ts
#: src/admin/stages/password/PasswordStageForm.ts
#: src/admin/stages/prompt/PromptStageForm.ts
#: src/admin/stages/user_login/UserLoginStageForm.ts
#: src/admin/stages/user_write/UserWriteStageForm.ts
msgid "Stage-specific settings"
msgstr "阶段特定设置"

#: src/admin/stages/StageListPage.ts
msgid "Stage(s)"
msgstr "阶段"

#: src/admin/AdminInterface.ts src/admin/flows/FlowListPage.ts
#: src/admin/stages/prompt/PromptListPage.ts src/admin/stages/StageListPage.ts
msgid "Stages"
msgstr "阶段"

#: src/admin/stages/StageListPage.ts
msgid ""
"Stages are single steps of a Flow that a user is guided through. A stage can"
" only be executed from within a flow."
msgstr "阶段是引导用户完成流程的单个步骤。阶段只能在流程内部执行。"

#: src/admin/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageForm.ts
msgid ""
"Stages used to configure Authenticator when user doesn't have any compatible"
" devices. After this configuration Stage passes, the user is not prompted "
"again."
msgstr "当用户没有任何兼容的设备时，用来配置身份验证器的阶段。此阶段通过后，将不再请求此用户。"

#: src/admin/stages/authenticator_duo/DuoDeviceImportForm.ts
msgid "Start automatic import"
msgstr "开始自动导入"

#: src/admin/outposts/ServiceConnectionListPage.ts
msgid "State"
msgstr "状态"

#~ msgid "Static authenticator"
#~ msgstr "静态身份验证器"

#: src/admin/policies/password/PasswordPolicyForm.ts
msgid "Static rules"
msgstr "静态规则"

#: src/flow/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageCode.ts
msgid "Static token"
msgstr "静态令牌"

#: src/user/user-settings/mfa/MFADevicesPage.ts
msgid "Static tokens"
msgstr "静态令牌"

#: src/admin/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageForm.ts
msgid "Static Tokens"
msgstr "静态令牌"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid "Static: Static value, displayed as-is."
msgstr "静态：静态值，按原样显示。"

#: src/admin/stages/deny/DenyStageForm.ts
msgid ""
"Statically deny the flow. To use this stage effectively, disable *Evaluate "
"on plan* on the respective binding."
msgstr "静态拒绝流。要有效地使用此阶段，请在相应的绑定上禁用*规划时进行评估*。"

#: src/admin/blueprints/BlueprintListPage.ts
#: src/admin/system-tasks/SystemTaskListPage.ts
msgid "Status"
msgstr "状态"

#~ msgid "Status: Disabled"
#~ msgstr "状态：已禁用"

#~ msgid "Status: Enabled"
#~ msgstr "状态：已启用"

#: src/admin/stages/user_login/UserLoginStageForm.ts
msgid "Stay signed in offset"
msgstr "保持登录偏移量"

#: src/flow/stages/user_login/UserLoginStage.ts
msgid "Stay signed in?"
msgstr "保持登录？"

#: src/user/UserInterface.ts
msgid "Stop impersonation"
msgstr "停止模拟身份"

#: src/admin/events/EventInfo.ts src/admin/stages/email/EmailStageForm.ts
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid "Subject mode"
msgstr "Subject 模式"

#: src/admin/crypto/CertificateGenerateForm.ts
msgid "Subject-alt name"
msgstr "替代名称"

#: src/admin/blueprints/BlueprintListPage.ts src/admin/flows/FlowImportForm.ts
#: src/admin/system-tasks/SystemTaskListPage.ts
msgid "Successful"
msgstr "成功"

#: src/admin/admin-overview/charts/AdminLoginAuthorizeChart.ts
#: src/admin/users/UserChart.ts
msgid "Successful Logins"
msgstr "成功登录"

#: src/admin/groups/RelatedGroupList.ts
msgid "Successfully added user to group(s)."
msgstr "成功添加用户到组。"

#: src/admin/users/RelatedUserList.ts
msgid "Successfully added user(s)."
msgstr "成功添加用户。"

#: src/admin/flows/FlowListPage.ts
msgid "Successfully cleared flow cache"
msgstr "已成功清除流程缓存"

#: src/elements/notifications/NotificationDrawer.ts
msgid "Successfully cleared notifications"
msgstr "已成功清除通知"

#: src/admin/policies/PolicyListPage.ts
msgid "Successfully cleared policy cache"
msgstr "已成功清除策略缓存"

#: src/flow/stages/authenticator_totp/AuthenticatorTOTPStage.ts
msgid "Successfully copied TOTP Config."
msgstr "已成功复制 TOTP 配置。"

#: src/admin/applications/ApplicationForm.ts
msgid "Successfully created application."
msgstr "已成功创建应用程序。"

#: src/admin/flows/StageBindingForm.ts src/admin/policies/PolicyBindingForm.ts
msgid "Successfully created binding."
msgstr "已成功创建绑定。"

#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairForm.ts
msgid "Successfully created certificate-key pair."
msgstr "已成功创建证书密钥对。"

#: src/admin/flows/FlowForm.ts
msgid "Successfully created flow."
msgstr "已成功创建流程。"

#: src/admin/groups/GroupForm.ts
msgid "Successfully created group."
msgstr "已成功创建组。"

#: src/admin/blueprints/BlueprintForm.ts
msgid "Successfully created instance."
msgstr "已成功创建实例。"

#: src/admin/outposts/ServiceConnectionDockerForm.ts
#: src/admin/outposts/ServiceConnectionKubernetesForm.ts
msgid "Successfully created integration."
msgstr "已成功创建集成。"

#: src/admin/stages/invitation/InvitationForm.ts
msgid "Successfully created invitation."
msgstr "已成功创建邀请。"

#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingLDAPForm.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingNotification.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingSAMLForm.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingSCIMForm.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingScopeForm.ts
msgid "Successfully created mapping."
msgstr "已成功创建映射。"

#: src/admin/outposts/OutpostForm.ts
msgid "Successfully created outpost."
msgstr "已成功创建前哨。"

#: src/admin/policies/dummy/DummyPolicyForm.ts
#: src/admin/policies/event_matcher/EventMatcherPolicyForm.ts
#: src/admin/policies/expiry/ExpiryPolicyForm.ts
#: src/admin/policies/expression/ExpressionPolicyForm.ts
#: src/admin/policies/password/PasswordPolicyForm.ts
#: src/admin/policies/reputation/ReputationPolicyForm.ts
msgid "Successfully created policy."
msgstr "已成功创建策略。"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid "Successfully created prompt."
msgstr "已成功创建输入项。"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderForm.ts
#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
#: src/admin/providers/radius/RadiusProviderForm.ts
#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderForm.ts
#: src/admin/providers/scim/SCIMProviderForm.ts
msgid "Successfully created provider."
msgstr "已成功创建提供程序。"

#: src/admin/events/RuleForm.ts
msgid "Successfully created rule."
msgstr "已成功创建规则。"

#~ msgid "Successfully created service-connection."
#~ msgstr "已成功创建服务连接。"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
#: src/admin/sources/plex/PlexSourceForm.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid "Successfully created source."
msgstr "已成功创建源。"

#: src/admin/stages/authenticator_duo/AuthenticatorDuoStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_static/AuthenticatorStaticStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_totp/AuthenticatorTOTPStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_webauthn/AuthenticateWebAuthnStageForm.ts
#: src/admin/stages/captcha/CaptchaStageForm.ts
#: src/admin/stages/consent/ConsentStageForm.ts
#: src/admin/stages/deny/DenyStageForm.ts
#: src/admin/stages/dummy/DummyStageForm.ts
#: src/admin/stages/email/EmailStageForm.ts
#: src/admin/stages/identification/IdentificationStageForm.ts
#: src/admin/stages/invitation/InvitationStageForm.ts
#: src/admin/stages/password/PasswordStageForm.ts
#: src/admin/stages/prompt/PromptStageForm.ts
#: src/admin/stages/user_delete/UserDeleteStageForm.ts
#: src/admin/stages/user_login/UserLoginStageForm.ts
#: src/admin/stages/user_logout/UserLogoutStageForm.ts
#: src/admin/stages/user_write/UserWriteStageForm.ts
msgid "Successfully created stage."
msgstr "已成功创建阶段。"

#: src/admin/tenants/TenantForm.ts
msgid "Successfully created tenant."
msgstr "已成功创建租户。"

#: src/admin/tokens/TokenForm.ts
#: src/user/user-settings/tokens/UserTokenForm.ts
msgid "Successfully created token."
msgstr "已成功创建令牌。"

#: src/admin/events/TransportForm.ts
msgid "Successfully created transport."
msgstr "已成功创建传输。"

#: src/admin/users/ServiceAccountForm.ts src/admin/users/UserForm.ts
msgid "Successfully created user."
msgstr "已成功创建用户。"

#: src/elements/forms/DeleteBulkForm.ts src/elements/forms/DeleteForm.ts
msgid "Successfully deleted {0} {1}"
msgstr "已成功删除 {0} {1}"

#: src/user/user-settings/sources/SourceSettingsOAuth.ts
#: src/user/user-settings/sources/SourceSettingsPlex.ts
#: src/user/user-settings/sources/SourceSettingsSAML.ts
msgid "Successfully disconnected source"
msgstr "解绑成功"

#: src/admin/crypto/CertificateGenerateForm.ts
msgid "Successfully generated certificate-key pair."
msgstr "已成功生成证书密钥对。"

#: src/admin/users/RelatedUserList.ts src/admin/users/UserListPage.ts
#: src/admin/users/UserViewPage.ts
msgid "Successfully generated recovery link"
msgstr "已成功生成恢复链接"

#: src/admin/stages/authenticator_duo/DuoDeviceImportForm.ts
msgid "Successfully imported {0} devices."
msgstr "已成功导入 {0} 个设备。"

#: src/admin/stages/authenticator_duo/DuoDeviceImportForm.ts
msgid "Successfully imported device."
msgstr "已成功导入设备。"

#: src/admin/flows/FlowImportForm.ts
msgid "Successfully imported flow."
msgstr "已成功导入流程。"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderImportForm.ts
msgid "Successfully imported provider."
msgstr "已成功导入提供程序。"

#: src/admin/users/UserResetEmailForm.ts
msgid "Successfully sent email."
msgstr "已成功发送电子邮件。"

#: src/admin/applications/ApplicationCheckAccessForm.ts
#: src/admin/policies/PolicyTestForm.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingTestForm.ts
msgid "Successfully sent test-request."
msgstr "已成功发送测试请求。"

#: src/admin/users/UserActiveForm.ts
msgid "Successfully updated {0} {1}"
msgstr "已成功更新 {0} {1}"

#: src/admin/applications/ApplicationForm.ts
msgid "Successfully updated application."
msgstr "已成功更新应用程序。"

#: src/admin/flows/StageBindingForm.ts src/admin/policies/PolicyBindingForm.ts
msgid "Successfully updated binding."
msgstr "已成功更新绑定。"

#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairForm.ts
msgid "Successfully updated certificate-key pair."
msgstr "已成功更新证书密钥对。"

#: src/user/user-settings/details/UserSettingsFlowExecutor.ts
msgid "Successfully updated details"
msgstr "已成功更新详情"

#~ msgid "Successfully updated details."
#~ msgstr "已成功更新详情。"

#: src/user/user-settings/mfa/MFADeviceForm.ts
msgid "Successfully updated device."
msgstr "已成功更新设备。"

#: src/admin/flows/FlowForm.ts
msgid "Successfully updated flow."
msgstr "已成功更新流程。"

#: src/admin/groups/GroupForm.ts
msgid "Successfully updated group."
msgstr "已成功更新组。"

#: src/admin/blueprints/BlueprintForm.ts
msgid "Successfully updated instance."
msgstr "已成功更新实例。"

#: src/admin/outposts/ServiceConnectionDockerForm.ts
#: src/admin/outposts/ServiceConnectionKubernetesForm.ts
msgid "Successfully updated integration."
msgstr "已成功更新集成。"

#: src/admin/stages/invitation/InvitationForm.ts
msgid "Successfully updated invitation."
msgstr "已成功更新邀请。"

#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingLDAPForm.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingNotification.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingSAMLForm.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingSCIMForm.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingScopeForm.ts
msgid "Successfully updated mapping."
msgstr "已成功更新映射。"

#: src/admin/outposts/OutpostForm.ts
msgid "Successfully updated outpost."
msgstr "已成功更新前哨。"

#: src/admin/users/UserPasswordForm.ts
msgid "Successfully updated password."
msgstr "已成功更新密码。"

#: src/admin/policies/dummy/DummyPolicyForm.ts
#: src/admin/policies/event_matcher/EventMatcherPolicyForm.ts
#: src/admin/policies/expiry/ExpiryPolicyForm.ts
#: src/admin/policies/expression/ExpressionPolicyForm.ts
#: src/admin/policies/password/PasswordPolicyForm.ts
#: src/admin/policies/reputation/ReputationPolicyForm.ts
msgid "Successfully updated policy."
msgstr "已成功更新策略。"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid "Successfully updated prompt."
msgstr "已成功更新输入项。"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderForm.ts
#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
#: src/admin/providers/radius/RadiusProviderForm.ts
#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderForm.ts
#: src/admin/providers/scim/SCIMProviderForm.ts
msgid "Successfully updated provider."
msgstr "已成功更新提供程序。"

#: src/admin/events/RuleForm.ts
msgid "Successfully updated rule."
msgstr "已成功更新规则。"

#~ msgid "Successfully updated service-connection."
#~ msgstr "已成功更新服务连接。"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
#: src/admin/sources/plex/PlexSourceForm.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid "Successfully updated source."
msgstr "已成功更新源。"

#: src/admin/stages/authenticator_duo/AuthenticatorDuoStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_static/AuthenticatorStaticStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_totp/AuthenticatorTOTPStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_webauthn/AuthenticateWebAuthnStageForm.ts
#: src/admin/stages/captcha/CaptchaStageForm.ts
#: src/admin/stages/consent/ConsentStageForm.ts
#: src/admin/stages/deny/DenyStageForm.ts
#: src/admin/stages/dummy/DummyStageForm.ts
#: src/admin/stages/email/EmailStageForm.ts
#: src/admin/stages/identification/IdentificationStageForm.ts
#: src/admin/stages/invitation/InvitationStageForm.ts
#: src/admin/stages/password/PasswordStageForm.ts
#: src/admin/stages/prompt/PromptStageForm.ts
#: src/admin/stages/user_delete/UserDeleteStageForm.ts
#: src/admin/stages/user_login/UserLoginStageForm.ts
#: src/admin/stages/user_logout/UserLogoutStageForm.ts
#: src/admin/stages/user_write/UserWriteStageForm.ts
msgid "Successfully updated stage."
msgstr "已成功更新阶段。"

#: src/admin/tenants/TenantForm.ts
msgid "Successfully updated tenant."
msgstr "已成功更新租户。"

#: src/admin/tokens/TokenForm.ts
#: src/user/user-settings/tokens/UserTokenForm.ts
msgid "Successfully updated token."
msgstr "已成功更新令牌。"

#: src/admin/events/TransportForm.ts
msgid "Successfully updated transport."
msgstr "已成功更新传输。"

#: src/admin/users/UserForm.ts
msgid "Successfully updated user."
msgstr "已成功更新用户。"

#: src/admin/groups/GroupViewPage.ts src/admin/users/GroupSelectModal.ts
#: src/admin/users/RelatedUserList.ts src/admin/users/UserListPage.ts
#: src/admin/users/UserViewPage.ts
msgid "Superuser"
msgstr "超级用户"

#: src/admin/groups/GroupListPage.ts src/admin/groups/RelatedGroupList.ts
msgid "Superuser privileges?"
msgstr "超级用户权限？"

#~ msgid "Superuser-groups"
#~ msgstr "超级用户组"

#~ msgid "Superusers"
#~ msgstr "超级用户"

#: src/admin/events/utils.ts
msgid "Suspicious request"
msgstr "可疑请求"

#: src/admin/policies/password/PasswordPolicyForm.ts
msgid "Symbol charset"
msgstr "符号字符集"

#~ msgid "Sync"
#~ msgstr "同步"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
msgid "Sync groups"
msgstr "同步组"

#: src/admin/providers/scim/SCIMProviderViewPage.ts
msgid "Sync not run yet."
msgstr "尚未同步过。"

#~ msgid "Sync parent group"
#~ msgstr "同步父组"

#: src/admin/admin-overview/AdminOverviewPage.ts
#: src/admin/providers/scim/SCIMProviderViewPage.ts
#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceViewPage.ts
msgid "Sync status"
msgstr "同步状态"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
msgid "Sync users"
msgstr "同步用户"

#: src/admin/AdminInterface.ts
msgid "System"
msgstr "系统"

#~ msgid "System Overview"
#~ msgstr "系统总览"

#: src/admin/admin-overview/cards/SystemStatusCard.ts
msgid "System status"
msgstr "系统状态"

#: src/admin/events/utils.ts
msgid "System task exception"
msgstr "系统任务异常"

#: src/admin/events/utils.ts
msgid "System task execution"
msgstr "系统任务执行"

#: src/admin/AdminInterface.ts src/admin/system-tasks/SystemTaskListPage.ts
msgid "System Tasks"
msgstr "系统任务"

#: src/common/ui/locale.ts
msgid "Taiwanese Mandarin"
msgstr "台湾华语"

#: src/admin/flows/StageBindingForm.ts
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceViewPage.ts
msgid "Task finished with errors"
msgstr "任务已完成但有错误"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceViewPage.ts
msgid "Task finished with warnings"
msgstr "任务已完成但有警告"

#: src/admin/stages/email/EmailStageForm.ts
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: src/admin/admin-overview/cards/RecentEventsCard.ts
#: src/admin/events/EventListPage.ts src/admin/events/EventViewPage.ts
msgid "Tenant"
msgstr "租户"

#: src/admin/tenants/TenantListPage.ts
msgid "Tenant(s)"
msgstr "租户"

#: src/admin/AdminInterface.ts src/admin/tenants/TenantListPage.ts
msgid "Tenants"
msgstr "租户"

#: src/admin/stages/user_login/UserLoginStageForm.ts
msgid "Terminate other sessions"
msgstr "终止其他会话"

#: src/admin/applications/ApplicationViewPage.ts
#: src/admin/policies/PolicyListPage.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingListPage.ts
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: src/admin/policies/PolicyListPage.ts
msgid "Test Policy"
msgstr "测试策略"

#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingListPage.ts
msgid "Test Property Mapping"
msgstr "测试属性映射"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid "Text (read-only): Simple Text input, but cannot be edited."
msgstr "文本（只读）：简单文本输入，但无法编辑。"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid "Text Area (read-only): Multiline text input, but cannot be edited."
msgstr "文本框（只读）：多行文本输入，但无法编辑。"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid "Text Area: Multiline text input"
msgstr "文本框：多行文本输入。"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid "Text: Simple Text input"
msgstr "文本：简单文本输入"

#: src/admin/stages/authenticator_webauthn/AuthenticateWebAuthnStageForm.ts
msgid ""
"The authenticator can create and store a dedicated credential, but if it "
"doesn't that's alright too"
msgstr "身份验证器可以创建和存储专用凭据，但不创建也可以"

#: src/admin/stages/authenticator_webauthn/AuthenticateWebAuthnStageForm.ts
msgid ""
"The authenticator MUST create a dedicated credential. If it cannot, the RP "
"is prepared for an error to occur"
msgstr "身份验证器必须创建专用凭据。如果不能，RP 预期会发生错误"

#: src/admin/stages/authenticator_webauthn/AuthenticateWebAuthnStageForm.ts
msgid "The authenticator should not create a dedicated credential"
msgstr "身份验证器不应该创建专用凭据"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid ""
"The external URL you'll access the application at. Include any non-standard "
"port."
msgstr "您将通过此外部 URL 访问应用程序。请包括任何非标准端口。"

#~ msgid ""
#~ "The external URL you'll authenticate at. Can be the same domain as "
#~ "authentik."
#~ msgstr "您将在此外部 URL 进行身份验证。可以使用与 authentik 相同的域名。"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid ""
"The external URL you'll authenticate at. The authentik core server should be"
" reachable under this URL."
msgstr "您将在此外部 URL 进行身份验证。通过此 URL 应该可以访问到 authentik 核心服务器。"

#: src/elements/utils/TimeDeltaHelp.ts
msgid "The following keywords are supported:"
msgstr "支持以下关键字："

#~ msgid "The following objects use {0}:"
#~ msgstr "以下对象使用 {0}："

#: src/elements/forms/DeleteForm.ts
msgid "The following objects use {objName}"
msgstr "以下对象使用 {objName}"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderViewPage.ts
msgid "The Host IP of the docker host"
msgstr "Docker 宿主机的主机 IP"

#: src/admin/providers/ProviderWizard.ts
msgid ""
"The new application wizard greatly simplifies the steps required to create "
"applications and providers."
msgstr "新应用程序向导大幅度简化了创建应用程序和提供程序所需的操作步骤。"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderForm.ts
msgid ""
"The outpost holds all users and groups in-memory and will refresh every 5 "
"Minutes"
msgstr "前哨将所有用户和组保存在内存中，并每 5 分钟刷新一次"

#~ msgid ""
#~ "The policy passes when the reputation score is above the threshold, and\n"
#~ "doesn't pass when either or both of the selected options are equal or less than the\n"
#~ "threshold."
#~ msgstr ""
#~ "当信誉分数高于阈值时策略通过，而当\n"
#~ "其中一个或两个选定选项小于等于阈值时\n"
#~ "策略不通过。"

#: src/admin/policies/reputation/ReputationPolicyForm.ts
msgid ""
"The policy passes when the reputation score is below the threshold, and\n"
"doesn't pass when either or both of the selected options are equal or above the\n"
"threshold."
msgstr ""
"当信誉分数低于阈值时策略通过，而当\n"
"其中一个或两个选定选项大于等于阈值时\n"
"策略不通过。"

#: src/admin/policies/dummy/DummyPolicyForm.ts
msgid ""
"The policy takes a random time to execute. This controls the minimum time it"
" will take."
msgstr "策略需要一段随机时间来执行。这将控制所需的最短时间。"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderForm.ts
msgid ""
"The start for gidNumbers, this number is added to a number generated from "
"the group.Pk to make sure that the numbers aren't too low for POSIX groups. "
"Default is 4000 to ensure that we don't collide with local groups or users "
"primary groups gidNumber"
msgstr ""
"起始 gidNumbers，这个数字会被添加到从 group.Pk 生成的数字中，以确保对于 POSIX 用户来说，这个数字不会太低。默认值为 "
"4000，以确保我们不会与本地群组或用户主组的 gidNumber 发生冲突"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderForm.ts
msgid ""
"The start for uidNumbers, this number is added to the user.Pk to make sure "
"that the numbers aren't too low for POSIX users. Default is 2000 to ensure "
"that we don't collide with local users uidNumber"
msgstr ""
"起始 uidNumbers，这个数字会被添加到 user.Pk 中，以确保对于 POSIX 用户来说，这个数字不会太低。默认值为 "
"2000，以确保我们不会与本地用户的 uidNumber 发生冲突"

#: src/elements/router/Router404.ts
msgid "The URL \"{0}\" was not found."
msgstr "未找到 URL \"{0}\"。"

#: src/admin/stages/authenticator_duo/DuoDeviceImportForm.ts
msgid "The user ID in Duo, can be found in the URL after clicking on a user."
msgstr "Duo 中的用户 ID，可以点击用户之后，在 URL 中找到。"

#~ msgid "The user ID in Duo."
#~ msgstr "Duo 的用户 ID。"

#: src/admin/stages/authenticator_duo/DuoDeviceImportForm.ts
msgid "The user in authentik this device will be assigned to."
msgstr "此设备要绑定的 authentik 用户。"

#: src/admin/flows/BoundStagesList.ts
msgid "These bindings control if this stage will be applied to the flow."
msgstr "这些绑定控制是否将此阶段应用于流程。"

#: src/admin/events/RuleListPage.ts
msgid ""
"These bindings control upon which events this rule triggers. Bindings to\n"
"groups/users are checked against the user of the event."
msgstr ""
"这些绑定控制此规则触发的事件。针对组/用户的绑定\n"
"会检查与事件相关的用户。"

#: src/admin/flows/FlowViewPage.ts
msgid "These bindings control which users can access this flow."
msgstr "这些绑定控制哪些用户可以访问此流程。"

#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceViewPage.ts
#: src/admin/sources/plex/PlexSourceViewPage.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceViewPage.ts
msgid ""
"These bindings control which users can access this source.\n"
"You can only use policies here as access is checked before the user is authenticated."
msgstr ""
"这些绑定控制哪些用户可以访问此源。\n"
"您只能在此处使用策略，因为访问权限会在验证用户身份之前检查。"

#: src/admin/applications/ApplicationViewPage.ts
msgid "These policies control which users can access this application."
msgstr "这些策略控制哪些用户可以访问此应用程序。"

#: src/admin/applications/wizard/oauth/TypeOAuthAPIApplicationWizardPage.ts
msgid ""
"This configuration can be used to authenticate to authentik with other APIs "
"other otherwise programmatically."
msgstr "此配置可用于通过其他 API 或以编程方式处理 authentik 身份验证。"

#: src/flow/FlowInspector.ts
msgid "This flow is completed."
msgstr "此流程已完成。"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid "This is recommended over the UPN mode."
msgstr "相比于 UPN，更推荐此模式。"

#: src/admin/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStageForm.ts
msgid "This is the full endpoint to send POST requests to."
msgstr "这是向其发送 POST 请求的完整终端节点。"

#: src/admin/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStageForm.ts
msgid "This is the password to be used with basic auth"
msgstr "这是用于 Basic 身份验证的密码"

#: src/admin/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStageForm.ts
msgid ""
"This is the username to be used with basic auth or the token when used with "
"bearer token"
msgstr "这是用于 Basic 身份验证的用户名，或是使用 Bearer 令牌时的令牌"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid ""
"This provider will behave like a transparent reverse-proxy, except requests "
"must be authenticated. If your upstream application uses HTTPS, make sure to"
" connect to the outpost using HTTPS as well."
msgstr ""
"除了请求必须经过身份验证外，此提供程序的行为类似于透明反向代理。如果您的上游应用程序使用 HTTPS，请确保连接到前哨时也使用 HTTPS。"

#: src/admin/tenants/TenantForm.ts
msgid ""
"This setting only affects new Events, as the expiration is saved per-event."
msgstr "此设置仅影响新事件，因为过期时间是分事件保存的。"

#: src/admin/stages/invitation/InvitationStageForm.ts
msgid "This stage can be included in enrollment flows to accept invitations."
msgstr "此阶段可以包含在注册流程中以接受邀请。"

#: src/admin/stages/captcha/CaptchaStageForm.ts
msgid ""
"This stage checks the user's current session against the Google reCaptcha "
"(or compatible) service."
msgstr "此阶段会根据 Google reCaptcha（或兼容的）服务检查用户的当前会话。"

#~ msgid ""
#~ "This stage checks the user's current session against the Google reCaptcha "
#~ "service."
#~ msgstr "此阶段会根据 Google reCAPTCHA 服务检查用户的当前会话。"

#: src/admin/policies/reputation/ReputationPolicyForm.ts
msgid "Threshold"
msgstr "阈值"

#: src/admin/stages/dummy/DummyStageForm.ts
msgid "Throw error?"
msgstr "抛出错误？"

#: src/admin/stages/email/EmailStageForm.ts
msgid "Time in minutes the token sent is valid."
msgstr "发出令牌的有效时间（单位为分钟）。"

#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid ""
"Time offset when temporary users should be deleted. This only applies if "
"your IDP uses the NameID Format 'transient', and the user doesn't log out "
"manually."
msgstr "删除临时用户的时间偏移。这仅适用于您的 IDP 使用 NameID 格式 'transient' 且用户未手动登出的情况。"

#~ msgid ""
#~ "Time offset when temporary users should be deleted. This only applies if "
#~ "your IDP uses the NameID Format 'transient', and the user doesn't log out "
#~ "manually. (Format: hours=1;minutes=2;seconds=3)."
#~ msgstr ""
#~ "删除临时用户的时间偏移。这仅适用于您的 IDP 使用 NameID 格式 'transient' "
#~ "且用户未手动登出的情况。（格式：hours=1;minutes=2;seconds=3）。"

#~ msgid "Time-based One-Time Passwords"
#~ msgstr "基于时间的一次性密码"

#: src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts
#: src/admin/policies/PolicyBindingForm.ts
#: src/admin/stages/email/EmailStageForm.ts
msgid "Timeout"
msgstr "超时"

#: src/admin/flows/FlowForm.ts src/admin/tenants/TenantForm.ts
msgid "Title"
msgstr "标题"

#~ msgid "TLS Authentication Certificate"
#~ msgstr "TLS 身份验证证书"

#: src/admin/outposts/ServiceConnectionDockerForm.ts
msgid "TLS Authentication Certificate/SSH Keypair"
msgstr "TLS 身份验证证书/SSH 密钥对"

#~ msgid "TLS Server name"
#~ msgstr "TLS 服务器名称"

#: src/admin/outposts/ServiceConnectionDockerForm.ts
#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
msgid "TLS Verification Certificate"
msgstr "TLS 验证证书"

#: src/admin/events/EventInfo.ts
msgid "To"
msgstr "至"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid ""
"To allow any redirect URI, set this value to \".*\". Be aware of the "
"possible security implications this can have."
msgstr "要允许任何重定向 URI，请将此值设置为 \".*\"。请注意这可能带来的安全影响。"

#~ msgid ""
#~ "To allow any redirect URI, set this value to \"*\". Be aware of the possible"
#~ " security implications this can have."
#~ msgstr "要允许任何重定向 URI，请将此值设置为 \"*\"。请注意这可能带来的安全影响。"

#: src/admin/users/UserViewPage.ts
msgid ""
"To create a recovery link, the current tenant needs to have a recovery flow "
"configured."
msgstr "要创建恢复链接，当前租户需要配置恢复流程。"

#~ msgid ""
#~ "To directly reset a user's password, configure a recovery flow on the "
#~ "currently active tenant."
#~ msgstr "要直接重置用户的密码，请在当前活动的租户上配置恢复流程。"

#: src/admin/users/RelatedUserList.ts src/admin/users/UserListPage.ts
msgid ""
"To let a user directly reset a their password, configure a recovery flow on "
"the currently active tenant."
msgstr "要让用户直接重置密码，请在当前活动的租户上配置恢复流程。"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
msgid "To use SSL instead, use 'ldaps://' and disable this option."
msgstr "要改用 SSL，请使用 'ldaps: //' 并禁用此选项。"

#: src/admin/providers/scim/SCIMProviderForm.ts
msgid "Token"
msgstr "令牌"

#: src/admin/stages/authenticator_static/AuthenticatorStaticStageForm.ts
msgid "Token count"
msgstr "令牌计数"

#: src/admin/stages/email/EmailStageForm.ts
msgid "Token expiry"
msgstr "令牌过期"

#: src/admin/tokens/TokenListPage.ts
msgid "Token is managed by authentik."
msgstr "令牌由 authentik 管理。"

#: src/admin/providers/scim/SCIMProviderForm.ts
msgid ""
"Token to authenticate with. Currently only bearer authentication is "
"supported."
msgstr "用于验证身份的令牌。当前仅支持 Bearer 身份验证。"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderViewPage.ts
#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceViewPage.ts
msgid "Token URL"
msgstr "令牌 URL"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid "Token validity"
msgstr "令牌有效性"

#: src/admin/tokens/TokenListPage.ts
#: src/user/user-settings/tokens/UserTokenList.ts
msgid "Token(s)"
msgstr "令牌"

#: src/admin/tokens/TokenListPage.ts
msgid "Tokens"
msgstr "令牌"

#: src/admin/AdminInterface.ts
msgid "Tokens & App passwords"
msgstr "令牌和应用程序密码"

#: src/user/user-settings/UserSettingsPage.ts
msgid "Tokens and App passwords"
msgstr "令牌和应用程序密码"

#: src/admin/tokens/TokenListPage.ts
msgid ""
"Tokens are used throughout authentik for Email validation stages, Recovery "
"keys and API access."
msgstr "令牌在整个 authentik 中用于电子邮件验证阶段、恢复密钥和 API 访问。"

#: src/flow/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStage.ts
msgid "Tokens sent via SMS."
msgstr "通过短信发送的令牌。"

#~ msgid "Total flows"
#~ msgstr "流程总数"

#~ msgid "Total groups"
#~ msgstr "组总数"

#~ msgid "Total policies"
#~ msgstr "策略总数"

#~ msgid "Total users"
#~ msgstr "用户总数"

#~ msgid "TOTP authenticator"
#~ msgstr "TOTP 身份验证器"

#: src/admin/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageForm.ts
msgid "TOTP Authenticators"
msgstr "TOTP 身份验证器"

#: src/user/user-settings/mfa/MFADevicesPage.ts
msgid "TOTP Device"
msgstr "TOTP 设备"

#: src/flow/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStage.ts
msgid "Traditional authenticator"
msgstr "传统身份验证器"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderViewPage.ts
msgid "Traefik (Compose)"
msgstr "Traefik（Compose）"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderViewPage.ts
msgid "Traefik (Ingress)"
msgstr "Traefik（Ingress）"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderViewPage.ts
msgid "Traefik (Standalone)"
msgstr "Traefik（独立）"

#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid "Transient"
msgstr "暂时的"

#: src/admin/events/RuleForm.ts
msgid "Transports"
msgstr "传输"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid "Trusted OIDC Sources"
msgstr "信任的 OIDC 来源"

#: src/admin/providers/ProviderWizard.ts
msgid "Try it now"
msgstr "现在尝试"

#: src/admin/providers/ProviderWizard.ts
msgid "Try the new application wizard"
msgstr "尝试新应用程序向导"

#: src/common/ui/locale.ts
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其语"

#: src/admin/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStageForm.ts
msgid "Twilio"
msgstr "Twilio"

#: src/admin/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStageForm.ts
msgid "Twilio Account SID"
msgstr "Twilio 账户 SID"

#: src/admin/stages/authenticator_sms/AuthenticatorSMSStageForm.ts
msgid "Twilio Auth Token"
msgstr "Twilio 身份验证令牌"

#: src/admin/applications/ProviderSelectModal.ts
#: src/admin/flows/BoundStagesList.ts src/admin/outposts/OutpostForm.ts
#: src/admin/outposts/OutpostListPage.ts
#: src/admin/outposts/ServiceConnectionListPage.ts
#: src/admin/policies/PolicyListPage.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingListPage.ts
#: src/admin/providers/ProviderListPage.ts src/admin/sources/SourceListPage.ts
#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
#: src/admin/stages/prompt/PromptListPage.ts
#: src/elements/user/UserDevicesList.ts
#: src/user/user-settings/mfa/MFADevicesPage.ts
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/admin/applications/ApplicationForm.ts
msgid "UI settings"
msgstr "用户界面设置"

#: src/admin/events/EventInfo.ts src/admin/users/RelatedUserList.ts
#: src/admin/users/UserListPage.ts
msgid "UID"
msgstr "UID"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderForm.ts
msgid "UID start number"
msgstr "UID 起始编号"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid "Unauthenticated Paths"
msgstr "不验证身份的路径"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid "Unauthenticated URLs"
msgstr "不验证身份的 URL"

#~ msgid "Unbound policies"
#~ msgstr "未绑定策略"

#: src/admin/flows/utils.ts
msgid "Unenrollment"
msgstr "删除账户"

#: src/admin/tenants/TenantForm.ts
msgid "Unenrollment flow"
msgstr "删除账户流程"

#: src/admin/outposts/ServiceConnectionListPage.ts
msgid "Unhealthy"
msgstr "不健康"

#: src/admin/admin-overview/charts/OutpostStatusChart.ts
msgid "Unhealthy outposts"
msgstr "不健康的前哨"

#: src/admin/tokens/TokenForm.ts
msgid "Unique identifier the token is referenced by."
msgstr "引用令牌的唯一标识符。"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid "Unique name of this field, used for selecting fields in prompt stages."
msgstr "此字段的唯一名称，用于选择输入阶段的字段。"

#: src/admin/blueprints/BlueprintListPage.ts
#: src/admin/system-tasks/SystemTaskListPage.ts
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/admin/flows/utils.ts
msgid "Unknown designation"
msgstr "未知用途"

#: src/admin/tokens/TokenListPage.ts
msgid "Unknown intent"
msgstr "未知意图"

#: src/admin/flows/utils.ts
msgid "Unknown layout"
msgstr "未知布局"

#~ msgid "Unknown outpost type"
#~ msgstr "未知前哨类型"

#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceViewPage.ts
msgid "Unknown provider type"
msgstr "未知提供程序类型"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderViewPage.ts
msgid "Unknown proxy mode"
msgstr "未知代理模式"

#: src/admin/events/RuleListPage.ts src/admin/events/RuleListPage.ts
msgid "Unknown severity"
msgstr "未知严重程度"

#: src/admin/outposts/OutpostListPage.ts
msgid "Unknown type"
msgstr "未知类型"

#: src/admin/sources/oauth/utils.ts
msgid "Unknown user matching mode"
msgstr "未知用户匹配模式"

#~ msgid "Unmanaged"
#~ msgstr "未托管"

#: src/user/UserInterface.ts
msgid "Unread notifications"
msgstr "未读通知"

#: src/admin/admin-overview/charts/SyncStatusChart.ts
msgid "Unsynced / N/A"
msgstr "未同步 / N/A"

#~ msgid "Unsynced sources"
#~ msgstr "未同步的源"

#: src/admin/admin-overview/cards/VersionStatusCard.ts
msgid "Up-to-date!"
msgstr "最新！"

#: src/admin/applications/ApplicationListPage.ts
#: src/admin/applications/ApplicationViewPage.ts
#: src/admin/blueprints/BlueprintListPage.ts
#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairListPage.ts
#: src/admin/events/RuleListPage.ts src/admin/events/TransportListPage.ts
#: src/admin/flows/BoundStagesList.ts src/admin/flows/BoundStagesList.ts
#: src/admin/flows/FlowListPage.ts src/admin/flows/FlowViewPage.ts
#: src/admin/groups/GroupListPage.ts src/admin/groups/GroupViewPage.ts
#: src/admin/groups/RelatedGroupList.ts src/admin/outposts/OutpostListPage.ts
#: src/admin/outposts/ServiceConnectionListPage.ts
#: src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts
#: src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts
#: src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts
#: src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts
#: src/admin/policies/PolicyListPage.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingListPage.ts
#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/ProviderListPage.ts
#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/radius/RadiusProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/scim/SCIMProviderViewPage.ts
#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceViewPage.ts
#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceViewPage.ts
#: src/admin/sources/plex/PlexSourceViewPage.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceViewPage.ts
#: src/admin/sources/SourceListPage.ts
#: src/admin/stages/invitation/InvitationListPage.ts
#: src/admin/stages/prompt/PromptListPage.ts src/admin/stages/StageListPage.ts
#: src/admin/tenants/TenantListPage.ts src/admin/tokens/TokenListPage.ts
#: src/admin/users/RelatedUserList.ts src/admin/users/UserActiveForm.ts
#: src/admin/users/UserListPage.ts src/admin/users/UserViewPage.ts
#: src/user/user-settings/mfa/MFADevicesPage.ts
#: src/user/user-settings/tokens/UserTokenList.ts
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/admin/flows/BoundStagesList.ts
#: src/admin/outposts/ServiceConnectionListPage.ts
#: src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts
#: src/admin/policies/PolicyListPage.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingListPage.ts
#: src/admin/providers/ProviderListPage.ts src/admin/sources/SourceListPage.ts
#: src/admin/stages/StageListPage.ts src/admin/users/UserActiveForm.ts
msgid "Update {0}"
msgstr "更新 {0}"

#: src/admin/applications/ApplicationListPage.ts
#: src/admin/applications/ApplicationViewPage.ts
msgid "Update Application"
msgstr "更新应用程序"

#: src/admin/events/utils.ts
msgid "Update available"
msgstr "更新可用"

#: src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts
msgid "Update Binding"
msgstr "更新绑定"

#: src/admin/blueprints/BlueprintListPage.ts
msgid "Update Blueprint"
msgstr "更新蓝图"

#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairListPage.ts
msgid "Update Certificate-Key Pair"
msgstr "更新证书密钥对"

#: src/user/user-settings/details/UserSettingsFlowExecutor.ts
msgid "Update details"
msgstr "更新详情"

#: src/user/user-settings/mfa/MFADevicesPage.ts
msgid "Update Device"
msgstr "更新设备"

#: src/admin/flows/FlowListPage.ts src/admin/flows/FlowViewPage.ts
msgid "Update Flow"
msgstr "更新流程"

#: src/admin/groups/GroupListPage.ts src/admin/groups/GroupViewPage.ts
#: src/admin/groups/RelatedGroupList.ts
#: src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts
msgid "Update Group"
msgstr "更新组"

#: src/admin/stages/invitation/InvitationListPage.ts
msgid "Update Invitation"
msgstr "更新邀请"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderViewPage.ts
msgid "Update LDAP Provider"
msgstr "更新 LDAP 提供程序"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceViewPage.ts
msgid "Update LDAP Source"
msgstr "更新 LDAP 源"

#: src/admin/events/RuleListPage.ts
msgid "Update Notification Rule"
msgstr "更新通知规则"

#: src/admin/events/TransportListPage.ts
msgid "Update Notification Transport"
msgstr "更新通知传输"

#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceViewPage.ts
msgid "Update OAuth Source"
msgstr "更新 OAuth 源"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderViewPage.ts
msgid "Update OAuth2 Provider"
msgstr "更新 OAuth2 提供程序"

#: src/admin/outposts/OutpostListPage.ts
msgid "Update Outpost"
msgstr "更新前哨"

#: src/admin/users/RelatedUserList.ts src/admin/users/RelatedUserList.ts
#: src/admin/users/UserListPage.ts src/admin/users/UserListPage.ts
#: src/admin/users/UserViewPage.ts src/admin/users/UserViewPage.ts
msgid "Update password"
msgstr "更新密码"

#: src/admin/sources/plex/PlexSourceViewPage.ts
msgid "Update Plex Source"
msgstr "更新 Plex 源"

#: src/admin/stages/prompt/PromptListPage.ts
msgid "Update Prompt"
msgstr "更新输入项"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderViewPage.ts
msgid "Update Proxy Provider"
msgstr "更新代理提供程序"

#: src/admin/providers/radius/RadiusProviderViewPage.ts
msgid "Update Radius Provider"
msgstr "更新 Radius 提供程序"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderViewPage.ts
msgid "Update SAML Provider"
msgstr "更新 SAML 提供程序"

#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceViewPage.ts
msgid "Update SAML Source"
msgstr "更新 SAML 源"

#: src/admin/providers/scim/SCIMProviderViewPage.ts
msgid "Update SCIM Provider"
msgstr "更新 SCIM 提供程序"

#: src/admin/flows/BoundStagesList.ts
msgid "Update Stage binding"
msgstr "更新阶段绑定"

#: src/admin/tenants/TenantListPage.ts
msgid "Update Tenant"
msgstr "更新租户"

#: src/admin/tokens/TokenListPage.ts
#: src/user/user-settings/tokens/UserTokenList.ts
msgid "Update Token"
msgstr "更新令牌"

#: src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts src/admin/users/RelatedUserList.ts
#: src/admin/users/UserListPage.ts src/admin/users/UserViewPage.ts
msgid "Update User"
msgstr "更新用户"

#: src/admin/policies/reputation/ReputationListPage.ts
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: src/admin/stages/identification/IdentificationStageForm.ts
#: src/flow/stages/identification/IdentificationStage.ts
msgid "UPN"
msgstr "UPN"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid "Upstream host that the requests are forwarded to."
msgstr "请求被转发到的上游主机。"

#: src/admin/blueprints/BlueprintForm.ts
#: src/admin/providers/scim/SCIMProviderForm.ts
#: src/admin/providers/scim/SCIMProviderViewPage.ts
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
msgid "URL settings"
msgstr "URL 设置"

#: src/admin/applications/wizard/saml/TypeSAMLConfigApplicationWizardPage.ts
msgid ""
"URL that authentik will redirect back to after successful authentication."
msgstr "身份验证成功后，authentik 将重定向回的 URL。"

#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid "URL that the initial Login request is sent to."
msgstr "初始登录请求发送到的 URL。"

#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
msgid "URL the user is redirect to to consent the authorization."
msgstr "用户被重定向到以同意授权的 URL。"

#: src/admin/stages/captcha/CaptchaStageForm.ts
msgid ""
"URL to fetch JavaScript from, defaults to recaptcha. Can be replaced with "
"any compatible alternative."
msgstr "拉取 JavaScript 的 URL，默认为 recaptcha。可以替换为任何兼容替代。"

#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
msgid "URL used by authentik to get user information."
msgstr "authentik 用来获取用户信息的 URL。"

#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
msgid "URL used by authentik to retrieve tokens."
msgstr "authentik 用来获取令牌的 URL。"

#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
msgid ""
"URL used to request the initial token. This URL is only required for OAuth "
"1."
msgstr "用于请求初始令牌的 URL。只有 OAuth 1 才需要此网址。"

#: src/admin/stages/captcha/CaptchaStageForm.ts
msgid ""
"URL used to validate captcha response, defaults to recaptcha. Can be "
"replaced with any compatible alternative."
msgstr "用于校验验证码响应的 URL，默认为 recaptcha。可以替换为任何兼容替代。"

#: src/admin/applications/wizard/link/TypeLinkApplicationWizardPage.ts
msgid "URL which will be opened when a user clicks on the application."
msgstr "用户点击应用程序时将打开的 URL。"

#: src/flow/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStage.ts
msgid "Use a code-based authenticator."
msgstr "使用基于代码的身份验证器。"

#: src/flow/stages/identification/IdentificationStage.ts
msgid "Use a security key"
msgstr "使用安全密钥"

#: src/flow/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStage.ts
msgid "Use a security key to prove your identity."
msgstr "使用安全密钥证明您的身份。"

#: src/admin/stages/email/EmailStageForm.ts
msgid "Use global settings"
msgstr "使用全局设置"

#: src/admin/stages/email/EmailStageForm.ts
msgid "Use SSL"
msgstr "使用 SSL"

#: src/admin/sources/oauth/utils.ts
msgid ""
"Use the user's email address, but deny enrollment when the email address "
"already exists"
msgstr "使用用户的电子邮件地址，但在电子邮件地址已存在时拒绝注册"

#~ msgid ""
#~ "Use the user's email address, but deny enrollment when the email address "
#~ "already exists."
#~ msgstr "使用用户的电子邮件地址，但在电子邮件地址已存在时拒绝注册。"

#: src/admin/sources/oauth/utils.ts
msgid ""
"Use the user's username, but deny enrollment when the username already "
"exists"
msgstr "使用用户的用户名，但在用户名已存在时拒绝注册"

#~ msgid ""
#~ "Use the user's username, but deny enrollment when the username already "
#~ "exists."
#~ msgstr "使用用户的用户名，但在用户名已存在时拒绝注册。"

#: src/admin/users/ServiceAccountForm.ts
msgid ""
"Use the username and password below to authenticate. The password can be "
"retrieved later on the Tokens page."
msgstr "使用下面的用户名和密码进行身份验证。密码可以稍后在令牌页面上获取。"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid ""
"Use this provider with nginx's auth_request or traefik's forwardAuth. Each "
"application/domain needs its own provider. Additionally, on each domain, "
"/outpost.goauthentik.io must be routed to the outpost (when using a manged "
"outpost, this is done for you)."
msgstr ""
"与 nginx 的 auth_request 或 traefik 的 ForwardAuth "
"一起使用此提供程序。每个应用程序/域名都需要自己的提供程序。此外，在每个域名上，/outpost.goauthentik.io "
"必须路由到前哨（在使用托管的 Outpost 时，这已经为您处理好了）。"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid ""
"Use this provider with nginx's auth_request or traefik's forwardAuth. Only a"
" single provider is required per root domain. You can't do per-application "
"authorization, but you don't have to create a provider for each application."
msgstr ""
"与 nginx 的 auth_request 或 traefik 的 ForwardAuth "
"一起使用此提供程序。每个根域名只需要一个提供程序。您无法管理每个应用程序的授权，但不必为每个应用程序分别创建提供程序。"

#: src/admin/tenants/TenantForm.ts
msgid "Use this tenant for each domain that doesn't have a dedicated tenant."
msgstr "所有未设置专用租户的域名都将使用此租户。"

#: src/admin/stages/email/EmailStageForm.ts
msgid "Use TLS"
msgstr "使用 TLS"

#: src/admin/tokens/TokenForm.ts
msgid "Used to access the API programmatically"
msgstr "用于编程方式访问 API"

#: src/admin/tokens/TokenForm.ts
msgid "Used to login using a flow executor"
msgstr "使用流程执行器登录"

#: src/admin/admin-overview/cards/RecentEventsCard.ts
#: src/admin/applications/ApplicationCheckAccessForm.ts
#: src/admin/events/EventInfo.ts src/admin/events/EventListPage.ts
#: src/admin/events/EventViewPage.ts src/admin/policies/PolicyBindingForm.ts
#: src/admin/policies/PolicyBindingForm.ts
#: src/admin/policies/PolicyTestForm.ts
#: src/admin/property-mappings/PropertyMappingTestForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_duo/DuoDeviceImportForm.ts
#: src/admin/tokens/TokenForm.ts src/admin/tokens/TokenListPage.ts
#: src/admin/users/RelatedUserList.ts src/admin/users/UserListPage.ts
#: src/admin/users/UserViewPage.ts src/elements/events/ObjectChangelog.ts
#: src/elements/events/UserEvents.ts
#: src/user/user-settings/tokens/UserTokenList.ts
msgid "User"
msgstr "用户"

#: src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts src/admin/users/UserViewPage.ts
msgid "User {0}"
msgstr "用户 {0}"

#: src/admin/stages/password/PasswordStageForm.ts
msgid "User database + app passwords"
msgstr "用户数据库 + 应用程序密码"

#: src/admin/stages/password/PasswordStageForm.ts
msgid "User database + LDAP password"
msgstr "用户数据库 + LDAP 密码"

#: src/admin/stages/password/PasswordStageForm.ts
msgid "User database + standard password"
msgstr "用户数据库 + 标准密码"

#: src/user/user-settings/UserSettingsPage.ts
msgid "User details"
msgstr "用户详情"

#: src/admin/users/UserViewPage.ts
msgid "User events"
msgstr "用户事件"

#: src/admin/stages/identification/IdentificationStageForm.ts
msgid "User fields"
msgstr "用户字段"

#: src/admin/providers/scim/SCIMProviderForm.ts
msgid "User filtering"
msgstr "用户过滤"

#: src/admin/users/UserListPage.ts
msgid "User folders"
msgstr "用户目录"

#: src/admin/users/UserViewPage.ts
msgid "User Info"
msgstr "用户信息"

#: src/admin/AdminInterface.ts
msgid "User interface"
msgstr "用户界面"

#: src/admin/policies/PolicyBindingForm.ts
msgid ""
"User mappings can only be checked if a user is already logged in when trying"
" to access this source."
msgstr "用户绑定仅会在已登录用户访问此源时检查。"

#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
#: src/admin/sources/plex/PlexSourceForm.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid "User matching mode"
msgstr "用户匹配模式"

#~ msgid "User metrics"
#~ msgstr "用户指标"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
msgid "User object filter"
msgstr "用户对象筛选器"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
msgid "User password writeback"
msgstr "用户密码写回"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
#: src/admin/sources/oauth/OAuthSourceForm.ts
#: src/admin/sources/plex/PlexSourceForm.ts
#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid "User path"
msgstr "用户路径"

#: src/admin/stages/user_write/UserWriteStageForm.ts
msgid "User path template"
msgstr "用户路径模板"

#: src/admin/providers/scim/SCIMProviderForm.ts
#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
msgid "User Property Mappings"
msgstr "用户属性映射"

#~ msgid "User Reputation"
#~ msgstr "用户信誉"

#~ msgid "User Settings"
#~ msgstr "用户设置"

#: src/admin/tenants/TenantForm.ts
msgid "User settings flow"
msgstr "用户设置流程"

#: src/admin/admin-overview/DashboardUserPage.ts
msgid "User statistics"
msgstr "用户统计"

#: src/admin/users/RelatedUserList.ts src/admin/users/UserListPage.ts
msgid "User status"
msgstr "用户状态"

#: src/admin/stages/authenticator_webauthn/AuthenticateWebAuthnStageForm.ts
msgid "User verification"
msgstr "用户验证"

#: src/admin/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_webauthn/AuthenticateWebAuthnStageForm.ts
msgid "User verification is preferred if available, but not required."
msgstr "如果可用，则首选用户验证，但不是必需的。"

#: src/admin/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_webauthn/AuthenticateWebAuthnStageForm.ts
msgid "User verification must occur."
msgstr "必须进行用户验证。"

#: src/admin/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageForm.ts
#: src/admin/stages/authenticator_webauthn/AuthenticateWebAuthnStageForm.ts
msgid "User verification should not occur."
msgstr "不应进行用户验证。"

#: src/admin/events/utils.ts
msgid "User was written to"
msgstr "用户被写入"

#: src/flow/FormStatic.ts
msgid "User's avatar"
msgstr "用户的头像"

#: src/admin/users/UserForm.ts
msgid "User's display name."
msgstr "用户的显示名称"

#: src/admin/users/ServiceAccountForm.ts src/admin/users/UserForm.ts
msgid "User's primary identifier. 150 characters or fewer."
msgstr "用户主标识符。不超过 150 个字符。"

#: src/admin/users/RelatedUserList.ts src/admin/users/UserListPage.ts
msgid "User(s)"
msgstr "用户"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid ""
"User/Group Attribute used for the password part of the HTTP-Basic Header."
msgstr "用于 HTTP-Basic 标头的密码部分的用户/组属性。"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid ""
"User/Group Attribute used for the user part of the HTTP-Basic Header. If not"
" set, the user's Email address is used."
msgstr "用于 HTTP-Basic 标头用户名部分的用户/组属性。如果未设置，则使用用户的电子邮件地址。"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderViewPage.ts
msgid "Userinfo URL"
msgstr "用户信息 URL"

#: src/admin/stages/identification/IdentificationStageForm.ts
#: src/admin/users/RelatedUserList.ts src/admin/users/ServiceAccountForm.ts
#: src/admin/users/ServiceAccountForm.ts src/admin/users/UserForm.ts
#: src/admin/users/UserListPage.ts src/admin/users/UserViewPage.ts
#: src/flow/stages/identification/IdentificationStage.ts
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid ""
"Username: Same as Text input, but checks for and prevents duplicate "
"usernames."
msgstr "用户名：与文本输入相同，但检查并防止用户名重复。"

#: src/admin/AdminInterface.ts src/admin/AdminInterface.ts
#: src/admin/groups/GroupViewPage.ts src/admin/users/UserListPage.ts
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: src/admin/groups/GroupForm.ts
msgid "Users added to this group will be superusers."
msgstr "添加到该组的用户均为超级用户。"

#: src/admin/admin-overview/DashboardUserPage.ts
msgid "Users created per day in the last month"
msgstr "上个月中每天创建的用户"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderForm.ts
msgid ""
"Users in the selected group can do search queries. If no group is selected, "
"no LDAP Searches are allowed."
msgstr "所选组中的用户可以执行搜索查询。如果未选择任何组，则不允许 LDAP 搜索。"

#: src/admin/users/RelatedUserList.ts
msgid "Users to add"
msgstr "要添加的用户"

#: src/admin/events/EventInfo.ts
msgid "Using flow"
msgstr "使用流程"

#: src/admin/events/EventInfo.ts
msgid "Using source"
msgstr "使用源"

#: src/admin/users/ServiceAccountForm.ts
msgid ""
"Valid for 360 days, after which the password will automatically rotate. You "
"can copy the password from the Token List."
msgstr "有效期为 360 天，之后密码将自动轮换。您可以从令牌列表中复制密码。"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderForm.ts
msgid ""
"Valid redirect URLs after a successful authorization flow. Also specify any "
"origins here for Implicit flows."
msgstr "授权流程成功后有效的重定向 URL。还可以在此处为隐式流程指定任何来源。"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid "Validate SSL Certificates of upstream servers."
msgstr "验证上游服务器的 SSL 证书。"

#: src/admin/stages/password/PasswordStageForm.ts
msgid "Validate the user's password against the selected backend(s)."
msgstr "根据选定的后端验证用户的密码。"

#: src/admin/stages/prompt/PromptStageForm.ts
msgid "Validation Policies"
msgstr "验证策略"

#: src/admin/crypto/CertificateGenerateForm.ts
msgid "Validity days"
msgstr "有效天数"

#: src/admin/tokens/TokenListPage.ts
msgid "Verification"
msgstr "验证"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderForm.ts
msgid "Verification Certificate"
msgstr "验证证书"

#~ msgid "Verification certificates"
#~ msgstr "验证证书"

#: src/admin/outposts/ServiceConnectionKubernetesForm.ts
msgid "Verify Kubernetes API SSL Certificate"
msgstr "验证 Kubernetes API SSL 证书"

#~ msgid "Verify only"
#~ msgstr "仅验证"

#: src/admin/stages/email/EmailStageForm.ts
msgid ""
"Verify the user's email address by sending them a one-time-link. Can also be"
" used for recovery to verify the user's authenticity."
msgstr "通过向用户发送一次性链接来验证用户的电子邮件地址。也可用于在恢复时验证用户的真实性。"

#: src/admin/admin-overview/cards/VersionStatusCard.ts
#: src/admin/outposts/OutpostHealth.ts
msgid "Version"
msgstr "版本"

#~ msgid "Version: {0}"
#~ msgstr "版本：{0}"

#~ msgid "Version: {versionString}"
#~ msgstr "版本：{versionString}"

#: src/admin/outposts/OutpostDeploymentModal.ts
msgid "View deployment documentation"
msgstr "查看部署文档"

#: src/admin/outposts/OutpostListPage.ts
msgid "View Deployment Info"
msgstr "查看部署信息"

#: src/admin/flows/FlowForm.ts
msgid "Visible in the URL."
msgstr "在 URL 中可见。"

#: src/admin/policies/dummy/DummyPolicyForm.ts
msgid "Wait (max)"
msgstr "等待（最长）"

#: src/admin/policies/dummy/DummyPolicyForm.ts
msgid "Wait (min)"
msgstr "等待（最短）"

#: src/flow/sources/plex/PlexLoginInit.ts
msgid "Waiting for authentication..."
msgstr "正在等待身份验证…"

#: src/admin/admin-overview/cards/SystemStatusCard.ts
#: src/admin/admin-overview/cards/SystemStatusCard.ts
#: src/admin/admin-overview/cards/SystemStatusCard.ts
#: src/admin/blueprints/BlueprintListPage.ts src/admin/events/RuleListPage.ts
#: src/admin/system-tasks/SystemTaskListPage.ts
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/admin/users/GroupSelectModal.ts
msgid ""
"Warning: Adding the user to the selected group(s) will give them superuser "
"permissions."
msgstr "警告：将用户添加到所选的组会使其获得超级用户权限。"

#: src/admin/applications/ApplicationViewPage.ts
msgid "Warning: Application is not used by any Outpost."
msgstr "警告：应用程序未被任何前哨使用。"

#: src/admin/outposts/OutpostListPage.ts
msgid ""
"Warning: authentik Domain is not configured, authentication will not work."
msgstr "警告：未配置 authentik 域名，身份验证将不起作用。"

#: src/admin/stages/invitation/InvitationListPage.ts
msgid ""
"Warning: No invitation stage is bound to any flow. Invitations will not work"
" as expected."
msgstr "警告：没有邀请阶段绑定到任何流程。邀请将无法按预期工作。"

#: src/admin/policies/PolicyListPage.ts
msgid "Warning: Policy is not assigned."
msgstr "警告：策略未分配。"

#: src/admin/providers/oauth2/OAuth2ProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderViewPage.ts
msgid "Warning: Provider is not used by an Application."
msgstr "警告：提供程序未被任何应用程序使用。"

#: src/admin/providers/ldap/LDAPProviderViewPage.ts
#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderViewPage.ts
msgid "Warning: Provider is not used by any Outpost."
msgstr "警告：提供程序未被任何前哨使用。"

#: src/admin/providers/ProviderListPage.ts
msgid "Warning: Provider not assigned to any application."
msgstr "警告：提供程序未分配给任何应用程序。"

#: src/admin/users/RelatedUserList.ts
msgid ""
"Warning: This group is configured with superuser access. Added users will "
"have superuser access."
msgstr "警告：此组已配置为超级用户权限。加入的用户将会拥有超级用户权限。"

#: src/admin/users/UserListPage.ts
msgid ""
"Warning: You're about to delete the user you're logged in as ({0}). Proceed "
"at your own risk."
msgstr "警告：您即将删除当前登录的用户（{0}）。如果继续，请自担风险。"

#: src/admin/applications/wizard/oauth/TypeOAuthApplicationWizardPage.ts
msgid "Web application"
msgstr "Web 应用程序"

#: src/admin/tenants/TenantForm.ts
msgid "Web Certificate"
msgstr "Web 证书"

#: src/admin/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageForm.ts
msgid "WebAuthn Authenticators"
msgstr "WebAuthn 身份验证器"

#~ msgid "WebAuthn Devices"
#~ msgstr "WebAuthn 设备"

#: src/admin/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageForm.ts
msgid "WebAuthn User verification"
msgstr "WebAuthn 用户验证"

#: src/admin/events/TransportForm.ts
msgid "Webhook (generic)"
msgstr "Webhook（通用）"

#: src/admin/events/TransportForm.ts
msgid "Webhook (Slack/Discord)"
msgstr "Webhook（Slack/Discord）"

#: src/admin/events/TransportForm.ts
msgid "Webhook Mapping"
msgstr "Webhook 映射"

#: src/admin/events/TransportForm.ts
msgid "Webhook URL"
msgstr "Webhook URL"

#: src/admin/admin-overview/AdminOverviewPage.ts
msgid "Welcome, {name}."
msgstr "欢迎，{name}。"

#: src/admin/stages/email/EmailStageForm.ts
msgid ""
"When a user returns from the email successfully, their account will be "
"activated."
msgstr "当用户成功自电子邮件中返回时，其账户将被激活。"

#: src/admin/stages/identification/IdentificationStageForm.ts
msgid ""
"When a valid username/email has been entered, and this option is enabled, "
"the user's username and avatar will be shown. Otherwise, the text that the "
"user entered will be shown."
msgstr "如果输入了有效的用户名/电子邮箱，并且启用了此选项，则会显示用户的用户名和头像。否则，将显示用户输入的文本。"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid ""
"When checked, the initial value will be evaluated in the same way a property mapping is.\n"
"If the evaluation fails, the initial value itself is returned."
msgstr ""
"勾选时，初始值将以与属性映射相同的方式评估。\n"
"如果评估失败，则返回初始值本身。"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid ""
"When checked, the placeholder will be evaluated in the same way a property mapping is.\n"
"If the evaluation fails, the placeholder itself is returned."
msgstr ""
"勾选时，占位符将以与属性映射相同的方式评估。\n"
"如果评估失败，则返回占位符本身。"

#~ msgid ""
#~ "When checked, the placeholder will be evaluated in the same way environment as a property mapping.\n"
#~ "If the evaluation failed, the placeholder itself is returned."
#~ msgstr ""
#~ "勾选时，占位符将以与属性映射相同的方式评估。\n"
#~ "如果评估失败，则返回占位符本身。"

#: src/admin/sources/ldap/LDAPSourceForm.ts
msgid ""
"When connecting to an LDAP Server with TLS, certificates are not checked by "
"default. Specify a keypair to validate the remote certificate."
msgstr "使用 TLS 连接到 LDAP 服务器时，默认情况下不检查证书。指定密钥对以验证远程证书。"

#: src/admin/outposts/ServiceConnectionDockerForm.ts
msgid "When connecting via SSH, this keypair is used for authentication."
msgstr "通过 SSH 连接时，此密钥对用于身份验证。"

#: src/admin/stages/user_login/UserLoginStageForm.ts
msgid "When enabled, all previous sessions of the user will be terminated."
msgstr "启用时，此用户的所有过往会话将会被终止。"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid ""
"When enabled, authentik will intercept the Authorization header to "
"authenticate the request."
msgstr "启用时，authentik 将会拦截 Authorization 标头以认证请求。"

#: src/admin/stages/email/EmailStageForm.ts
msgid ""
"When enabled, global Email connection settings will be used and connection "
"settings below will be ignored."
msgstr "启用后，将使用全局电子邮件连接设置，下面的连接设置将被忽略。"

#: src/admin/stages/invitation/InvitationForm.ts
msgid "When enabled, the invitation will be deleted after usage."
msgstr "启用后，邀请将在使用后被删除。"

#~ msgid ""
#~ "When enabled, this stage has the ability to create new users. If no user is "
#~ "available in the flow with this disabled, the stage will fail."
#~ msgstr "启用时，此阶段将能够创建新用户。如果禁用此选项，并且流程中没有可用的用户，则此阶段失败。"

#: src/admin/stages/identification/IdentificationStageForm.ts
msgid "When enabled, user fields are matched regardless of their casing."
msgstr "启用后，无论大小写如何，都将匹配用户字段。"

#: src/admin/stages/authenticator_validate/AuthenticatorValidateStageForm.ts
msgid ""
"When multiple stages are selected, the user can choose which one they want "
"to enroll."
msgstr "选中多个阶段时，用户可以选择要注册哪个。"

#: src/admin/stages/user_write/UserWriteStageForm.ts
msgid "When no user is present in the flow context, the stage will fail."
msgstr "如果流程上下文中没有出现用户，此阶段失败。"

#: src/admin/stages/user_write/UserWriteStageForm.ts
msgid ""
"When no user is present in the the flow context, a new user is created."
msgstr "如果流程上下文中没有出现用户，则创建新用户。"

#: src/admin/stages/identification/IdentificationStageForm.ts
msgid ""
"When selected, a password field is shown on the same page instead of a "
"separate page. This prevents username enumeration attacks."
msgstr "选中后，密码字段将显示在同一页面，而不是单独的页面上。这样可以防止用户名枚举攻击。"

#: src/admin/providers/saml/SAMLProviderForm.ts
msgid ""
"When selected, incoming assertion's Signatures will be validated against "
"this certificate. To allow unsigned Requests, leave on default."
msgstr "选中后，传入断言的签名将根据此证书进行验证。要允许未签名的请求，请保留默认值。"

#: src/admin/stages/invitation/InvitationForm.ts
msgid ""
"When selected, the invite will only be usable with the flow. By default the "
"invite is accepted on all flows with invitation stages."
msgstr "选中时，此邀请仅可在对应流程中使用。默认情况下，此邀请接受所有流程的邀请阶段。"

#: src/admin/policies/dummy/DummyPolicyForm.ts
#: src/admin/policies/event_matcher/EventMatcherPolicyForm.ts
#: src/admin/policies/expiry/ExpiryPolicyForm.ts
#: src/admin/policies/expression/ExpressionPolicyForm.ts
#: src/admin/policies/password/PasswordPolicyForm.ts
#: src/admin/policies/reputation/ReputationPolicyForm.ts
msgid ""
"When this option is enabled, all executions of this policy will be logged. "
"By default, only execution errors are logged."
msgstr "启用此选项后，将记录此策略的所有执行日志。默认情况下，只记录执行错误。"

#: src/admin/stages/prompt/PromptForm.ts
msgid ""
"When used in conjunction with a User Write stage, use attributes.foo to "
"write attributes."
msgstr "当与用户写入阶段结合使用时，请使用 attributes.foo 来编写属性。"

#: src/admin/stages/authenticator_duo/AuthenticatorDuoStageForm.ts
msgid ""
"When using a Duo MFA, Access or Beyond plan, an Admin API application can be created.\n"
"This will allow authentik to import devices automatically."
msgstr ""
"使用 Duo MFA 的 Access 或 Beyond 计划时，可以创建 Admin API 应用程序。\n"
"这允许 authentik 自动导入设备。"

#: src/admin/tenants/TenantForm.ts
msgid ""
"When using an external logging solution for archiving, this can be set to "
"\"minutes=5\"."
msgstr "使用外部日志记录解决方案进行存档时，可以将其设置为 \"minutes=5\"。"

#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderForm.ts
msgid ""
"When using proxy or forward auth (single application) mode, the requested "
"URL Path is checked against the regular expressions. When using forward auth"
" (domain mode), the full requested URL including scheme and host is matched "
"against the regular expressions."
msgstr ""
"使用代理或 Forward Auth（单应用）模式时，将根据正则表达式检查请求的 URL 路径。使用 Forward "
"Auth（域名模式）时，将根据正则表达式检查请求的完整 URL（包括协议和主机名）。"

#~ msgid "Whoops!"
#~ msgstr "哎呦！"

#: src/admin/flows/FlowForm.ts
msgid ""
"Will either follow the ?next parameter or redirect to the default interface"
msgstr "将会遵循 ?next 参数或者重定向到默认接口"

#: src/admin/flows/FlowForm.ts
msgid "Will follow the ?next parameter if set, otherwise show a message"
msgstr "将会首先遵循 ?next 参数，如果不存在则显示一条消息"

#: src/admin/flows/FlowForm.ts
msgid "Will notify the user the flow isn't applicable"
msgstr "将会通知用户此流程不适用"

#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid "Windows"
msgstr "Windows"

#: src/admin/flows/FlowViewPage.ts
msgid "with current user"
msgstr "以当前用户"

#: src/admin/flows/FlowViewPage.ts
msgid "with inspector"
msgstr "附加检视器"

#: src/admin/admin-overview/cards/WorkerStatusCard.ts
msgid "Workers"
msgstr "Worker"

#: src/admin/stages/user_write/UserWriteStageForm.ts
msgid ""
"Write any data from the flow's context's 'prompt_data' to the currently pending user. If no user\n"
"is pending, a new user is created, and data is written to them."
msgstr ""
"将流程上下文的 'prompt_data' 中的任何数据写入当前待处理的用户。如果没有用户\n"
"处于待处理状态，则会创建新用户并向其写入数据。"

#: src/admin/sources/saml/SAMLSourceForm.ts
msgid "X509 Subject"
msgstr "X509 主题"

#: src/admin/applications/wizard/TypeApplicationWizardPage.ts
msgid ""
"XML-based SSO standard. Use this if your application only supports SAML."
msgstr "基于 XML 的 SSO 标准。如果您的应用程序仅支持 SAML 则应使用。"

#: src/admin/applications/ApplicationCheckAccessForm.ts
#: src/admin/blueprints/BlueprintListPage.ts src/admin/flows/FlowImportForm.ts
#: src/admin/groups/GroupListPage.ts src/admin/groups/MemberSelectModal.ts
#: src/admin/groups/RelatedGroupList.ts
#: src/admin/outposts/ServiceConnectionListPage.ts
#: src/admin/policies/BoundPoliciesList.ts
#: src/admin/policies/PolicyTestForm.ts
#: src/admin/providers/proxy/ProxyProviderViewPage.ts
#: src/admin/tenants/TenantListPage.ts src/admin/tokens/TokenListPage.ts
#: src/admin/users/GroupSelectModal.ts src/admin/users/RelatedUserList.ts
#: src/admin/users/UserListPage.ts src/elements/oauth/UserRefreshList.ts
#: src/elements/user/UserDevicesList.ts
#: src/flow/stages/user_login/UserLoginStage.ts
#: src/user/user-settings/tokens/UserTokenList.ts
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/admin/crypto/CertificateKeyPairListPage.ts
msgid "Yes ({0})"
msgstr "是（{0}）"

#~ msgid "You can close this tab now."
#~ msgstr "您可以关闭此标签页了。"

#: src/admin/outposts/OutpostForm.ts
msgid "You can only select providers that match the type of the outpost."
msgstr "您只能选择与前哨类型匹配的提供程序。"

#: src/flow/providers/oauth2/DeviceCodeFinish.ts
#: src/flow/stages/RedirectStage.ts
msgid "You may close this page now."
msgstr "您可以关闭此页面了。"

#: src/flow/stages/RedirectStage.ts
msgid "You're about to be redirect to the following URL."
msgstr "您将被重定向到以下 URL。"

#: src/admin/AdminInterface.ts
msgid "You're currently impersonating {0}. Click to stop."
msgstr "您目前正在模拟 {0} 的身份。点击以停止。"

#: src/flow/providers/oauth2/DeviceCodeFinish.ts
msgid "You've successfully authenticated your device."
msgstr "您成功验证了此设备的身份。"

#: src/admin/policies/password/PasswordPolicyForm.ts
msgid "zxcvbn settings"
msgstr "zxcvbn 设置"
